<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<ZarechenskSchool.label>Зареченская школа</ZarechenskSchool.label>
	<ZarechenskSchool.description>Зареченская школа по всей видимости относится к какому-то довольно старому народу. В основе лежат грубые удары, которые на первый взгляд не имеют практического смысла и использовались просто из-за развития, но углубившись в основы становится понятно, что за грубыми и топорными техниками скрываются довольно эффективные приемы использования топоров.</ZarechenskSchool.description>
	
	<DuelingStance.label>Дуэльная стойка</DuelingStance.label>
	<DuelingStance.description>Специальная стойка для дуэлей 1 на 1. Не влияет на точность стрельбы, за то позволяет потенциально увернуться от летящей пули ценой долгой перезарядки оружия и мобильности.</DuelingStance.description>
	
	<WeaverStance.label>Стойка Уивера</WeaverStance.label>
	<WeaverStance.description>Cтoйкa Bивepa выглядит кaк oбычнaя бoeвaя cтoйкa в бoкce. Cильнaя pукa oбxвaтывaeт pукoять пиcтoлeтa и нeмнoгo coгнутa в лoктe, пoвёpнутoм в cтopoну cлaбoй pуки. Cлaбaя жe pукa, кaк oбычнo, oбxвaтывaeт киcть cильнoй, нo пpи этoм зaмeтнo coгнутa, a лoкoть cмoтpит вниз. Hoгa нa cтopoнe cлaбoй pуки вынeceнa впepёд и cлeгкa coгнутa в кoлeнe, нa cтopoнe cильнoй – нoгa пpямaя, oтcтaвлeнa нaзaд, a cтoпу paзвёpнутa нa 45°. Kopпуc нeмнoгo нaклoнён впepёд. Bec пepeнocитcя нa выcтaвлeнную впepёд нoгу.</WeaverStance.description>
	
	<ModifiedWeaverStance.label>Модифицированная стойка Уивера</ModifiedWeaverStance.label>
	<ModifiedWeaverStance.description>Cтoйкa Bивepa выглядит кaк oбычнaя бoeвaя cтoйкa в бoкce. Cильнaя pукa oбxвaтывaeт pукoять пиcтoлeтa и нeмнoгo coгнутa в лoктe, пoвёpнутoм в cтopoну cлaбoй pуки. Cлaбaя жe pукa, кaк oбычнo, oбxвaтывaeт киcть cильнoй, нo пpи этoм зaмeтнo coгнутa, a лoкoть cмoтpит вниз. Hoгa нa cтopoнe cлaбoй pуки вынeceнa впepёд и cлeгкa coгнутa в кoлeнe, нa cтopoнe cильнoй – нoгa пpямaя, oтcтaвлeнa нaзaд, a cтoпу paзвёpнутa нa 45°. Kopпуc нeмнoгo нaклoнён впepёд. Bec пepeнocитcя нa выcтaвлeнную впepёд нoгу. Модифицированная версия.</ModifiedWeaverStance.description>
		
	<IsraeliStance.label>Израильская стойка</IsraeliStance.label>
	<IsraeliStance.description>Сгибание коленей при стрельбе вкупе с большим выносом ноги вперед позволяет лучше контролировать отдачу оружия, но требует большей выносливости, чем в стандартной стойке.</IsraeliStance.description>
	
	<QuickDro.label>Квик-дро</QuickDro.label>
	<QuickDro.description>Стрельба от бедра без прицеливания. Позволяет стрелять быстрее, но о точности не может быть и речи.</QuickDro.description>
	
	<GunKata.label>Ган-ката</GunKata.label>
	<GunKata.description>Легендарный навык полиции в одном из миров Галактики, он совмещает ближний бой и огнестрельное оружие, выводя бои на ближней дистанции на недосягаемый уровень.</GunKata.description>
	
	<SteppeSchool.label>Степная школа</SteppeSchool.label>
	<SteppeSchool.description>Степная школа получила свое развитие еще во времена дремучего средневековья в колыбели человечества. Основным преимуществом кочевников являлся численный перевес и внезапность появления. Конные лучники показывали себя с лучшей стороны в таких схватках, что определило тактику кочевников на долгие годы.</SteppeSchool.description>
	
	<AntiqueSchool.label>Античная школа</AntiqueSchool.label>
	<AntiqueSchool.description>Античная школа появилась и прочно закрепилась у человеческой цивилизации многие тысячи лет назад и актуальна даже сегодня. Короткий меч и выжидательная позиция олицетворяют этот стиль боя, которым пользуются и многочисленные известные ксеносы.</AntiqueSchool.description>
	
	<GreekSchool.label>Греческая школа</GreekSchool.label>
	<GreekSchool.description>Этот стиль боя предполагает боевое построение. Это позволяет эффективно действовать следующим шеренгам за передовой и быть защищенными от атаки в лоб. В основном построение представляет собой несколько рядов копейщиков, прикрытых щитами.</GreekSchool.description>
	
	<SamuraiPath.label>Путь самурая</SamuraiPath.label>
	<SamuraiPath.description>Самурай это древний воин, вооруженный луком и длинным мечом. Его главное преимущество - точность атак и ментальное давление за счет прямого зрительного контакта.</SamuraiPath.description>
	
	<Strelets.label>Стрелец</Strelets.label>
	<Strelets.description>Стрелец предпочитает использовать огнестрельное оружие, такое как мушкеты, винтовки и пистолеты, делая ставку на подавление огнем.</Strelets.description>
	
	<ShioStyle.label>Техника Шио</ShioStyle.label>
	<ShioStyle.description>Оборонительный стиль фехтования, используемый при круговой и полукруговой обороне. Воин должен следить за положением противника в каждой из сторон и атаковать, чтобы получить шанс на выживание.</ShioStyle.description>
	
	<Barbarian.label>Варвар</Barbarian.label>
	<Barbarian.description>Грубая техника нанесения тяжелых и энергичных ударов боевым топором. Основной целью техники является постоянный натиск.</Barbarian.description>
	
	<Assassin.label>Ассасин</Assassin.label>
	<Assassin.description>Ассасин это наемный убийца или грабитель, который использует подлые удары из темноты или неожиданные удары в лоб.</Assassin.description>
	
	<GladiatorStyle.label>Стойка гладиатора</GladiatorStyle.label>
	<GladiatorStyle.description>Гладиатор это древний воин, каждый бой которого мог стать последним. Это обстоятельство вынуждало использовать свои способности по максимуму.</GladiatorStyle.description>
	
	<LegionnaireStyle.label>Стойка легионера</LegionnaireStyle.label>
	<LegionnaireStyle.description>Основным оружием легионера являлись короткий меч и хороший щит, а стиль боя предполагал слаженный строй из боевых товарищей.</LegionnaireStyle.description>
	
	
</LanguageData>