<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<SaltNeed.label>Потребность в соли</SaltNeed.label>
	<SaltNeed.labelShortAdj>Потребность в соли</SaltNeed.labelShortAdj>
	<SaltNeed.description>Наличие гена перестраивает водно-солевой баланс, увеличивая потребность и необходимость во втором, при этом снижает количество получаемой соли вместе с едой, что заставляет носителя употреблять соль в чистом виде.</SaltNeed.description>
	
	<NaturalArmor.label>Натуральная броня</NaturalArmor.label>
	<NaturalArmor.labelShortAdj>Натуральная броня</NaturalArmor.labelShortAdj>
	<NaturalArmor.description>Носитель покрывается натуральной броней - толстой корой, которая сбалансировано защищает его от всех видов повреждений.</NaturalArmor.description>

	<ReproductionBySeedlings.label>Размножение саженцами</ReproductionBySeedlings.label>
	<ReproductionBySeedlings.labelShortAdj>Размножение саженцами</ReproductionBySeedlings.labelShortAdj>
	<ReproductionBySeedlings.description>Перестраивает репродуктивную систему и позволяет носителю высаживать себя в виде растений, передавая ему достаточно генетического материала для роста.</ReproductionBySeedlings.description>

	<ChitinArmor.label>Хитиновая броня</ChitinArmor.label>
	<ChitinArmor.labelShortAdj>Хитиновая броня</ChitinArmor.labelShortAdj>
	<ChitinArmor.description>Носитель обладает гораздо более прочной хитиновой броней, нежели обычные его обладатели. Хорошо защищает от тупых ударов, но хуже от острых. К тому же, достаточно тяжелый.</ChitinArmor.description>

	<PoisonGlands.label>Ядовитые железы</PoisonGlands.label>
	<PoisonGlands.labelShortAdj>Ядовитые железы</PoisonGlands.labelShortAdj>
	<PoisonGlands.description>Наличие гена развивает в носителе ядовитые железы, которые позволяют отправлять ядом при атаках.</PoisonGlands.description>

	<DesertAdaptation.label>Пустынная адаптация</DesertAdaptation.label>
	<DesertAdaptation.labelShortAdj>Пустанная адаптация</DesertAdaptation.labelShortAdj>
	<DesertAdaptation.description>Ген позволяет носителю адаптироваться к условиях, схожим с пустынными, повышая переносимую максимальную и минимальную температуру.</DesertAdaptation.description>

	<ThickSkin.label>Толстая кожа</ThickSkin.label>
	<ThickSkin.labelShortAdj>Толстая кожа</ThickSkin.labelShortAdj>
	<ThickSkin.description>Обладатели гена имеют толстую кожу, которая дополнительно повышает выживаемость в суровых условиях.</ThickSkin.description>

	<StrongMuscles.label>Прочные мышцы</StrongMuscles.label>
	<StrongMuscles.labelShortAdj>Прочные мышцы</StrongMuscles.labelShortAdj>
	<StrongMuscles.description>Носитель гена имеет более прочную мышечную структуру, благодаря чему повышается общий уровень его силы.</StrongMuscles.description>

	<AcceleratedMetabolism.label>Ускоренный метаболизм</AcceleratedMetabolism.label>
	<AcceleratedMetabolism.labelShortAdj>Ускоренный метаболизм</AcceleratedMetabolism.labelShortAdj>
	<AcceleratedMetabolism.description>Ген дарует ускоренный метаболизм, из-за чего носитель потребляет больше еды, но медленнее устает.</AcceleratedMetabolism.description>

	<RadioactiveSkin.label>Радиоактивная кожа</RadioactiveSkin.label>
	<RadioactiveSkin.labelShortAdj>Радиоактивная кожа</RadioactiveSkin.labelShortAdj>
	<RadioactiveSkin.description>Обладатель гена получает кожу особой структуры, которая реагирует на высокий уровень радиации. Дает слабую регенерацию здоровья в любом месте, и быструю регенерацию в красном лесу.</RadioactiveSkin.description>
	
	<Xenodominant.label>Ксенодоминант</Xenodominant.label>
	<Xenodominant.labelShortAdj>Ксенодоминант</Xenodominant.labelShortAdj>
	<Xenodominant.description>Ксенотип обладателя этого гена доминирует у ребенка. Это означает полную наследственность ксенотипа родителя. В случае, если у обоих родителей имеется данный ген, то наследуется ксенотип матери.</Xenodominant.description>
	
</LanguageData>
