<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<RNApparel_SneakingSuit_A.label>Костюм скрытного убийцы</RNApparel_SneakingSuit_A.label>
	<RNApparel_SneakingSuit_A.description>Sneaking Suits — это специальная военная одежда, созданная с помощью технологии электронного плетения с использованием оптических волокон. Плотно прилегая к телу владельца, защитный костюм может повысить устойчивость и силу, действуя как броня и дополнительная мышечная ткань для достижения таких эффектов. Он был разработан с учетом анатомии двигательной системы и мышечной ткани, чтобы повысить силу и общую производительность носителя, даже когда носитель сильно ослаблен.</RNApparel_SneakingSuit_A.description>
	<!---->
	<RNApparel_SneakingSuit_B.label>Модифицированный костюм скрытного убийцы</RNApparel_SneakingSuit_B.label>
	<RNApparel_SneakingSuit_B.description>Sneaking Suits — это специальная военная одежда, созданная с помощью технологии электронного плетения с использованием оптических волокон. Плотно прилегая к телу владельца, защитный костюм может повысить устойчивость и силу, действуя как броня и дополнительная мышечная ткань для достижения таких эффектов. Он был разработан с учетом анатомии двигательной системы и мышечной ткани, чтобы повысить силу и общую производительность носителя, даже когда носитель сильно ослаблен.
	
В данной версии увеличен защитный потенциал.</RNApparel_SneakingSuit_B.description>
	<!---->
	<RHApparel_ExoHelmet_GrayFox.label>Шлем "Эхо"</RHApparel_ExoHelmet_GrayFox.label>
	<RHApparel_ExoHelmet_GrayFox.description>Шлем имеет уникальный дизайн, в частности, с единственным отверстием для глаза. Хотя в нем отсутствует высокотехнологичный проекционный дисплей, его специализированная конструкция по-прежнему служит повышению боевого мастерства владельца за счет улучшения ситуационной осведомленности.</RHApparel_ExoHelmet_GrayFox.description>
	<!---->
	<RHApparel_ExoSuit_GrayFox.label>Костюм "Эхо"</RHApparel_ExoSuit_GrayFox.label>
	<RHApparel_ExoSuit_GrayFox.description>Из-за особенностей оригинального экзоскелета, требующего интеграции с человеческим телом, этот экзокостюм позволяет пользователям носить броню, не становясь ниндзя-киборгом.

Обратной стороной является то, что он не обладает всеми функциями оригинального экзоскелета.</RHApparel_ExoSuit_GrayFox.description>
</LanguageData>