<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<Concept_SimpleSidearmsBasic.label>SS: Sidearms</Concept_SimpleSidearmsBasic.label>
<Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>Простое оружие\n\nЧтобы использовать оружие в качестве дополнительного оружия, щелкните его правой кнопкой мыши и выберите параметр «Оборудовать как личное оружие».\n\nПо умолчанию колонисты будут использовать тот тип оружия, с которым они лучше всего владеют или которым они увлечены. Пользователи оружия дальнего боя также переключаются на оружие ближнего боя, когда вступают в ближний бой. Это поведение можно изменить в настройках мода.</Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>

<Concept_SidearmsDropping.label>SS: Отбрасывание оружия</Concept_SidearmsDropping.label>
<Concept_SidearmsDropping.helpText>Боковое оружие с серым фоном в настоящее время находится в инвентаре колонистов и может быть использовано. Щелкните правой кнопкой мыши, чтобы отбросить.</Concept_SidearmsDropping.helpText>

<Concept_SidearmsMissing.label>SS: Отсутствуют пистолеты</Concept_SidearmsMissing.label>
<Concept_SidearmsMissing.helpText>Боевое оружие с темно-фиолетовым фоном в настоящее время отсутствует в снаряжении колонистов. Они попытаются заменить их при первой же возможности, если их удастся найти. Щелкните правой кнопкой мыши, чтобы забыть о пистолете.</Concept_SidearmsMissing.helpText>

<Concept_SimpleSidearmsPreference.label>SS: предпочтение оружия</Concept_SimpleSidearmsPreference.label>
<Concept_SimpleSidearmsPreference.helpText>Колонисты могут настроить использование личного оружия на индивидуальной основе. Возможны следующие варианты:\nИспользовать оружие дальнего боя\nИспользовать оружие, которым колонист увлечен или хорошо владеет,\nИспользовать оружие ближнего боя</Concept_SimpleSidearmsPreference.helpText>

<Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.label>SS: расширенные элементы управления (диапазон)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.label>
<Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.helpText>Щелкните левой кнопкой мыши по переносному оружию дальнего боя, чтобы установить его в качестве оружия дальнего боя по умолчанию. Если для колониста установлено предпочтение оружия дальнего боя (или навык у колониста, более опытного в использовании оружия дальнего боя), это оружие будет то, что колонист использует, когда не находится в активном бою. Также будет использоваться во время охоты.\n\nЩелкните оружие дальнего боя по умолчанию еще раз, чтобы принудительно использовать его независимо от дальности / DPS.\n\nЩелкните правой кнопкой мыши, чтобы удалить принудительное использование / статус по умолчанию.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.helpText>

<Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.label>SS: Расширенные элементы управления (рукопашный бой)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.label>
<Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.helpText>Щелкните левой кнопкой мыши по переносному оружию ближнего боя, чтобы установить его в качестве предпочтительного оружия дальнего боя. Колонист всегда будет использовать это оружие, когда предпочтение отдается оружию ближнего боя (или навык у колониста, более опытного в обращении с оружием ближнего боя) и когда он вынужден вступить в ближний бой.\n\nЩелкните по предпочтительному оружию ближнего боя еще раз, чтобы постоянно использовать его.\n\nЩелкните правой кнопкой мыши, чтобы удалить принудительное использование / предпочтение.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.helpText>

<Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.label>SS: расширенные элементы управления (проект)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.label>
<Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.helpText>Щелкните левой кнопкой мыши по переносимому оружию во время драфта, чтобы принудительно использовать его до конца боя.\n\nОбратите внимание, что большинство изменений в снаряжении для бокового оружия требуют, чтобы пешка не была выбрана.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.helpText>

<Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.label>SS: потеря оружия</Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.label>
<Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.helpText>В зависимости от настроек, Simple Sidearms может заставить колонистов бросать свое оружие в различных ситуациях (по умолчанию это атаки в ближнем бою). Не волнуйтесь - ваши колонисты заберут свое оружие после боя.\n\nЭто настраиваемая функция - посмотрите в диалоговом окне настроек мода, чтобы узнать больше.</Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.helpText>

<Concept_CEOverride.label>SS: исправление CE</Concept_CEOverride.label>
<Concept_CEOverride.helpText>Combat Extended загружен. Функциональность управления запасами SimpleSidearms отключена.</Concept_CEOverride.helpText>

</LanguageData>