<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
<GU_RR_NoMountedHunting_Title>Pas de chasse à cheval</GU_RR_NoMountedHunting_Title>
<GU_RR_NoMountedHunting_Description>Interdire la chasse à cheval, lorsque vous utilisez Combat Extended, il est recommandé de l'activer, sinon les animaux pourraient être blessés en jouant au jeu.</GU_RR_NoMountedHunting_Description>
<GU_RR_MinAutoMountDistance_Title>Distance minimale pour le chevauchage automatique</GU_RR_MinAutoMountDistance_Title>
<GU_RR_MinAutoMountDistance_Description>Distance minimale à partir de laquelle un pion envisagera d'utiliser une monture pour se rendre à sa destination.</GU_RR_MinAutoMountDistance_Description>
<GU_RR_MinAutoMountDistanceFromAnimal_Title>Distance minimale de l'animal pour le chevauchage automatique</GU_RR_MinAutoMountDistanceFromAnimal_Title>
<GU_RR_MinAutoMountDistanceFromAnimal_Description>Distance minimale entre un animal considéré par un pion et le travail. Si le travail peut être effectué à cheval, la distance par rapport à la deuxième cible du travail est également prise en compte.</GU_RR_MinAutoMountDistanceFromAnimal_Description>
<GU_RR_Designator_GU_DropAnimal_Expand_Label>Attache de monture</GU_RR_Designator_GU_DropAnimal_Expand_Label> <!--Should be short-->
<GU_RR_Designator_GU_DropAnimal_Expand_Description>Lorsqu'ils tentent de pénétrer dans une zone «interdite de monter» alors que les colons chevauchent, ils déposeront l'animal qu'ils chevauchent à l'attache de monture de la colonie la plus proche.</GU_RR_Designator_GU_DropAnimal_Expand_Description>
<GU_RR_Designator_GU_DropAnimal_Clear_Label>Effacer attache de monture</GU_RR_Designator_GU_DropAnimal_Clear_Label> <!--Should be short-->
<GU_RR_Designator_GU_DropAnimal_Clear_Description>Efface les attaches de monture. Faites glisser pour supprimer plusieurs attaches de monture à la fois.</GU_RR_Designator_GU_DropAnimal_Clear_Description>
<GU_RR_Designator_GU_NoMount_Clear_Label>Effacer la zone interdite de monture</GU_RR_Designator_GU_NoMount_Clear_Label> <!--Should be short-->
<GU_RR_Designator_GU_NoMount_Clear_Description>Efface la zone interdite de monture.</GU_RR_Designator_GU_NoMount_Clear_Description>
<GU_RR_Designator_GU_NoMount_Expand_Label>Zone interdite de monture</GU_RR_Designator_GU_NoMount_Expand_Label>
<GU_RR_Designator_GU_NoMount_Expand_Description>Avant d'essayer de pénétrer dans une zone «interdite de monture» sur un animal, les colons déposeront leur monture à l'attache de monture la plus proche. Cela ne se produira que lorsque leur destination est à l'intérieur de la zone interdite. REMARQUE IMPORTANTE: Cette zone n'a d'effet que lorsque qu'un point d'attache de monture a été désigné!</GU_RR_Designator_GU_NoMount_Expand_Description>
<GU_RR_NoDropAnimal_Label>Pas de point d'attache de monture</GU_RR_NoDropAnimal_Label>
<GU_RR_NoDropAnimal_Description>Une zone interdite de monture a été désignée mais aucun point d'attache de monture n'existe. La zone interdite de monture n'aura donc aucun effet. Vérifiez les points d'attache de monture dans le menu Zone.</GU_RR_NoDropAnimal_Description>
<GU_RR_NotReachable_DropAnimal_Message>Le colon n'a pas pu atteindre le point d'attache de monture. Assurez-vous que tous les points d'attache de monture sont accessibles</GU_RR_NotReachable_DropAnimal_Message>

<GU_RR_Gizmo_LeaveRider_Label>Quitter le cavalier</GU_RR_Gizmo_LeaveRider_Label>
<GU_RR_Gizmo_LeaveRider_Description>Ordonnez à l'animal d'arrêter d'attendre le cavalier.</GU_RR_Gizmo_LeaveRider_Description>
</LanguageData>
