<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Oil.label>Сырая нефть</Oil.label>
	<Oil.description>Маслянистая горючая жидкость со специфическим запахом, состоящая в основном из сложной смеси углеводородов различной молекулярной массы и некоторых других химических соединений.</Oil.description>
	
	<LightOil.label>Легкая фракция нефти</LightOil.label>
	<LightOil.description>Легкими называются фракции нефти с высокой степенью очистки. Они почти прозрачны, поэтому также известны как светлые нефтепродукты. По сравнению с тяжелыми фракциями отличаются повышенной температурой вспышки паров, меньшей плотностью и более низкой температурой кипения.</LightOil.description>
	
	<MediumOil.label>Средняя фракция нефти</MediumOil.label>
	<MediumOil.description>Основой этого дистиллята является смесь тяжелых алифатических углеводородов. Высокое октановое число делает лигроиновую фракцию незаменимым материалом для изготовления бензина.</MediumOil.description>
	
	<HeavyOil.label>Мазут</HeavyOil.label>
	<HeavyOil.description>Это остаточное вещество после получения из нефти путем ее выкипания различных фракций. Мазут содержит большое количество примесей разных типов.</HeavyOil.description>
	
	<Naphtha.label>Нафта</Naphtha.label>
	<Naphtha.description>Горючая, прозрачная желтоватая жидкость смесь жидких углеводородов, более тяжёлая, чем бензин. Основное применение — в качестве сырья для нефтехимической промышленности.</Naphtha.description>
	
	<Diesel.label>Дизельное топливо</Diesel.label>
	<Diesel.description>Дизельная топливо преимущественно состоит из нафтенов, которые характеризуются низкой температурой застывания и имеют высокое цетановое число. Основное применение - топливо.</Diesel.description>
	
	<Ethanol.label>Этанол</Ethanol.label>
	<Ethanol.description>Этанол — это летучая, горючая, бесцветная прозрачная жидкость с характерным запахом и жгучим вкусом. Органическое соединение, относящееся к классу одноатомных спиртов.</Ethanol.description>

	<Hydrogen.label>Водород</Hydrogen.label>
	<Hydrogen.description>Самое распространённое химическое вещество во Вселенной. Бесцветный, не имеющий запаха и вкуса, нетоксичный газ, который в смеси с воздухом или кислородом горюч и крайне пожаро- и взрывоопасен.</Hydrogen.description>

	<Oxyden.label>Кислород</Oxyden.label>
	<Oxyden.description>Газ без цвета, вкуса и запаха. Длительное вдыхание чистого кислорода может иметь опасные последствия для организма.</Oxyden.description>

	<Nitrogen.label>Азот</Nitrogen.label>
	<Nitrogen.description>Бесцветный газ, не имеет запаха, малорастворим в воде. При контакте с воздухом поглощает из него кислород, при этом плавится, образуя раствор кислорода в азоте.</Nitrogen.description>

	<Ammonia.label>Аммиак</Ammonia.label>
	<Ammonia.description>Бесцветный газ с резким характерным запахом. Аммиак относится к токсичным веществам.</Ammonia.description>

	<Chlorine.label>Хлор</Chlorine.label>
	<Chlorine.description>Ядовитый удушающий газ желтовато-зелёного цвета, тяжелее воздуха, с резким запахом и сладковатым, «металлическим» вкусом.</Chlorine.description>
	
	<CarbonDioxide.label>Углексислый газ</CarbonDioxide.label>
	<CarbonDioxide.description>Бесцветный газ, при малых концентрациях в воздухе не имеет запаха, при больших концентрациях имеет характерный кисловатый запах газированной воды. Тяжелее воздуха приблизительно в 1,5 раза.</CarbonDioxide.description>

	<FuelGas.label>Топливный газ</FuelGas.label>
	<FuelGas.description>Смесь водорода с углексислым газом. Крайне горюч и взрывоопасен. Может использоваться как очень эффективное топливо.</FuelGas.description>
	
	<LiquidFertilizer.label>Жидкое удобрение</LiquidFertilizer.label>
	<LiquidFertilizer.description>Жидкое удобрение для гидропоники.</LiquidFertilizer.description>

	<Refrigerant.label>Хладагент</Refrigerant.label>
	<Refrigerant.description>Особая смесь, которую можно использовать в качестве наполнителя для охлаждающих устройств.</Refrigerant.description>
	
	<RocketFuel.label>Ракетное топливо</RocketFuel.label>
	<RocketFuel.description>Жидкое химическое ракетное топливо состоит из двух компонентов: окислителя и горючего, которые находятся в ракете в жидком состоянии в разных баках. Смешивание их происходит в камере сгорания жидкостного ракетного двигателя.</RocketFuel.description>
	
	<HighPressureSteam.label>Пар высокого давления</HighPressureSteam.label>
	<HighPressureSteam.description>Пар высокого давления.</HighPressureSteam.description>
	
	<UltraHighPressureSteam.label>Пар сверхвысокого давления</UltraHighPressureSteam.label>
	<UltraHighPressureSteam.description>Пар сверхвысокого давления.</UltraHighPressureSteam.description>
	
	<HydrogenSulfide.label>Сероводород</HydrogenSulfide.label>
	<HydrogenSulfide.description>Сероводород представляет собой бесцветный газ со сладковатым вкусом, обеспечивающий характерный неприятный тяжёлый запах тухлых яиц (тухлого мяса).</HydrogenSulfide.description>
	
</LanguageData>