<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- AA-12 -->

  <RNGun_AA12_Shotgun.label>AA-12</RNGun_AA12_Shotgun.label>
  <RNGun_AA12_Shotgun.description>Auto Assault-12 (AA-12), первоначально разработанный и известный как Атчисонский штурмовой дробовик, представляет собой дробовик, разработанный в 1972 году Максвеллом Атчисоном. Самая заметная особенность - уменьшенная отдача. Текущая версия 2005 года разрабатывалась более 18 лет с тех пор, как патент был продан компании Military Police Systems, Inc. Первоначальная конструкция легла в основу нескольких более поздних видов оружия, в том числе боевого дробовика USAS-12. Оружие полностью автоматическое. Тем не менее, он стреляет со скоростью 300 выстрелов в минуту, что позволяет ему стрелять по одному выстрелу за раз короткими нажатиями на спусковой крючок. Существуют магазины на 8 патронов и барабанные магазины на 20 или 32 патрона.</RNGun_AA12_Shotgun.description>
  <RNGun_AA12_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_AA12_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_AA12_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_AA12_Shotgun.tools.1.label>


  <!-- 870 MCS -->

  <RNGun_Remington870MCS_Shotgun.label>Модель 870 MCS</RNGun_Remington870MCS_Shotgun.label>
  <RNGun_Remington870MCS_Shotgun.description>Remington Model 870 - помповое ружье, производимое Remington Arms Company, LLC. Он широко используется населением для спортивной стрельбы, охоты и самообороны, а также используется правоохранительными и военными организациями по всему миру.</RNGun_Remington870MCS_Shotgun.description>
  <RNGun_Remington870MCS_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_Remington870MCS_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_Remington870MCS_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_Remington870MCS_Shotgun.tools.1.label>


  <!-- SPAS-12 -->

  <RNGun_SPAS12_Shotgun.label>SPAS-12</RNGun_SPAS12_Shotgun.label>
  <RNGun_SPAS12_Shotgun.description>Franchi SPAS-12 - боевое ружье, производимое итальянской оружейной компанией Franchi с 1979 по 2000 год. SPAS-12 - двухрежимное ружье, регулируемое для полуавтоматического или помпового действия. SPAS-12 продавался военным и полицейским по всему миру и появлялся во многих фильмах, телешоу и видеоиграх.</RNGun_SPAS12_Shotgun.description>
  <RNGun_SPAS12_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_SPAS12_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_SPAS12_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_SPAS12_Shotgun.tools.1.label>


  <!-- M97 -->

  <RNGun_Model1897_Shotgun.label>Модель 1897</RNGun_Model1897_Shotgun.label>
  <RNGun_Model1897_Shotgun.description>Винчестер модели 1897 года, также известный как Модель 97, M97 или Траншейное ружье, представлял собой помповое ружье с внешним курком и трубчатым магазином, производимое Winchester Repeating Arms Company. Модель 1897 - это эволюция модели Винчестера 1893, разработанной Джоном Браунингом. С 1897 по 1957 год было произведено более миллиона таких ружей. Модель 1897 предлагалась с различными длинами и типами стволов, с патронами 12 и 16 калибра.</RNGun_Model1897_Shotgun.description>
  <RNGun_Model1897_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_Model1897_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_Model1897_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_Model1897_Shotgun.tools.1.label>


  <!-- Baikal IZH43 -->

  <RNGun_IZh43_Shotgun.label>Двустволка ИЖ-43</RNGun_IZh43_Shotgun.label>
  <RNGun_IZh43_Shotgun.description>Двуствольное ружье - это дробовик с двумя параллельными стволами, позволяющий произвести два одиночных выстрела в быстрой последовательности. ИЖ-43 (ИЖ-43) - двуствольное ружье советского и российского производства. ИЖ-43 был разработан в начале 80-х годов прошлого века, в 1986 году были изготовлены первые ружья. В январе 2004 г. был подписан контракт между компанией Remington Arms и Ижевским механическим заводом. Российское огнестрельное оружие было куплено Remington и продано в США (ИЖ-43 продавался как Remington Spartan 220, а ИЖ-43-1S продавался как Remington Spartan 210).</RNGun_IZh43_Shotgun.description>
  <RNGun_IZh43_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_IZh43_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_IZh43_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_IZh43_Shotgun.tools.1.label>


  <!-- Benelli Montefeltro -->

  <RNGun_BenelliMontefeltro_Shotgun.label>Benelli Montefeltro</RNGun_BenelliMontefeltro_Shotgun.label>
  <RNGun_BenelliMontefeltro_Shotgun.description>Легкие, небольшие и скорострельные - лучшее описание для полуавтоматических ружей, которое как никаким другим подходит для дробовиков Benelli Montefeltro 20-го и 12-го калибра. Система инерционного перезаряжания в этих ружьях не требует пружин или газового баллона под цевьем. Это позволяет сделать цевье Montefeltro тонким и изящным, а легкий корпус из анодированного алюминия снижает вес до минимума.</RNGun_BenelliMontefeltro_Shotgun.description>
  <RNGun_BenelliMontefeltro_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_BenelliMontefeltro_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_BenelliMontefeltro_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_BenelliMontefeltro_Shotgun.tools.1.label>


  <!-- Mossberg 500 -->

  <RNGun_Mossberg500_Shotgun.label>Mossberg 500</RNGun_Mossberg500_Shotgun.label>
  <RNGun_Mossberg500_Shotgun.description>Mossberg 500 - серия помповых ружей производства O.F. Mossberg and Sons. Серия 500 включает в себя самые разные модели безударных репитеров, все из которых имеют одинаковый базовый ствол и механизм, но различаются размером ствола, длиной ствола, вариантами дульного сужения, емкостью магазина, а также материалами приклада и цевья.</RNGun_Mossberg500_Shotgun.description>
  <RNGun_Mossberg500_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_Mossberg500_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_Mossberg500_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_Mossberg500_Shotgun.tools.1.label>


  <!-- Saiga-12 -->

  <RNGun_Saiga12_Shotgun.label>Сайга-12</RNGun_Saiga12_Shotgun.label>
  <RNGun_Saiga12_Shotgun.description>Сайга-12 это дробовик 12-го калибра, доступный в широком диапазоне конфигураций, созданный по образцу серии автоматов Калашникова и названный в честь парнокопытного животного Сайги. Как и варианты автомат Калашникова, это газовое ружье с поворотным затвором и коробчатым магазином. Все вариации Сайги-12 можно узнать по большому предохранителю на правой стороне ствольной коробки, монтажной планке оптики на левой стороне ствольной коробки и большому верхнему пылезащитному кожуху, удерживаемому на месте при помощи ствольной коробки.</RNGun_Saiga12_Shotgun.description>
  <RNGun_Saiga12_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_Saiga12_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_Saiga12_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_Saiga12_Shotgun.tools.1.label>


  <!-- USAS-12 -->

  <RNGun_USAS12_Shotgun.label>USAS-12</RNGun_USAS12_Shotgun.label>
  <RNGun_USAS12_Shotgun.description>Daewoo Precision Industries USAS-12 (универсальное спортивное автоматическое ружье 12 калибра) - это автоматическое ружье, производимое в Южной Корее компанией Daewoo Precision Industries с 1980-х годов.

USAS-12 - это газовое оружие с различными режимами стрельбы, предназначенное для обеспечения постоянного подавления в ближнем бою. Он использует съемные коробчатые магазины на 10 патронов или барабанные магазины на 20 патронов. Оба типа магазинов изготовлены из полимера, а задняя сторона барабанных магазинов сделана из полупрозрачного пластика для быстрого определения количества оставшихся патронов.</RNGun_USAS12_Shotgun.description>
  <RNGun_USAS12_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_USAS12_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_USAS12_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_USAS12_Shotgun.tools.1.label>


  <!-- Spartan Marine -->

  <RNGun_SpartanMarine_Shotgun.label>Spartan Marine</RNGun_SpartanMarine_Shotgun.label>
  <RNGun_SpartanMarine_Shotgun.description>Spartan Marine - это полуавтоматическое ружье 12 калибра вместимостью 2+1, полуавтоматическое ружье морской пехоты в традиционном серебристом и черном цветах. Он производится Spartan Arms для гражданского рынка, имеет вместимость 2+1 с 3-дюймовым патронником и использует сменные надульники.</RNGun_SpartanMarine_Shotgun.description>
  <RNGun_SpartanMarine_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_SpartanMarine_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_SpartanMarine_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_SpartanMarine_Shotgun.tools.1.label>


  <!-- M1014 -->

  <RNGun_M1014_Shotgun.label>M1014</RNGun_M1014_Shotgun.label>
  <RNGun_M1014_Shotgun.description>Benelli M4 Super 90 - итальянское полуавтоматическое ружье, производимое Benelli Armi SpA.

4 мая 1998 года Центр исследований, разработок и инженерии вооружений (ARDEC) армии США в Пикатинни-Арсенале, штат Нью-Джерси, выпустил запрос № DAAE30-98-R-0401, запросив новое полуавтоматическое боевое ружьё 12-го калибра для американских военных. В ответ на запрос компания Benelli Armi SpA из Урбино, Италия, разработала и построила боевой дробовик Benelli M4 Super 90. 4 августа 1998 года пять образцов M4 были доставлены на Абердинский испытательный полигон, штат Мэриленд, и после интенсивных испытаний M4 победил среди конкурентов. В начале 1999 года ARDEC заключила контракт на поставку боевого дробовика M1014 у компании Heckler and Koch, американской дочерней компании, на импорт боевого дробовика Benelli M4. Первые единицы (20 000) были доставлены в Корпус морской пехоты США в 1999 году. Во время испытаний прототип получил название XM1014, но после принятия на вооружение буква «X» была убрана, и оружие было официально обозначено как M1014.</RNGun_M1014_Shotgun.description>
  <RNGun_M1014_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_M1014_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_M1014_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_M1014_Shotgun.tools.1.label>


  <!-- Stoeger Coach Gun -->

  <RNGun_StoegerCoachGun_Shotgun.label>Кучерское ружье Stoeger</RNGun_StoegerCoachGun_Shotgun.label>
  <RNGun_StoegerCoachGun_Shotgun.description>Stoeger Coach Gun - двуствольное ружье. Его продает и распространяет Stoeger Industries в Аккокике, штат Мэриленд. Его производит E.R. Amantino (Бойто) в Веранополисе, Бразилия.

Кучерское ружье - это ружье с горизонтальной опорой. Хотя оно подходит для охоты на птиц, стрельбы по глиняным мишеням или защиты дома, он в первую очередь предназначен для ковбойской стрельбы. Как следует из названия, это дробовик в стиле ружей, похожих на те, которые использовались для защиты дилижансов на Старом Западе.</RNGun_StoegerCoachGun_Shotgun.description>
  <RNGun_StoegerCoachGun_Shotgun.tools.0.label>приклад</RNGun_StoegerCoachGun_Shotgun.tools.0.label>
  <RNGun_StoegerCoachGun_Shotgun.tools.1.label>ствол</RNGun_StoegerCoachGun_Shotgun.tools.1.label>


</LanguageData>