<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- FN MAG -->

  <RNGun_FNMAG_GPMG.label>FN MAG</RNGun_FNMAG_GPMG.label>
  <RNGun_FNMAG_GPMG.description>FN MAG - это бельгийский пулемет общего назначения калибра 7,62 мм, разработанный в начале 1950-х годов на заводе Fabrique Nationale (FN) Эрнестом Вервье. Он использовался более чем в 80 странах и был произведен по лицензии в нескольких странах, включая Аргентину, Канаду (как C6 GPMG), Египет, Индию и Великобританию.</RNGun_FNMAG_GPMG.description>
  <RNGun_FNMAG_GPMG.tools.0.label>приклад</RNGun_FNMAG_GPMG.tools.0.label>
  <RNGun_FNMAG_GPMG.tools.1.label>ствол</RNGun_FNMAG_GPMG.tools.1.label>


  <!-- Ksp 58 -->

  <RNGun_Ksp58B_GPMG.label>Ksp 58B</RNGun_Ksp58B_GPMG.label>
  <RNGun_Ksp58B_GPMG.description>Ksp 58 (швед. Kulspruta 58) представляет собой шведский вариант бельгийского пулемета общего назначения FN MAG, который в настоящее время производится шведской компанией Carl Gustafs Stads Gevärsfaktori и был принят на вооружение шведских вооруженных сил в 1958 году. После 1945 года многие страны пытаются производить собственные пулеметы на базе конструкции MG 42. В начале 1950-х годов бельгийскому производителю оружия FN Herstal удалось разработать универсальный пулемет под названием MAG. Первоначальная версия Ksp 58A, используемая Швецией, была под патрон 6,5×55 мм, а модели B и более поздние модели были под патрон 7,62×51мм NATO.</RNGun_Ksp58B_GPMG.description>
  <RNGun_Ksp58B_GPMG.tools.0.label>приклад</RNGun_Ksp58B_GPMG.tools.0.label>
  <RNGun_Ksp58B_GPMG.tools.1.label>ствол</RNGun_Ksp58B_GPMG.tools.1.label>


  <!-- M249 -->

  <RNGun_M249_LMG.label>M249</RNGun_M249_LMG.label>
  <RNGun_M249_LMG.description>Ручной пулемет M249, ранее обозначавшийся как M249 Squad Automatic Weapon (SAW) и официально обозначаемый как Light Machine Gun (LMG), 5,56 мм, M249, представляет собой американскую адаптацию бельгийского ручного пулемета FN Minimi, производимого бельгийской компанией FN Herstal.</RNGun_M249_LMG.description>
  <RNGun_M249_LMG.tools.0.label>приклад</RNGun_M249_LMG.tools.0.label>
  <RNGun_M249_LMG.tools.1.label>ствол</RNGun_M249_LMG.tools.1.label>


  <!-- M60 -->

  <RNGun_M60_GPMG.label>M60</RNGun_M60_GPMG.label>
  <RNGun_M60_GPMG.description>M60 - общее название американских пулеметов калибра 7,62 мм, представляют собой семейство американских пулеметов общего назначения, стреляющих патронами NATO 7,62×51 мм с патронных лент M13. Есть несколько типов боеприпасов, одобренных для использования в M60, включая цельнометаллические, трассирующие и бронебойные снаряды.</RNGun_M60_GPMG.description>
  <RNGun_M60_GPMG.tools.0.label>приклад</RNGun_M60_GPMG.tools.0.label>
  <RNGun_M60_GPMG.tools.1.label>ствол</RNGun_M60_GPMG.tools.1.label>


  <!-- PKM -->

  <RNGun_PKM_GPMG.label>ПКМ</RNGun_PKM_GPMG.label>
  <RNGun_PKM_GPMG.description>ПК (Пулемёт Калашникова) - это универсальный пулемет 7,62x54 ммR, разработанный в Советском Союзе и в настоящее время производящийся в России.

Оригинальный ПК был развитием автомата Калашникова (АКМ) и сопутствующего ему ручного пулемета РПК с штампованными ствольными коробками. ПК использует стандартный патрон 7,62x54 ммR.</RNGun_PKM_GPMG.description>
  <RNGun_PKM_GPMG.tools.0.label>приклад</RNGun_PKM_GPMG.tools.0.label>
  <RNGun_PKM_GPMG.tools.1.label>ствол</RNGun_PKM_GPMG.tools.1.label>


  <!-- RPD -->

  <RNGun_RPD_LMG.label>РПД</RNGun_RPD_LMG.label>
  <RNGun_RPD_LMG.description>РПД (Ручной Пулемёт Дегтярёва) - представляет собой 7,62-мм ручной пулемет, разработанный в Советском Союзе Василием Дегтяревым для промежуточного патрона 7,62×39мм M43.</RNGun_RPD_LMG.description>
  <RNGun_RPD_LMG.tools.0.label>приклад</RNGun_RPD_LMG.tools.0.label>
  <RNGun_RPD_LMG.tools.1.label>ствол</RNGun_RPD_LMG.tools.1.label>


  <!-- RPK -->

  <RNGun_RPK_LMG.label>РПК</RNGun_RPK_LMG.label>
  <RNGun_RPK_LMG.description>РПК (Ручной Пулемёт Калашникова) - 7,62-мм советский ручной пулемёт, созданный на основе автомата АКМ. Принят на вооружение советской армии в 1961 году. Он заменил ручной пулемёт Дегтярёва как более предпочтительный с точки зрения унификации с другим принятым на вооружение стрелковым оружием.</RNGun_RPK_LMG.description>
  <RNGun_RPK_LMG.tools.0.label>приклад</RNGun_RPK_LMG.tools.0.label>
  <RNGun_RPK_LMG.tools.1.label>ствол</RNGun_RPK_LMG.tools.1.label>


  <!-- Type 81 -->

  <RNGun_Type81_LMG.label>Ручной пулемет Тип 81</RNGun_Type81_LMG.label>
  <RNGun_Type81_LMG.description>Тип 81 (На китайском: 81式自动步枪 что буквально значит: «Автоматическая винтовка Тип 81») - это разработанная в Китае газовая винтовка калибра 7,62×39 мм второго поколения с выбором режима стрельбы, работающая на газе (на основе действий Калашникова и СКС), принятая на вооружение Народно-освободительной армией Китая (НОАК) с середины 1980-х годов.

Это семейство стрелкового оружия, в которое входят Тип 81, Тип 81-1 и ручной пулемет Тип 81.</RNGun_Type81_LMG.description>
  <RNGun_Type81_LMG.tools.0.label>приклад</RNGun_Type81_LMG.tools.0.label>
  <RNGun_Type81_LMG.tools.1.label>ствол</RNGun_Type81_LMG.tools.1.label>


  <!-- MG 42 -->

  <RNGun_MG42_GPMG.label>MG 42</RNGun_MG42_GPMG.label>
  <RNGun_MG42_GPMG.description>MG 42 (сокращенно от немецкого: Maschinengewehr 42 или «пулемет 42») представляет собой универсальный пулемет Mauser 7,92×57мм, разработанный в нацистской Германии и широко использовавшийся Вермахтом и Ваффен-СС во второй половине Второй Мировой Войны. Он был запущен в производство в 1942 году и должен был дополнить и заменить более ранний MG 34, который был более дорогим и требовал гораздо больше времени для производства, но оба оружия производились до конца Второй мировой войны.</RNGun_MG42_GPMG.description>
  <RNGun_MG42_GPMG.tools.0.label>приклад</RNGun_MG42_GPMG.tools.0.label>
  <RNGun_MG42_GPMG.tools.1.label>ствол</RNGun_MG42_GPMG.tools.1.label>


</LanguageData>