<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Projectile -->

  <RNBullet_40mm_Grenade.label>снаряд 40x46мм</RNBullet_40mm_Grenade.label>


  <!-- RPG -->

  <RNBullet_RPG7_Rocket.label>ракета РПГ-7</RNBullet_RPG7_Rocket.label>


  <!-- M72 -->

  <RNBullet_M72HEAT_Rocket.label>ракета 66мм HEAT</RNBullet_M72HEAT_Rocket.label>


  <!-- RPG-7 -->

  <RNGun_RPG7_RocketLauncher.label>РПГ-7</RNGun_RPG7_RocketLauncher.label>
  <RNGun_RPG7_RocketLauncher.description>РПГ-7 (Ручной Противотанковый Гранатомёт) - переносной многоразовый противотанковый гранатомёт. Первоначально РПГ-7 и его предшественник РПГ-2 были разработаны Советским Союзом. Сейчас его производит российская компания «Базальт». Оружие имеет индекс ГРАУ 6Г3.

Прочность, простота, низкая стоимость и эффективность РПГ-7 сделали его самым широко используемым противотанковым оружием в мире.</RNGun_RPG7_RocketLauncher.description>
  <RNGun_RPG7_RocketLauncher.tools.0.label>ствол</RNGun_RPG7_RocketLauncher.tools.0.label>


  <!-- M79 -->

  <RNGun_M79_GrenadeLauncher.label>Гранатомет M79</RNGun_M79_GrenadeLauncher.label>
  <RNGun_M79_GrenadeLauncher.description>Гранатомет M79 представляет собой однозарядный гранатомет с переламываемым стволом, который стреляет гранатой размером 40×46мм и впервые использовавшийся во время Вьетнамской войны. Из-за своего внешнего вида он получил прозвище «Оговорка» среди американских солдат, а также «Баночная Пушка» из-за размера гранаты. Австралийские подразделения называли его «вомбат-пушкой». M79 может стрелять широким спектром 40-миллиметровых снарядов: осколочными, фугасными, дымовыми, с картечью, флешетами (заостренные стальные снаряды с лопастным хвостом для стабильного полета) и световыми. Несмотря на то, что M79 был по большей части заменен на M203, он остался на вооружении многих подразделений по всему миру в нишевых ролях.</RNGun_M79_GrenadeLauncher.description>
  <RNGun_M79_GrenadeLauncher.tools.0.label>ствол</RNGun_M79_GrenadeLauncher.tools.0.label>


  <!-- HK69A1 -->

  <RNGun_HK69A1_GrenadeLauncher.label>HK69A1</RNGun_HK69A1_GrenadeLauncher.label>
  <RNGun_HK69A1_GrenadeLauncher.description>HK69A1 - 40-мм гранатомет, разработанный и произведенный немецким производителем оружия Heckler and Koch. Орудие предназначалось для поражения войск и опорных пунктов противника на дальности до 350 м. Его также можно использовать для запуска дымовых гранат и осветительных ракет.</RNGun_HK69A1_GrenadeLauncher.description>
  <RNGun_HK69A1_GrenadeLauncher.tools.0.label>ствол</RNGun_HK69A1_GrenadeLauncher.tools.0.label>


  <!-- M72 LAWWW -->

  <RNGun_M72LAW_RocketLauncher.label>M72 LAW</RNGun_M72LAW_RocketLauncher.label>
  <RNGun_M72LAW_RocketLauncher.description>M72 LAW (Light Anti-Tank Weapon), также называемое легким противотанковым оружием или просто LAW, представляет собой портативное 66-мм противотанковое оружие с одним зарядом. Одноразовое.</RNGun_M72LAW_RocketLauncher.description>
  <RNGun_M72LAW_RocketLauncher.tools.0.label>ствол</RNGun_M72LAW_RocketLauncher.tools.0.label>


</LanguageData>