<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- M82A1 -->

  <RNGun_M82A1_AMR.label>M82A1</RNGun_M82A1_AMR.label>
  <RNGun_M82A1_AMR.description>Barrett M82, в документации Вооружённых сил США обозначаемая как M107 - американская самозарядная крупнокалиберная снайперская винтовка, выпускаемая компанией Barrett Firearms Manufacturing и состоящая на вооружении ряда стран мира. Несмотря на то, что она обозначена как противотанковая винтовка, она используется некоторыми вооруженными силами и против пехоты.
	
Среди солдат известна под названием «Лёгкая пятидесятка» (англ. Light Fifty), поскольку использует патроны 12,7x99мм NATO, официально именующиеся в документации Вооружённых сил США как .50 BMG, и она значительно легче предыдущих модификаций.</RNGun_M82A1_AMR.description>
  <RNGun_M82A1_AMR.tools.0.label>приклад</RNGun_M82A1_AMR.tools.0.label>
  <RNGun_M82A1_AMR.tools.1.label>ствол</RNGun_M82A1_AMR.tools.1.label>


  <!-- Desert Tech HTI AMR -->

  <RNGun_DesertTechHTI_AMR.label>Desert Tech HTI</RNGun_DesertTechHTI_AMR.label>
  <RNGun_DesertTechHTI_AMR.description>Конструкция HTI в значительной степени основана на SRS-A1, переделанная для работы с различными боеприпасами.

Ствол на HTI можно заменить в течение 60 секунд, что позволяет легко менять патронник или быстро заменять изношенные стволы. В настоящее время Desert Tech может использовать следующие варианты боеприпасов .375 Cheyenne Tactical (CheyTac), .408 CheyTac, .416 Barrett и .50 BMG.

Дизайн булл-пап означает, что основные механизмы находятся за спусковым крючком. Как и во всех буллпапах, это позволяет уменьшить общую длину без уменьшения длины ствола.</RNGun_DesertTechHTI_AMR.description>
  <RNGun_DesertTechHTI_AMR.tools.0.label>приклад</RNGun_DesertTechHTI_AMR.tools.0.label>
  <RNGun_DesertTechHTI_AMR.tools.1.label>ствол</RNGun_DesertTechHTI_AMR.tools.1.label>


  <!-- M24A2 -->

  <RNGun_M24A2_Sniper.label>M24</RNGun_M24A2_Sniper.label>
  <RNGun_M24A2_Sniper.description>Система Снайперского Оружия (ССО) M24 - это военная и полицейская версия винтовки Remington Model 700, название модели M24 было присвоено армией США после принятия в качестве стандартной снайперской винтовки в 1988 году.
	
M24 называют «Система Снайперского Оружия», потому что она состоит не только из винтовки, но также из съемного оптического прицела и других принадлежностей.</RNGun_M24A2_Sniper.description>
  <RNGun_M24A2_Sniper.tools.0.label>приклад</RNGun_M24A2_Sniper.tools.0.label>
  <RNGun_M24A2_Sniper.tools.1.label>ствол</RNGun_M24A2_Sniper.tools.1.label>


  <!-- L96A1 -->

  <RNGun_L96A1_Sniper.label>L96A1</RNGun_L96A1_Sniper.label>
  <RNGun_L96A1_Sniper.description>Accuracy International L96A1/Arctic Warfare — снайперская винтовка британского производства, разработанная в компании Accuracy International.
	
Она зарекомендовала себя как хорошая гражданская, полицейская и военная винтовка с момента ее появления в 1980-х годах. У винтовки есть некоторые особенности, которые позволяют её эффективно использовать в очень холодных условиях.</RNGun_L96A1_Sniper.description>
  <RNGun_L96A1_Sniper.tools.0.label>приклад</RNGun_L96A1_Sniper.tools.0.label>
  <RNGun_L96A1_Sniper.tools.1.label>ствол</RNGun_L96A1_Sniper.tools.1.label>


  <!-- Dragunov SVD -->

  <RNGun_DragunovSVD_DMR.label>СВД</RNGun_DragunovSVD_DMR.label>
  <RNGun_DragunovSVD_DMR.description>Снайперская винтовка Драгунова представляет собой полуавтоматическую снайперскую винтовку под патрон 7,62×54 ммR разработанную в Советском Союзе.</RNGun_DragunovSVD_DMR.description>
  <RNGun_DragunovSVD_DMR.tools.0.label>приклад</RNGun_DragunovSVD_DMR.tools.0.label>
  <RNGun_DragunovSVD_DMR.tools.1.label>ствол</RNGun_DragunovSVD_DMR.tools.1.label>


  <!-- PSL 54 -->

  <RNGun_PSL54_DMR.label>PSL 54</RNGun_PSL54_DMR.label>
  <RNGun_PSL54_DMR.description>PSL (с румынского: Puşcă Semiautomată 7,62 mm cu Lunetă, модели 1974 г., «Полуавтоматическая винтовка с оптическим прицелом») - это румынская военная снайперская винтовка. Её также называют PSL-54C, Romak III, FPK и SSG-97 (Scharfschützengewehr 1997). Несмотря на то, что винтовка PSL похожа по внешнему виду, предназначению и характеристикам на СВД, она полностью отличается механически и основана на ручном пулемете РПК.</RNGun_PSL54_DMR.description>
  <RNGun_PSL54_DMR.tools.0.label>приклад</RNGun_PSL54_DMR.tools.0.label>
  <RNGun_PSL54_DMR.tools.1.label>ствол</RNGun_PSL54_DMR.tools.1.label>


  <!-- M14 DMR -->

  <RNGun_M14_DMR.label>M14 DMR</RNGun_M14_DMR.label>
  <RNGun_M14_DMR.description>Винтовка M14 - является американской автоматической винтовкой, которая стреляет патронами 7,62×51мм NATO (0,308 дюйма).
	
Она стала стандартной винтовкой вооруженных сил США в 1959 году, заменив винтовку M1 Garand в армии США к 1961 году и  в Корпусах морской пехоты США к 1965 году, пока ее не заменили винтовкой M16, в 1964 году.</RNGun_M14_DMR.description>
  <RNGun_M14_DMR.tools.0.label>приклад</RNGun_M14_DMR.tools.0.label>
  <RNGun_M14_DMR.tools.1.label>ствол</RNGun_M14_DMR.tools.1.label>


  <!-- PSG-1 -->

  <RNGun_PSG1_DMR.label>PSG-1</RNGun_PSG1_DMR.label>
  <RNGun_PSG1_DMR.description>PSG1 (Präzisionsschützengewehr, с немецкого: «Высокоточная стрелковая винтовка») - полуавтоматическая снайперская винтовка, разработанная и произведенная немецкой компанией Heckler and Koch из Оберндорфа-на-Неккаре.
	
Говорят, что эта винтовка была разработана в ответ на бойню в Мюнхене на летних Олимпийских играх 1972 года. Подразделения полиции Западной Германии не могли атаковать террористов достаточно быстро, чтобы помешать им убить заложников. И потому HK было поручено создать полуавтоматическую винтовку с высокой точностью и большой емкостью магазина для полицейских и военных.</RNGun_PSG1_DMR.description>
  <RNGun_PSG1_DMR.tools.0.label>приклад</RNGun_PSG1_DMR.tools.0.label>
  <RNGun_PSG1_DMR.tools.1.label>ствол</RNGun_PSG1_DMR.tools.1.label>


  <!-- C14 Timberwolf -->

  <RNGun_C14Timberwolf_Sniper.label>C14 Timberwolf</RNGun_C14Timberwolf_Sniper.label>
  <RNGun_C14Timberwolf_Sniper.description>C14 Timberwolf MRSWS (Medium Range Sniper Weapon System) представляет собой снайперскую винтовку с продольно-скользящим затвором, созданную канадской оружейной компанией PGW Defense Technologies Inc. В 2005 году они выиграли контракт на поставку Сухопутным войскам Канады этой винтовки за 4,5 миллиона долларов.

Военная версия винтовки, которая используется для замены снайперской винтовки C3A1, изначально была гражданской высокоточной спортивной винтовкой. Однако военная версия имеет несколько модификаций, что делает ее более пригодной для использования в военных целях, а также для неё доступно множество аксессуаров.</RNGun_C14Timberwolf_Sniper.description>
  <RNGun_C14Timberwolf_Sniper.tools.0.label>приклад</RNGun_C14Timberwolf_Sniper.tools.0.label>
  <RNGun_C14Timberwolf_Sniper.tools.1.label>ствол</RNGun_C14Timberwolf_Sniper.tools.1.label>

  <RNGun_MannlicherUltraLight_Sniper.label>Mannlicher Ultra Light</RNGun_MannlicherUltraLight_Sniper.label>
  <RNGun_MannlicherUltraLight_Sniper.description>Mannlicher Ultra Light - это винтовка с продольно-скользящим затвором производства Steyr Mannlicher. Винтовка имеет версии под патроны .222 Rem., 223 Rem., .243 Win., .308 Win. и 7мм-08 Rem. Емкость магазина вмещает до 4 патронов, и она была разработана как облегченный вариант по сравнению с другими винтовками Mannlicher.</RNGun_MannlicherUltraLight_Sniper.description>
  <RNGun_MannlicherUltraLight_Sniper.tools.0.label>приклад</RNGun_MannlicherUltraLight_Sniper.tools.0.label>
  <RNGun_MannlicherUltraLight_Sniper.tools.1.label>ствол</RNGun_MannlicherUltraLight_Sniper.tools.1.label>


  <!-- GOL -->

  <RNGun_GOLMagnum_Sniper.label>GOL Magnum</RNGun_GOLMagnum_Sniper.label>
  <RNGun_GOLMagnum_Sniper.description>GOL-Sniper Magnum - это снайперская винтовка с продольно-скользящим затвором, разработанная немецкой компанией Gol-Matic GmbH расположенной в Биркенау, Гессен. Винтовка доступна в тактической, спортивной и игровой конфигурациях.
  
  Она разработана на базе австрийского Steyr SSG 69.</RNGun_GOLMagnum_Sniper.description>
  <RNGun_GOLMagnum_Sniper.tools.0.label>приклад</RNGun_GOLMagnum_Sniper.tools.0.label>
  <RNGun_GOLMagnum_Sniper.tools.1.label>ствол</RNGun_GOLMagnum_Sniper.tools.1.label>


  <!-- SV-98 -->

  <RNGun_SV98_Sniper.label>СВ-98</RNGun_SV98_Sniper.label>
  <RNGun_SV98_Sniper.description>СВ-98 (Снайперская Винтовка обр. 1998 г.) - российская снайперская винтовка с продольно-скользящим затвором, разработанная Владимиром Стронским. В 2003 году на вооружение войск специального назначения был поставлен снайперский комплекс 6С11 калибра 7,62 мм в составе снайперской винтовки СВ-98 (индекс 6В10) и снайперского патрона повышенной бронепробиваемости 7Н14.
	
Винтовка использовалась во время боевых действий в Чечне.</RNGun_SV98_Sniper.description>
  <RNGun_SV98_Sniper.tools.0.label>приклад</RNGun_SV98_Sniper.tools.0.label>
  <RNGun_SV98_Sniper.tools.1.label>ствол</RNGun_SV98_Sniper.tools.1.label>


  <!-- Mannlicher Schoenauer -->

  <RNGun_MannlicherSchoenauer_Sniper.label>Mannlicher–Schönauer</RNGun_MannlicherSchoenauer_Sniper.label>
  <RNGun_MannlicherSchoenauer_Sniper.description>Mannlicher-Schönauer (иногда англизированный как «Mannlicher Schoenauer») представляет собой тип винтовки с продольно-скользящим затвором созданной в 1903 г. Steyr Army Mannlicher. в небольших количествах использовались австро-венгерской армией. Это была основная винтовка Греческой армии в первой половине 20 века. После войны использовалась в гражданских целях, например, для охоты и стрельбы. Емкость магазина рассчитана на 5 патронов.</RNGun_MannlicherSchoenauer_Sniper.description>
  <RNGun_MannlicherSchoenauer_Sniper.tools.0.label>приклад</RNGun_MannlicherSchoenauer_Sniper.tools.0.label>
  <RNGun_MannlicherSchoenauer_Sniper.tools.1.label>ствол</RNGun_MannlicherSchoenauer_Sniper.tools.1.label>


  <!-- WA 2000 -->

  <RNGun_WA2000_DMR.label>WA 2000</RNGun_WA2000_DMR.label>
  <RNGun_WA2000_DMR.description>Walther WA 2000 - полуавтоматическая снайперская винтовка системы буллпап, произведенная компанией Carl Walther GmbH Sportwaffen. Выпускалась под три разных калибра. Производство винтовки было ограничено и вскоре было остановлено, потому что она была слишком дорогой для широкого распространения и недостаточно прочной для использования в военных целях в качестве снайперской винтовки.

Из-за его высокой стоимости всего было создано 176 экземпляров, что сделало её одной из самых редких и наиболее востребованных видов снайперских винтовок, когда-либо производившихся. Walther WA 2000 чрезвычайно редкая и ценная.

WA 2000 была разработана в конце 1970-х - начале 1980-х годов в ответ на бойню на летних Олимпийских играх 1972 года в Мюнхене.</RNGun_WA2000_DMR.description>
  <RNGun_WA2000_DMR.tools.0.label>приклад</RNGun_WA2000_DMR.tools.0.label>
  <RNGun_WA2000_DMR.tools.1.label>ствол</RNGun_WA2000_DMR.tools.1.label>


  <!-- G28 -->

  <RNGun_G28_DMR.label>G28</RNGun_G28_DMR.label>
  <RNGun_G28_DMR.description>Снайперская винтовка HK G28 спроектирована и выпускается по заказу Бундесвера германской компанией Heckler and Koch. Данное оружие появилось в результате требований германских войск, воюющих в Афганистане.
	
Полуавтоматическая винтовка G28 разработана под патрон калибра 7,62×51мм NATO, а кучность при стрельбе по 10 выстрелов гарантируется не менее 1,5 МОА (угловой минуты). При ведении прицельной стрельбы по грудной мишени заявлена эффективная дальность до 600 метров, а стрельбы по ростовой мишени - до 800 метров.</RNGun_G28_DMR.description>
  <RNGun_G28_DMR.tools.0.label>приклад</RNGun_G28_DMR.tools.0.label>
  <RNGun_G28_DMR.tools.1.label>ствол</RNGun_G28_DMR.tools.1.label>


  <!-- M40A5 -->

  <RNGun_M40A5_Sniper.label>M40A5</RNGun_M40A5_Sniper.label>
  <RNGun_M40A5_Sniper.description>Винтовка M40 - это снайперская винтовка со скользящим затвором, используемая Корпусом морской пехоты США. У неё было четыре варианта - M40, M40A1, M40A3 и M40A5.
	
M40 была представлена в 1966 году. Переход на модель A1 был завершен в 1970-х годах, A3 - в 2000-х, а A5 - в 2009 году.</RNGun_M40A5_Sniper.description>
  <RNGun_M40A5_Sniper.tools.0.label>приклад</RNGun_M40A5_Sniper.tools.0.label>
  <RNGun_M40A5_Sniper.tools.1.label>ствол</RNGun_M40A5_Sniper.tools.1.label>


  <!-- VSS Vintorez -->

  <RNGun_VSSVintorez_DMR.label>ВСС Винторез</RNGun_VSSVintorez_DMR.label>
  <RNGun_VSSVintorez_DMR.description>ВСС (Винтовка Снайперская Специальная, обозначение ГРАУ 6П29), также называемая Винторез, представляет собой снайперскую винтовку с глушителем, в которой используется тяжелый дозвуковой калибр 9×39мм патрон СП5 и бронебойный патрон СП6.
	
Она была разработана в конце 80-х годов прошлого века в ЦНИИТОчМаш и изготовлена Тульским оружейным заводом. Она выдается в основном подразделениям спецназа для скрытых или тайных операций.</RNGun_VSSVintorez_DMR.description>
  <RNGun_VSSVintorez_DMR.tools.0.label>приклад</RNGun_VSSVintorez_DMR.tools.0.label>
  <RNGun_VSSVintorez_DMR.tools.1.label>ствол</RNGun_VSSVintorez_DMR.tools.1.label>


  <!-- Lee Enfield -->

  <RNGun_LeeEnfield_BoltAction.label>Ли-Энфилд Mk III</RNGun_LeeEnfield_BoltAction.label>
  <RNGun_LeeEnfield_BoltAction.description>Ли-Энфилд - это магазинная винтовка с продольно-скользящим затвором, которая служила основным огнестрельным оружием, используемым вооруженными силами Британской империи и Содружеством наций в первой половине 20-го века.
	
Это была стандартная винтовка британской армии с момента официального принятия на вооружение в 1895 году вплоть до 1957 года.</RNGun_LeeEnfield_BoltAction.description>
  <RNGun_LeeEnfield_BoltAction.tools.0.label>приклад</RNGun_LeeEnfield_BoltAction.tools.0.label>
  <RNGun_LeeEnfield_BoltAction.tools.1.label>ствол</RNGun_LeeEnfield_BoltAction.tools.1.label>


  <!-- L129A1 -->

  <RNGun_L129A1_DMR.label>L129A1</RNGun_L129A1_DMR.label>
  <RNGun_L129A1_DMR.description>L129A1 Sharpshooter - это снайперская винтовка, которая используется британскими войсками с конца 2010 года.

Оружие было закуплено для того, чтобы восполнить пробел в возможностях, выявленный по опыту в Афганистане, где британские пехотные подразделения часто подвергались огню из стрелкового оружия, находящемуся за пределами досягаемости их собственных штурмовых винтовок и ручных пулеметов.</RNGun_L129A1_DMR.description>
  <RNGun_L129A1_DMR.tools.0.label>приклад</RNGun_L129A1_DMR.tools.0.label>
  <RNGun_L129A1_DMR.tools.1.label>ствол</RNGun_L129A1_DMR.tools.1.label>


</LanguageData>