<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- AK74U -->

  <RNGun_AK74U_SMG.label>АК-74У</RNGun_AK74U_SMG.label>
  <RNGun_AK74U_SMG.description>АК-74 (автомат Калашникова образца 1974 года) - это штурмовая винтовка, разработанная в начале 1970-х годов российским конструктором Михаилом Калашниковым в качестве замены более раннего АКМ (который является усовершенствованным АК-47). Он использует патрон меньшего калибра 5,45×39мм, заменив более ранний 7,62×39мм.
	
С точки зрения тактического применения АКС-74У ликвидирует разрыв между пистолетом-пулеметом и штурмовой винтовкой. Он предназначался в основном для использования со спецподразделениями, воздушно-десантными войсками, частями тылового обеспечения, экипажами вертолетов и бронетехники.</RNGun_AK74U_SMG.description>
  <RNGun_AK74U_SMG.tools.0.label>рукоятка</RNGun_AK74U_SMG.tools.0.label>
  <RNGun_AK74U_SMG.tools.1.label>ствол</RNGun_AK74U_SMG.tools.1.label>


  <!-- Thompson -->

  <RNGun_ThompsonSubmachineGun_SMG.label>ПП Томпсона</RNGun_ThompsonSubmachineGun_SMG.label>
  <RNGun_ThompsonSubmachineGun_SMG.description>Пистолет-пулемет Томпсона - это американский пистолет-пулемет, изобретенный Джоном Т. Томпсоном в 1918 году, который стал печально известным в эпоху сухого закона и стал фирменным оружием различных преступных синдикатов в Соединенных Штатах. Он часто упоминался в средствах массовой информации того времени, так как его использовали как сотрудники правоохранительных органов, так и преступники.

Пистолет-пулемет Томпсона также был неофициально известен как "Томми-ган", "Уничтожитель", "Чикагская пишущая машинка", "Чикагское пианино", "Чикаго-стайл", "Чикагская шарманка", "Окопная метла", "Окопный чистильщик", "Крошитель", и просто "Томпсон".</RNGun_ThompsonSubmachineGun_SMG.description>
  <RNGun_ThompsonSubmachineGun_SMG.tools.0.label>рукоятка</RNGun_ThompsonSubmachineGun_SMG.tools.0.label>
  <RNGun_ThompsonSubmachineGun_SMG.tools.1.label>ствол</RNGun_ThompsonSubmachineGun_SMG.tools.1.label>


  <!-- MP5A2 -->

  <RNGun_MP5A2_SMG.label>MP5A2</RNGun_MP5A2_SMG.label>
  <RNGun_MP5A2_SMG.description>MP5 (нем. Maschinenpistole 5) - это 9-мм пистолет-пулемет, разработанный в 1960-х годах группой инженеров немецкого производителя стрелкового оружия Heckler and Koch GmbH (HK) из Оберндорфа-на-Неккаре. Существует более 100 вариантов MP5, включая несколько полуавтоматических версий.

MP5 - один из наиболее широко используемых пистолетов-пулеметов в мире, принятый на вооружение 40 странами и многочисленными военными, правоохранительными органами, разведывательными организациями и организациями безопасности. Он широко используется командами SWAT в Северной Америке.

В 1999 году Heckler and Koch разработали UMP, преемника MP5.</RNGun_MP5A2_SMG.description>
  <RNGun_MP5A2_SMG.tools.0.label>рукоятка</RNGun_MP5A2_SMG.tools.0.label>
  <RNGun_MP5A2_SMG.tools.1.label>ствол</RNGun_MP5A2_SMG.tools.1.label>


  <!-- MP7 -->

  <RNGun_MP7A1_PDW.label>MP7A1</RNGun_MP7A1_PDW.label>
  <RNGun_MP7A1_PDW.description>Heckler and Koch MP7 (Maschinenpistole 7) - это немецкое персональное оружие самообороны (PDW), разработанное и изготовленное Heckler and Koch (HK) под патрон HK 4,6×30мм. Он был разработан с новым патроном, чтобы соответствовать требованиям NATO, опубликованным в 1989 году, поскольку эти требования требуют огнестрельного оружия класса личного оружия защиты (PDW) с большей способностью пробивать бронежилет, чем нынешнее оружие, ограниченное обычными пистолетными патронами. MP7 был запущен в производство в 2001 году. Это прямой конкурент FN P90, который также был разработан в ответ на требования NATO. Оружие было переработано с момента его появления, и последними производственными вариантами являются MP7A1 и MP7A2.</RNGun_MP7A1_PDW.description>
  <RNGun_MP7A1_PDW.tools.0.label>рукоятка</RNGun_MP7A1_PDW.tools.0.label>
  <RNGun_MP7A1_PDW.tools.1.label>ствол</RNGun_MP7A1_PDW.tools.1.label>


  <!-- UMP45 -->

  <RNGun_UMP45_SMG.label>UMP45</RNGun_UMP45_SMG.label>
  <RNGun_UMP45_SMG.description>Heckler and Koch UMP (Universale Maschinenpistole, с немецкого: «Универсальный пистолет-пулемет») - это пистолет-пулемет, разработанный и изготовленный Heckler and Koch. UMP был принят различными агентствами, такими как Служба таможенного и пограничного контроля США. Heckler and Koch разработали UMP как более легкий и дешевый преемник MP5, хотя оба они все еще производятся.</RNGun_UMP45_SMG.description>
  <RNGun_UMP45_SMG.tools.0.label>рукоятка</RNGun_UMP45_SMG.tools.0.label>
  <RNGun_UMP45_SMG.tools.1.label>ствол</RNGun_UMP45_SMG.tools.1.label>


  <!-- P90 -->

  <RNGun_P90_PDW.label>FN P90</RNGun_P90_PDW.label>
  <RNGun_P90_PDW.description>FN P90, также известный как FN Project 1990, представляет собой оружие индивидуальной защиты (PDW), разработанное и изготовленное компанией FN Herstal в Бельгии. Созданный в ответ на запросы NATO о замене огнестрельного оружия с калибром Parabellum 9×19 мм, P90 был разработан как компактное, но мощное огнестрельное оружие для экипажей транспортных средств, персонала артилерийских расчетов, вспомогательного персонала, сил специального назначения и контртеррористических групп.</RNGun_P90_PDW.description>
  <RNGun_P90_PDW.tools.0.label>рукоятка</RNGun_P90_PDW.tools.0.label>
  <RNGun_P90_PDW.tools.1.label>ствол</RNGun_P90_PDW.tools.1.label>


  <!-- Uzi -->

  <RNGun_Uzi_SMG.label>Узи</RNGun_Uzi_SMG.label>
  <RNGun_Uzi_SMG.description>Узи - это семейство израильских пистолетов-пулеметов со свободным затвором. Некоторые варианты небольших размеров считаются автоматическими пистолетами. Узи был одним из первых видов оружия, в котором использовалась конструкция выдвижного затвора, позволяющая размещать магазин в пистолетной рукоятке для укорачивания оружия.

Первый пистолет-пулемет Узи был разработан майором Узиэлем Галом в конце 1940-х годов. Опытный образец был закончен в 1950 году. Впервые оружие было представлено спецназу Израиля в 1954 году, а через два года оно стало производится повсеместно.</RNGun_Uzi_SMG.description>
  <RNGun_Uzi_SMG.tools.0.label>рукоятка</RNGun_Uzi_SMG.tools.0.label>
  <RNGun_Uzi_SMG.tools.1.label>ствол</RNGun_Uzi_SMG.tools.1.label>


  <!-- MAC-10, go again -->

  <RNGun_MAC11_SMG.label>MAC-10</RNGun_MAC11_SMG.label>
  <RNGun_MAC11_SMG.description>Модель 10 компании Military Armament Corporation, официально обозначаемая как «M10» или «M-10», и более известная как MAC-10, представляет собой компактный пистолет-пулемет со свободным затвором, который был разработан Гордоном Б. Инграмом в 1964 г. Выпускается под патрон .45 ACP или 9мм. Двухступенчатый глушитель от Sionics был разработан для MAC-10, который не только снижает создаваемый шум, но и упрощает управление в автоматическом режиме (хотя он также делает оружие гораздо менее компактным и скрытым). В течение десяти лет полуавтоматическая пистолетная версия оружия была запрещена в США в соответствии с запретом на штурмовое оружие, введенным Конгрессом в 1994 году.</RNGun_MAC11_SMG.description>
  <RNGun_MAC11_SMG.tools.0.label>рукоятка</RNGun_MAC11_SMG.tools.0.label>
  <RNGun_MAC11_SMG.tools.1.label>ствол</RNGun_MAC11_SMG.tools.1.label>


  <!-- Skorpion -->

  <RNGun_SkorpionVZ61_SMG.label>Скорпион</RNGun_SkorpionVZ61_SMG.label>
  <RNGun_SkorpionVZ61_SMG.description>Модель Škorpion vz. 61 - чехословацкий 7,65-мм пистолет-пулемет, разработанный в 1959 году Мирославом Рыбаржем (1924–1970) и производившийся под официальным обозначением Samopal vzor 61 («пистолет-пулемет образца 1961 года») оружейным заводом Česká zbrojovka в Угерском Броде с 1961 по 1979 год.

Хотя оно было разработано для использования силами безопасности и спецназом, оно также было принято на вооружение чехословацкой армией в качестве личного оружия для армейского персонала более низкого ранга, водителей транспортных средств, личного состава бронетранспортеров и спецподразделений. В настоящее время это оружие используется в вооруженных силах ряда стран в качестве личного оружия.</RNGun_SkorpionVZ61_SMG.description>
  <RNGun_SkorpionVZ61_SMG.tools.0.label>рукоятка</RNGun_SkorpionVZ61_SMG.tools.0.label>
  <RNGun_SkorpionVZ61_SMG.tools.1.label>ствол</RNGun_SkorpionVZ61_SMG.tools.1.label>


  <!-- PPsh-41 -->

  <RNGun_PPSh41_SMG.label>ППШ-41</RNGun_PPSh41_SMG.label>
  <RNGun_PPSh41_SMG.description>ППШ-41 (пистолет-пулемёт Шпагина) - советский пистолет-пулемет, разработанный Георгием Шпагиным как дешевая, надежная и упрощенная альтернатива ППД-40. 
		
Из-за своего трехбуквенного сокращения получил прозвище «папаша».</RNGun_PPSh41_SMG.description>
  <RNGun_PPSh41_SMG.tools.0.label>рукоятка</RNGun_PPSh41_SMG.tools.0.label>
  <RNGun_PPSh41_SMG.tools.1.label>ствол</RNGun_PPSh41_SMG.tools.1.label>


  <!-- PP-19 -->

  <RNGun_PP19_SMG.label>ПП-19 Бизон</RNGun_PP19_SMG.label>
  <RNGun_PP19_SMG.description>Бизон - 9-мм пистолет-пулемет, разработанный в 1993 году на Ижмаше бригадой инженеров под руководством Виктора Калашникова (сына инженера Михаила Калашникова, создателя автоматов АК-47 и АК-74). Алексей Драгунов, младший сын Евгения Драгунова (создателя снайперской винтовки СВД), также был членом коллектива разработчиков.</RNGun_PP19_SMG.description>
  <RNGun_PP19_SMG.tools.0.label>рукоятка</RNGun_PP19_SMG.tools.0.label>
  <RNGun_PP19_SMG.tools.1.label>ствол</RNGun_PP19_SMG.tools.1.label>


</LanguageData>