<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- M4A1 Daniel Defense -->

  <RNGun_DDM4V11_Rifle.label>DDM4 V11</RNGun_DDM4V11_Rifle.label>
  <RNGun_DDM4V11_Rifle.description>Карабин M4 - это более короткий и легкий вариант штурмовой винтовки M16A2. M4 представляет собой карабин NATO 5,56×45мм с воздушным охлаждением, газовым приводом и магазинным питанием. У него 14,5-дюймовый (370-миллиметровый) ствол и телескопическая ложа.

Карабин M4 широко используется в вооруженных силах США и в значительной степени заменяет винтовку M16 в боевых частях армии США и Корпуса морской пехоты США в качестве основного оружия пехоты и служебной винтовки.\n\nЭто M4 - Daniel Defense M4 V11 вариант.</RNGun_DDM4V11_Rifle.description>
  <RNGun_DDM4V11_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_DDM4V11_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_DDM4V11_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_DDM4V11_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_DDM4V11_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_DDM4V11_Rifle.tools.2.label>


  <!-- SA80 -->

  <RNGun_SA80A2_Rifle.label>SA80</RNGun_SA80A2_Rifle.label>
  <RNGun_SA80A2_Rifle.description>SA80 принадлежит британскому семейству стрелкового оружия NATO калибра 5,56x45мм, все из которых - газовые штурмовые винтовки. Вариант L85 Rifle был стандартной служебной винтовкой британских вооруженных сил с 1987 года, заменив L1A1 FN FAL. Первые прототипы были созданы в 1976 году, производство варианта A1 началось в 1985 году и закончилось в 1994 году. Вариант A2 появился в результате значительного обновления в начале 2000-х годов фирмой Heckler and Koch и оставалась на вооружении до 2018 года. Вариант A3 был впервые выпущен в 2018 году с несколькими новыми улучшениями.</RNGun_SA80A2_Rifle.description>
  <RNGun_SA80A2_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_SA80A2_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_SA80A2_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_SA80A2_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_SA80A2_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_SA80A2_Rifle.tools.2.label>


  <!-- CZ 805 BREN -->

  <RNGun_CZ805BrenA2_Rifle.label>CZ 805 BREN A2</RNGun_CZ805BrenA2_Rifle.label>
  <RNGun_CZ805BrenA2_Rifle.description>CZ BREN - это серия штурмовых винтовок, а именно CZ 805 BREN, CZ 807 и CZ BREN 2, созданных Česká zbrojovka Uherský Brod в 2006 году для замены Sa vz. 58 в чешской армии.
	
В ноябре 2016 года чешская армия получила первую партию автоматов нового поколения CZ BREN 2.</RNGun_CZ805BrenA2_Rifle.description>
  <RNGun_CZ805BrenA2_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_CZ805BrenA2_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_CZ805BrenA2_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_CZ805BrenA2_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_CZ805BrenA2_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_CZ805BrenA2_Rifle.tools.2.label>


  <!-- LVOA-C -->

  <RNGun_LVOAC_Rifle.label>LVOA-C</RNGun_LVOAC_Rifle.label>
  <RNGun_LVOAC_Rifle.description>LVOA-C (изготовленная War Sport Industries изобретателем Джои Босвеллом) представляет собой винтовку основанную на AR-15. Она оснащена патентованным кожухом ствола со встроенным дульным тормозом/пламегасителем, который служит по своему прямому назначению. Штурмовая винтовка имеет два варианта патронника: под калибры 5,56x45мм NATO и .223 Wylde.

LVOA-C весит 7 фунтов (3,2 кг) без патронов (7,5 фунтов (3,4 кг) с магазином на 30 патронов) и имеет длину 35,5 дюйма (90 см) (32,75 дюйма (83,2 см) с сложеным прикладом). Он широко используется частными военными компаниями для зарубежных и внутренних операций благодаря своей надежности, низкой отдаче и внешнему виду.</RNGun_LVOAC_Rifle.description>
  <RNGun_LVOAC_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_LVOAC_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_LVOAC_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_LVOAC_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_LVOAC_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_LVOAC_Rifle.tools.2.label>


  <!-- HK416 -->

  <RNGun_HK416_Rifle.label>HK416</RNGun_HK416_Rifle.label>
  <RNGun_HK416_Rifle.description>Heckler and Koch HK416 - штурмовая винтовка, разработанная и изготовленная Heckler and Koch. Хотя её конструкция в значительной степени основана на AR-15, в частности на карабинах семейства Colt M4, выпущенных для вооруженных сил США, в нем используется запатентованная HK короткоходная газопоршневая система, первоначально заимствованная из ArmaLite AR-18 ( та же система также использовалась в более раннем семействе винтовок Heckler and Koch G36).

Это стандартная штурмовая винтовка вооруженных сил Франции и Норвегии, и именно она использовалась SEAL Team Six для убийства Усамы бен Ладена в 2011 году.</RNGun_HK416_Rifle.description>
  <RNGun_HK416_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_HK416_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_HK416_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_HK416_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_HK416_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_HK416_Rifle.tools.2.label>


  <!-- G36K -->

  <RNGun_G36K_Rifle.label>G36K</RNGun_G36K_Rifle.label>
  <RNGun_G36K_Rifle.description>G36 - это штурмовая винтовка калибра 5,56×45мм, разработанная в начале 1990-х годов Heckler and Koch в Германии в качестве замены более тяжелой боевой винтовки G3 калибра 7,62 мм.
	
Она была принята на вооружение Бундесвера в 1997 году, заменив G3.</RNGun_G36K_Rifle.description>
  <RNGun_G36K_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_G36K_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_G36K_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_G36K_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_G36K_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_G36K_Rifle.tools.2.label>


  <!-- C7A1 -->

  <RNGun_C7A1_Rifle.label>C7A1</RNGun_C7A1_Rifle.label>
  <RNGun_C7A1_Rifle.description>Colt Canada C7 - это канадская штурмовая винтовка, производимая Colt Canada (ранее Diemaco до 2005 года), вариант Armalite AR-15, имеющая дизайн и функции, аналогичные Colt M16A3.

C7 и её вариации были приняты в качестве стандартной винтовки вооруженными силами Канады, Норвегии (только для спецназа), Дании и Нидерландов. После испытаний различные вариации C8 представляют собой огнестрельное оружие общего назначения для сил специального назначения Соединенного Королевства, а также как стандартное огнестрельное оружие ВВС Нидерландов (C8A1) и других специализированных войск в британских вооруженных силах. Она использовалась в различных боевых операциях канадскими, британскими, норвежскими, голландскими и датскими войсками в Афганистане и Ираке.</RNGun_C7A1_Rifle.description>
  <RNGun_C7A1_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_C7A1_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_C7A1_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_C7A1_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_C7A1_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_C7A1_Rifle.tools.2.label>


  <!-- IWI ACE -->

  <RNGun_IWIACE52_Rifle.label>ACE 52</RNGun_IWIACE52_Rifle.label>
  <RNGun_IWIACE52_Rifle.description>IWI Galil ACE - это серия штурмовых винтовок и боевых винтовок, разработанных и изготовленных компанией Israel Military Industries (переименованной в Israel Weapon Industries в 2005 году). Она также производится по лицензии Indumil, FAMAE, RPC Fort и Z111 Factory. В основном она производится в трех различных калибрах: 5.56×45мм NATO, 7,62×39мм и 7,62×51мм NATO. Серия Galil ACE основана на механизме IMI Galil, но использует модернизированный дизайн для повышения точности и снижения веса, сохраняя при этом эргономичность, простоту обслуживания и надежность Galil в боевых условиях.</RNGun_IWIACE52_Rifle.description>
  <RNGun_IWIACE52_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_IWIACE52_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_IWIACE52_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_IWIACE52_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_IWIACE52_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_IWIACE52_Rifle.tools.2.label>


  <!-- AUG -->

  <RNGun_AUGA1_Rifle.label>AUG A1</RNGun_AUGA1_Rifle.label>
  <RNGun_AUGA1_Rifle.description>Steyr AUG (Armee-Universal-Gewehr - «универсальная армейская винтовка») - австрийская штурмовая винтовка типа буллпап 5,56×45 мм NATO, разработанная в 1960-х годах компанией Steyr-Daimler-Puch и в настоящее время производимая Steyr Mannlicher GmbH and amp; Co KG.

В 1978 году она была принята на вооружение австрийской армии как StG 77 (Sturmgewehr 77), заменив 7,62×51-мм автомат NATO StG 58 (производившийся по лицензии FN FAL). Выпускается с 1978 года, это стандартное стрелковое оружие австрийского Бундешира и различных подразделений национальной полиции. Его варианты также приняты на вооружение вооруженных сил десятков стран.</RNGun_AUGA1_Rifle.description>
  <RNGun_AUGA1_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_AUGA1_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_AUGA1_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_AUGA1_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_AUGA1_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_AUGA1_Rifle.tools.2.label>


  <!-- M16A4 -->

  <RNGun_M16A2_Rifle.label>M16A2</RNGun_M16A2_Rifle.label>
  <RNGun_M16A2_Rifle.description>Винтовка M16, официально обозначенная как «Винтовка калибра 5.56мм», M16, представляет собой военную адаптацию американской винтовки ArmaLite AR-15. Первоначально M16 представляла собой автоматическую винтовку калибра 5,56 мм с магазином на 20 патронов.

В 1964 году M16 была принята на вооружение армии США, а в следующем году была использована для боевых действий в джунглях во время войны во Вьетнаме. В 1969 году M16A1 заменила винтовку M14 и стала стандартной служебной винтовкой в армии США.</RNGun_M16A2_Rifle.description>
  <RNGun_M16A2_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_M16A2_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_M16A2_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_M16A2_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_M16A2_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_M16A2_Rifle.tools.2.label>


  <!-- FAMAS -->

  <RNGun_FAMAS_Rifle.label>FAMAS F1</RNGun_FAMAS_Rifle.label>
  <RNGun_FAMAS_Rifle.description>FAMAS (Fusil d'Assaut de la Manufacture d'Armes de Saint-Étienne - «Штурмовая винтовка с оружейного завода Сент-Этьен») - штурмовая винтовка в стиле булл-пап, разработанная и произведенная во Франции компанией MAS, расположенной в Сен-Этьене. Этьен, который в настоящее время является частью французской государственной компании Nexter.
	
Позже она была заменена на HK416F.</RNGun_FAMAS_Rifle.description>
  <RNGun_FAMAS_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_FAMAS_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_FAMAS_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_FAMAS_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_FAMAS_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_FAMAS_Rifle.tools.2.label>


  <!-- C8A2 -->

  <RNGun_C8CQB_Carbine.label>C8 CQB</RNGun_C8CQB_Carbine.label>
  <RNGun_C8CQB_Carbine.description>L119A1/L119A2 Special Forces Individual Weapon (SFIW) (известный под коммерческим названием C8 CQB или C8A2) - это карабин, широко используемый спецназом Соединенного Королевства (UKSF).

C8 является стандартной штурмовой винтовкой UKSF, заменяя в этой роли известную M16. Изначально это оружие производила компания Diemaco, которая впоследствии стала Colt Canada. Карабин C8A2 очень похож на C8, но имеет кованный холодным молотком тяжелый 368-миллиметровый (14,5 дюйма) ствол и ствольную коробку с плоским верхом.</RNGun_C8CQB_Carbine.description>
  <RNGun_C8CQB_Carbine.tools.0.label>приклад</RNGun_C8CQB_Carbine.tools.0.label>
  <RNGun_C8CQB_Carbine.tools.1.label>ствол</RNGun_C8CQB_Carbine.tools.1.label>
  <RNGun_C8CQB_Carbine.tools.2.label>дуло</RNGun_C8CQB_Carbine.tools.2.label>


  <!-- AK47 Comrade -->

  <RNGun_AK47_Rifle.label>AK47</RNGun_AK47_Rifle.label>
  <RNGun_AK47_Rifle.description>АК-47, АК, или, как по официальному Автомат Калашникова, также известный как просто Калашников, представляет собой автомат калибра 7,62×39мм, разработанный в Советском Союзе Михаилом Калашниковым.
	
Это огнестрельное оружие из семейства Автоматов Калашникова (или «АК»).</RNGun_AK47_Rifle.description>
  <RNGun_AK47_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_AK47_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_AK47_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_AK47_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_AK47_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_AK47_Rifle.tools.2.label>


  <!-- Weaker AKs Comrade -->

  <RNGun_AK74_Rifle.label>AK74</RNGun_AK74_Rifle.label>
  <RNGun_AK74_Rifle.description>АК-74 (автомат Калашникова образца 1974 года) - это штурмовая винтовка, разработанная в начале 1970-х годов российским конструктором Михаилом Калашниковым в качестве замены более раннего АКМ (который является усовершенствованным АК-47). 
	
Он использует патрон меньшего калибра 5,45×39мм, заменив более ранний 7,62×39мм.</RNGun_AK74_Rifle.description>
  <RNGun_AK74_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_AK74_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_AK74_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_AK74_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_AK74_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_AK74_Rifle.tools.2.label>


  <!-- Type 56 -->

  <RNGun_Type56_Rifle.label>Тип 56</RNGun_Type56_Rifle.label>
  <RNGun_Type56_Rifle.description>Тип 56 - это китайская штурмовая винтовка калибра 7,62×39мм. Это вариант автоматов АК-47 и АКМ советской разработки. Производство началось в 1956 году на Государственном заводе 66, но в конечном итоге было передано Norinco, которая продолжает производить винтовку в основном на экспорт.

В период холодной войны Тип 56 экспортировался во многие страны и партизанские отряды по всему миру. Многие из этих винтовок нашли применение на полях сражений в Африке, Юго-Восточной Азии и на Ближнем Востоке.</RNGun_Type56_Rifle.description>
  <RNGun_Type56_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_Type56_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_Type56_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_Type56_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_Type56_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_Type56_Rifle.tools.2.label>


  <!-- Type CQ, M16 Clone by Norinco -->

  <RNGun_TypeCQ_Rifle.label>Тип CQ</RNGun_TypeCQ_Rifle.label>
  <RNGun_TypeCQ_Rifle.description>Тип CQ - это нелицензионный китайский вариант винтовки M16 производства Norinco. Согласно сайту Norinco, винтовка официально известна как CQ 5.56.

Его можно отличить от других винтовок AR-15 и M-16 по длинной револьверной пистолетной рукоятке, немного закругленному цевью и уникальной форме приклада.</RNGun_TypeCQ_Rifle.description>
  <RNGun_TypeCQ_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_TypeCQ_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_TypeCQ_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_TypeCQ_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_TypeCQ_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_TypeCQ_Rifle.tools.2.label>


  <!-- AS VAL -->

  <RNGun_ASVAL_Rifle.label>АС «Вал»</RNGun_ASVAL_Rifle.label>
  <RNGun_ASVAL_Rifle.description>АС «Вал» - это винтовка советской разработки со встроенным глушителем. Разработка Автомата Специального (АС) «Вал» началась в первой половине 1980-х годов в Центральном научно-исследовательском институте точного машиностроения (ЦНИИТОЧМАШ) в городе Климовск, Московской области.
	
Ведущий конструктор винтовки - Петр Сердюков. АС «Вал» и ВСС оказались очень эффективными и остаются на вооружении частей российской армии и спецназа, а также московских сил разведки и безопасности.</RNGun_ASVAL_Rifle.description>
  <RNGun_ASVAL_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_ASVAL_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_ASVAL_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_ASVAL_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_ASVAL_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_ASVAL_Rifle.tools.2.label>


  <!-- AK5C -->

  <RNGun_AK5C_Carbine.label>AK 5C</RNGun_AK5C_Carbine.label>
  <RNGun_AK5C_Carbine.description>Ak 5 или Automatkarbin 5 («автоматический карабин 5», «автоматический карабин» - шведское название штурмовой винтовки) - это шведская версия штурмовой винтовки FN FNC с некоторыми модификациями, в основном для адаптации оружия к частично субарктическому шведскому климату. Ak 5 - это стандартная винтовка вооруженных сил Швеции.\n\nВ начале 21 века шведские военные хотели более современную штурмовую винтовку для интеграции в будущую программу обучения шведских солдат. Винтовка должна была иметь систему рельсового крепления, лучшую эргономику и повышенную надежность. Вместо покупки новой штурмовой винтовки Швеция решила модифицировать существующее семейство винтовок Ak 5 (B), которое уже используется, что снизило риски и затраты программы.</RNGun_AK5C_Carbine.description>
  <RNGun_AK5C_Carbine.tools.0.label>приклад</RNGun_AK5C_Carbine.tools.0.label>
  <RNGun_AK5C_Carbine.tools.1.label>ствол</RNGun_AK5C_Carbine.tools.1.label>
  <RNGun_AK5C_Carbine.tools.2.label>дуло</RNGun_AK5C_Carbine.tools.2.label>


  <!-- AK-103 -->

  <RNGun_AK103_Rifle.label>АК-103</RNGun_AK103_Rifle.label>
  <RNGun_AK103_Rifle.description>Автомат АК-103 является модернизированной версией АК-74М под патрон 7,62×39мм M43, аналогичный более старому АКМ. АК-103 может быть оснащен различными прицелами, в том числе ночным и оптическим прицелами, а также штык-ножом или подствольным гранатометом. 
	
Там, где это возможно, используются пластиковые компоненты вместо дерева или металла.</RNGun_AK103_Rifle.description>
  <RNGun_AK103_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_AK103_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_AK103_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_AK103_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_AK103_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_AK103_Rifle.tools.2.label>


  <!-- MD 97 -->

  <RNGun_MD97_Rifle.label>MD97</RNGun_MD97_Rifle.label>
  <RNGun_MD97_Rifle.description>MD97 - это полуавтоматическая штурмовая винтовка, производимая IMBEL в Бразилии с 1997 года. Она основана на IMBEL MD2, которая, в свою очередь, основана на FN FAL.</RNGun_MD97_Rifle.description>
  <RNGun_MD97_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_MD97_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_MD97_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_MD97_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_MD97_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_MD97_Rifle.tools.2.label>


  <!-- FB Beryl -->

  <RNGun_FBBeryl_Rifle.label>FB Берил</RNGun_FBBeryl_Rifle.label>
  <RNGun_FBBeryl_Rifle.description>Karabinek szturmowy wzór 1996 Beryl (Штурмовой карабин, модель 1996 Берил) - это польская штурмовая винтовка калибра 5,56 мм, разработанная и произведенная на оружейном заводе Łucznik в городе Радом.
	
Винтовка должна заменить винтовки калибра 7,62×39мм АКМ и 5,45×39мм FB Tantal, используемые в польских вооруженных силах.</RNGun_FBBeryl_Rifle.description>
  <RNGun_FBBeryl_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_FBBeryl_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_FBBeryl_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_FBBeryl_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_FBBeryl_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_FBBeryl_Rifle.tools.2.label>


  <!-- R1 Para -->

  <RNGun_R1Para_Rifle.label>R1 Para</RNGun_R1Para_Rifle.label>
  <RNGun_R1Para_Rifle.description>FAL (Fusil Automatique Léger - Легкая Автоматическая Винтовка) - боевая винтовка, разработанная бельгийскими конструкторами стрелкового оружия Дьедонне Саве и Эрнестом Вервье и произведенная FN Herstal.

Во время холодной войны FAL был принят многими странами Организации Североатлантического договора (NATO), за заметным исключением США. Это одна из самых широко используемых винтовок в истории, которую использовали более чем в 90 странах мира. Из-за того, что она была распространена и широко использовалась в вооруженных силах многих стран NATO и стран первого мира во время холодной войны, получила прозвище «Правая рука свободного мира».

FAL производился по лицензии в Южной Африке компанией Lyttleton Engineering Works, где она известна как R1. После соревнования между немецкой винтовкой G3, Armalite AR-10 и FN FAL, Силы обороны ЮАР приняли на вооружение три основных варианта FAL: винтовку с обозначением R1, «облегченный» вариант FN FAL 50.64 со складывающимся прикладом, произведенным на месте под обозначением R2, и модель, предназначенную для использования в полиции, не способную вести автоматический огонь под обозначением R3.</RNGun_R1Para_Rifle.description>
  <RNGun_R1Para_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_R1Para_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_R1Para_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_R1Para_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_R1Para_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_R1Para_Rifle.tools.2.label>


  <!-- FN FAL -->

  <RNGun_FNFAL_Rifle.label>FN FAL</RNGun_FNFAL_Rifle.label>
  <RNGun_FNFAL_Rifle.description>FAL (Fusil Automatique Léger - Легкая Автоматическая Винтовка) - боевая винтовка, разработанная бельгийскими конструкторами стрелкового оружия Дьедонне Саве и Эрнестом Вервье и произведенная FN Herstal.

Во время холодной войны FAL был принят многими странами Организации Североатлантического договора (NATO), за заметным исключением США. Это одна из самых широко используемых винтовок в истории, которую использовали более чем в 90 странах мира. Из-за того, что она была распространена и широко использовалась в вооруженных силах многих стран NATO и стран первого мира во время холодной войны, получила прозвище «Правая рука свободного мира».</RNGun_FNFAL_Rifle.description>
  <RNGun_FNFAL_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_FNFAL_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_FNFAL_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_FNFAL_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_FNFAL_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_FNFAL_Rifle.tools.2.label>


  <!-- FAL -->

  <RNGun_RomatFAL_Rifle.label>Romat FAL</RNGun_RomatFAL_Rifle.label>
  <RNGun_RomatFAL_Rifle.description>FAL (Fusil Automatique Léger - Легкая Автоматическая Винтовка) - боевая винтовка, разработанная бельгийскими конструкторами стрелкового оружия Дьедонне Саве и Эрнестом Вервье и произведенная FN Herstal.

Во время холодной войны FAL был принят многими странами Организации Североатлантического договора (NATO), за заметным исключением США. Это одна из самых широко используемых винтовок в истории, которую использовали более чем в 90 странах мира. Из-за того, что она была распространена и широко использовалась в вооруженных силах многих стран NATO и стран первого мира во время холодной войны, получила прозвище «Правая рука свободного мира».</RNGun_RomatFAL_Rifle.description>
  <RNGun_RomatFAL_Rifle.tools.0.label>приклад</RNGun_RomatFAL_Rifle.tools.0.label>
  <RNGun_RomatFAL_Rifle.tools.1.label>ствол</RNGun_RomatFAL_Rifle.tools.1.label>
  <RNGun_RomatFAL_Rifle.tools.2.label>дуло</RNGun_RomatFAL_Rifle.tools.2.label>


</LanguageData>