<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Cobra Guy Never Dies -->

  <RNGun_ColtCobra_Revolver.label>Кольт Кобра</RNGun_ColtCobra_Revolver.label>
  <RNGun_ColtCobra_Revolver.description>Кольт Кобра - легкий короткоствольный револьвер двойного действия с алюминиевой рамкой, не путайте с Кольтом Королевской Коброй.

Кобра выпускалась под патроны .38 Special, .38 New Police, .32 Colt New Police и .22 LR. Он вмещает шесть патронов и продавался компанией Colt с 1950 по 1981 год.</RNGun_ColtCobra_Revolver.description>
  <RNGun_ColtCobra_Revolver.tools.0.label>рукоятка</RNGun_ColtCobra_Revolver.tools.0.label>
  <RNGun_ColtCobra_Revolver.tools.1.label>ствол</RNGun_ColtCobra_Revolver.tools.1.label>


  <!-- Model 36 -->

  <RNGun_Model36_Revolver.label>S&amp;W Model 36</RNGun_Model36_Revolver.label>
  <RNGun_Model36_Revolver.description>The Smith &amp; Wesson Model 36 (также известный как Chief's Special) - это револьвер под патрон .38 Special. Это одна из нескольких моделей револьверов с J-образной рамой. Он был представлен в 1950 году и до сих пор производится в классической вороненой модели 36 и модели 60 из нержавеющей стали.</RNGun_Model36_Revolver.description>
  <RNGun_Model36_Revolver.tools.0.label>рукоятка</RNGun_Model36_Revolver.tools.0.label>
  <RNGun_Model36_Revolver.tools.1.label>ствол</RNGun_Model36_Revolver.tools.1.label>


  <!-- Python -->

  <RNGun_ColtPython_Revolver.label>Кольт Питон</RNGun_ColtPython_Revolver.label>
  <RNGun_ColtPython_Revolver.description>Кольт Питон - это револьвер калибра .357 Magnum, ранее производившийся производственной компанией Colt в Хартфорде, штат Коннектикут. Иногда его называют «Боевой Магнум». Впервые он был представлен в 1955 году, в том же году, что и Smith and Wesson M29 .44 Magnum.
	
Снятый с производства Кольт Питон предназначался занимал сегмента рынка револьверов премиум-класса.</RNGun_ColtPython_Revolver.description>
  <RNGun_ColtPython_Revolver.tools.0.label>рукоятка</RNGun_ColtPython_Revolver.tools.0.label>
  <RNGun_ColtPython_Revolver.tools.1.label>ствол</RNGun_ColtPython_Revolver.tools.1.label>


  <!-- REX -->

  <RNGun_MP412REX_Revolver.label>MP-412 РЕКС</RNGun_MP412REX_Revolver.label>
  <RNGun_MP412REX_Revolver.description>MP-412 РЕКС - российский револьвер двойного/одинарного действия, разработанный государственным Ижевским механическим заводом (ИЖМЕХ) под патрон .357 Magnum.</RNGun_MP412REX_Revolver.description>
  <RNGun_MP412REX_Revolver.tools.0.label>рукоятка</RNGun_MP412REX_Revolver.tools.0.label>
  <RNGun_MP412REX_Revolver.tools.1.label>ствол</RNGun_MP412REX_Revolver.tools.1.label>


  <!-- 1911 Ol' Reliable -->

  <RNGun_M1911_Pistol.label>M1911A1</RNGun_M1911_Pistol.label>
  <RNGun_M1911_Pistol.description>Пистолет M1911, также известный как Пистолет Браунинга, представляет собой полуавтоматический пистолет одинарного действия с магазинной подачей и приводом от отдачи, рассчитанный на патрон .45 ACP. Он служил стандартным пистолетом для военных вооруженных сил США с 1911 по 1986 год. Он широко использовался в Первой мировой войне, Второй мировой войне, Корейской войне и войне во Вьетнаме, а также в Советско-Афганской войне.</RNGun_M1911_Pistol.description>
  <RNGun_M1911_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_M1911_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_M1911_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_M1911_Pistol.tools.1.label>


  <!-- Glock Spaghetti, mom's glocketti -->

  <RNGun_Glock17_Pistol.label>Glock 17</RNGun_Glock17_Pistol.label>
  <RNGun_Glock17_Pistol.description>Пистолет Glock представляет собой серию полуавтоматических пистолетов с полимерной рамкой, коротким ходом ствола и закрытым затвором, разработанных и произведенных австрийской Glock Ges.mbH. Он поступил на вооружение в войска и полицию Австрии к 1982 году после того, как стал лидером по надежности и прошел все испытания.
	
Glock также являются популярным огнестрельным оружием среди гражданского населения для развлекательной и соревновательной стрельбы, дома и самообороны, а также для скрытого или открытого ношения.</RNGun_Glock17_Pistol.description>
  <RNGun_Glock17_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_Glock17_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_Glock17_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_Glock17_Pistol.tools.1.label>


  <!-- Glock 18 -->

  <RNGun_Glock18_Pistol.label>Glock 18</RNGun_Glock18_Pistol.label>
  <RNGun_Glock18_Pistol.description>Пистолет Glock представляет собой серию полуавтоматических пистолетов с полимерной рамкой, коротким ходом ствола и закрытым затвором, разработанных и произведенных австрийской Glock Ges.mbH. Он поступил на вооружение в войска и полицию Австрии к 1982 году после того, как стал лидером по надежности и прошел все испытания.
	
Glock также являются популярным огнестрельным оружием среди гражданского населения для развлекательной и соревновательной стрельбы, дома и самообороны, а также для скрытого или открытого ношения.</RNGun_Glock18_Pistol.description>
  <RNGun_Glock18_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_Glock18_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_Glock18_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_Glock18_Pistol.tools.1.label>


  <!-- John Wick's Glock 34 -->

  <RNGun_Glock34CombatMaster_Pistol.label>Glock 34 Combat Master</RNGun_Glock34CombatMaster_Pistol.label>
  <RNGun_Glock34CombatMaster_Pistol.description>Glock 34 - это спортивная версия Glock 17. Он похож на своего предшественника Glock 17L, но с немного более коротким затвором и стволом, чтобы соответствовать требованиям к максимальным размерам на многих спортивных соревнований.
	
Glock 34 Combat Master был прекрасно настроен по сравнению с оригинальной версией. Именно эту версию использовал легендарный убийца, известный как «Баба Яга».</RNGun_Glock34CombatMaster_Pistol.description>
  <RNGun_Glock34CombatMaster_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_Glock34CombatMaster_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_Glock34CombatMaster_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_Glock34CombatMaster_Pistol.tools.1.label>


  <!-- John Wick's STI 2011 -->

  <RNGun_STI2011CombatMaster_Pistol.label>STI 2011 Combat Master</RNGun_STI2011CombatMaster_Pistol.label>
  <RNGun_STI2011CombatMaster_Pistol.description>Изготовлено американской компанией по производству огнестрельного оружия из Джорджтауна, штат Техас. STI 2011® - это модульные полуавтоматические пистолеты в стиле M1911, предназначенные для соревнований и самообороны. Все огнестрельное оружие спроектировано и изготовлено вручную в Техасе из 100% американских материалов и деталей.
	
STI 2011 Combat Master был прекрасно настроен по сравнению с оригинальной версией. Именно эту версию использовал легендарный убийца, известный как «Баба Яга».</RNGun_STI2011CombatMaster_Pistol.description>
  <RNGun_STI2011CombatMaster_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_STI2011CombatMaster_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_STI2011CombatMaster_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_STI2011CombatMaster_Pistol.tools.1.label>


  <!-- M9 Spaghetti, mom's beretti -->

  <RNGun_M9A1_Pistol.label>M9A1</RNGun_M9A1_Pistol.label>
  <RNGun_M9A1_Pistol.description>Beretta M9 - полуавтоматический пистолет калибра 9 мм, M9 - это обозначение полуавтоматического пистолета Beretta 92FS в вооруженных силах США. M9 был принят на вооружение вооруженных сил США в качестве служебного пистолета в 1985 году.

M9 выиграл конкурс в 1980-х годах на замену M1911A1 в качестве основного оружия вооруженных сил США, обойдя многих других соперников и лишь незначительно опередив SIG P226 из соображений стоимости.</RNGun_M9A1_Pistol.description>
  <RNGun_M9A1_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_M9A1_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_M9A1_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_M9A1_Pistol.tools.1.label>


  <!-- SpringfieldXD -->

  <RNGun_SpringfieldXD_Pistol.label>XD-M</RNGun_SpringfieldXD_Pistol.label>
  <RNGun_SpringfieldXD_Pistol.description>HS2000 (Hrvatski Samokres (хорватский пистолет)) или XD (X-treme Duty) - это серия полуавтоматических пистолетов с полимерным каркасом и ударником. 
	
В 2001 году американская компания Springfield Armory Inc. стала официальным импортером HS 2000 в США, а в 2002 году — начала производить и продавать этот пистолет на рынке оружия США под наименованием Springfield XD.

Эта версия выпускается под патрон .45 ACP.</RNGun_SpringfieldXD_Pistol.description>
  <RNGun_SpringfieldXD_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_SpringfieldXD_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_SpringfieldXD_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_SpringfieldXD_Pistol.tools.1.label>


  <!-- Makarov -->

  <RNGun_Makarov_Pistol.label>Пистолет Макарова</RNGun_Makarov_Pistol.label>
  <RNGun_Makarov_Pistol.description>ПМ (Пистолет Макарова) - российский полуавтоматический пистолет. Под руководством Николая Федоровича Макарова он стал стандартным военным и полицейским вооружением Советского Союза в 1951 году.</RNGun_Makarov_Pistol.description>
  <RNGun_Makarov_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_Makarov_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_Makarov_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_Makarov_Pistol.tools.1.label>


  <!-- P320 -->

  <RNGun_P320_Pistol.label>P320</RNGun_P320_Pistol.label>
  <RNGun_P320_Pistol.description>SIG Sauer P320 представляет собой полуавтоматический пистолет модульной конструкции, произведенный Sig Sauer, Inc. из Эксетера, Нью-Гэмпшир, и SIG Sauer GmbH из Эккернферде, Германия.
	
19 января 2017 года было объявлено, что модифицированная версия SIG Sauer P320 выиграла соревнование по модульной пистолетной системе XM17 армии США.</RNGun_P320_Pistol.description>
  <RNGun_P320_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_P320_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_P320_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_P320_Pistol.tools.1.label>


  <!-- P226 -->

  <RNGun_P226_Pistol.label>P226</RNGun_P226_Pistol.label>
  <RNGun_P226_Pistol.description>SIG Sauer P226 - полноразмерный служебный пистолет производства SIG Sauer. Он предназначен для патронов 9×19мм Parabellum, .40 S&amp;W, .357 SIG и .22 Long Rifle. По сути, это та же базовая конструкция, что и у SIG Sauer P220, но разработанная для использования более емких магазинов с двумя рядами патронов вместо одинарных магазинов P220.</RNGun_P226_Pistol.description>
  <RNGun_P226_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_P226_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_P226_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_P226_Pistol.tools.1.label>


  <!-- FiveSeven -->

  <RNGun_FiveSeven_Pistol.label>FN Five-seven</RNGun_FiveSeven_Pistol.label>
  <RNGun_FiveSeven_Pistol.description>FN Five-seven представляет собой полуавтоматический пистолет, разработанный и изготовленный FN Herstal в Бельгии. Пистолет назван в честь его диаметра пули 5,7мм (0,224 дюйма), а стиль заглавных букв призван подчеркнуть инициалы производителя - FN.</RNGun_FiveSeven_Pistol.description>
  <RNGun_FiveSeven_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_FiveSeven_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_FiveSeven_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_FiveSeven_Pistol.tools.1.label>


  <!-- USP 45 -->

  <RNGun_USP45_Pistol.label>USP 45</RNGun_USP45_Pistol.label>
  <RNGun_USP45_Pistol.description>USP (Universelle Selbstladepistole или «Универсальный самозарядный пистолет») - это полуавтоматический пистолет, разработанный в Германии компанией Heckler and Koch GmbH из Оберндорфа-на-Неккаре в качестве замены пистолетов серии P7.
	
Эта версия USP под патрон .45 ACP.</RNGun_USP45_Pistol.description>
  <RNGun_USP45_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_USP45_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_USP45_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_USP45_Pistol.tools.1.label>


  <!-- Glock Spaghetti, mom's glocketti -->

  <RNGun_STK100_Pistol.label>STK 100</RNGun_STK100_Pistol.label>
  <RNGun_STK100_Pistol.description>STK 100 - это пистолет, разработанный Rock Island Armory как конкурент и усовершенствование серии Glock. Он может похвастаться более легкой рамой и меньшими затратами ресурсов на производство, сохраняя при этом ту же надежность и долговечность, что и его предшественник.</RNGun_STK100_Pistol.description>
  <RNGun_STK100_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_STK100_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_STK100_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_STK100_Pistol.tools.1.label>


  <!-- Juean Deag, The Desert Eagle -->

  <RNGun_DesertEagle_Pistol.label>Пустынный Орел</RNGun_DesertEagle_Pistol.label>
  <RNGun_DesertEagle_Pistol.description>MRI Desert Eagle - полуавтоматический пистолет, отличающийся самым большим патроном среди самозарядных пистолетов с магазинной подачей. Компания Magnum Research Inc. (MRI) спроектировала и разработала Desert Eagle. Конструкция была усовершенствована, и пистолеты производились компанией Israel Military Industries до 1995 года, когда MRI передала контракт на производство компании Saco Defense в Сако, штат Мэн. В 1998 году MRI вернула производство в IMI, которая позже начала коммерциализацию своего подразделения стрелкового оружия под названием Israel Weapon Industries.</RNGun_DesertEagle_Pistol.description>
  <RNGun_DesertEagle_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_DesertEagle_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_DesertEagle_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_DesertEagle_Pistol.tools.1.label>


  <!-- PT92 -->

  <RNGun_PT92SF_Pistol.label>PT92 SF</RNGun_PT92SF_Pistol.label>
  <RNGun_PT92SF_Pistol.description>Taurus PT92 - это полуавтоматический пистолет двойного/одинарного действия калибра 9мм, с двухрядным магазином и приводом отсечки отдачи, изготовленный компанией Taurus на бывшей фабрике Beretta в Сан-Паулу, Бразилия.\n\nЭта версия поставляется в конфигурации для спецназа (Special Forces (SF)).</RNGun_PT92SF_Pistol.description>
  <RNGun_PT92SF_Pistol.tools.0.label>рукоятка</RNGun_PT92SF_Pistol.tools.0.label>
  <RNGun_PT92SF_Pistol.tools.1.label>ствол</RNGun_PT92SF_Pistol.tools.1.label>


</LanguageData>