<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<MiningSettlement.label>Шахтерское поселение</MiningSettlement.label>
	<MiningSettlement.description>Поселение находится на богатых рудных месторождениях. Торгует рудами и производными их простейшей обработки.</MiningSettlement.description>

	<Growers.label>Растениеводы</Growers.label>
	<Growers.description>Поселение на хорошей для растениеводства земле. Занимается продажей растений, плодов, трав и семян.</Growers.description>

	<Breeders.label>Животноводы</Breeders.label>
	<Breeders.description>Поселение на обширной земле, идеально подходящей для животноводства. Торгуют товарами животного происхождения.</Breeders.description>
	
	<ScientificComplex.label>Научный комплекс</ScientificComplex.label>
	<ScientificComplex.description>Поселение ориентировано на научные исследования. Здесь можно приобрести различные книги, редкие свитки или другие товары умственного труда.</ScientificComplex.description>

	<Traders.label>Торговцы</Traders.label>
	<Traders.description>Поселение торгует всеми видами товаров.</Traders.description>

	<SlaveOwners.label>Рабовладельцы</SlaveOwners.label>
	<SlaveOwners.description>Поселение торгует людьми и другими расами.</SlaveOwners.description>

	<FishingSettlement.label>Рыбацкое поселение</FishingSettlement.label>
	<FishingSettlement.description>Поселение на богатой рыбой территории. Здесь можно приобрести большое количество рыбы.</FishingSettlement.description>
	
	<Quarry.label>Каменоломня</Quarry.label>
	<Quarry.description>Занимаются обработкой каменных пород и побочных продуктов.</Quarry.description>
	
	<Militarists.label>Милитаристы</Militarists.label>
	<Militarists.description>Продают различные боевые орудия, боеприпасы к ним.</Militarists.description>
	
	<Beekeepers.label>Пчеловоды</Beekeepers.label>
	<Beekeepers.description>Занимаются разведением пчел и продажей меда.</Beekeepers.description>

	<Casters.label>Литейщики</Casters.label>
	<Casters.description>Поселение обладает рядом тяжелых плавилен для эффективного производства базовых индустриальных материалов.</Casters.description>

	<Joiners.label>Столяры</Joiners.label>
	<Joiners.description>Обладают необходимыми инструментами и станками для производства различных станков и предметов мебели.</Joiners.description>

	<SpinningWorkshop.label>Прядильная мастерская</SpinningWorkshop.label>
	<SpinningWorkshop.description>Выделенные помещения для обработки сырья позволяют регулярно поставлять ткани.</SpinningWorkshop.description>

	<Biologists.label>Биологи</Biologists.label>
	<Biologists.description>В поселении проводятся биологические опыты, что означает наличие органов и тканей различных существ на продажу.</Biologists.description>

	<ArmoryWorkshop.label>Оружейная мастерская</ArmoryWorkshop.label>
	<ArmoryWorkshop.description>Цеха по производству осадных орудий и артиллерии.</ArmoryWorkshop.description>

	<Archaeologists.label>Археологи</Archaeologists.label>
	<Archaeologists.description>Жители занимаются изучением древних артефактов и скелетов, проводят реконструкции и научные исследования.</Archaeologists.description>

	<Cooks.label>Кулинары</Cooks.label>
	<Cooks.description>Поселение выступает важной торговой точкой для караванов и путешественников в качестве перевалочного пункта для пополнения припасов. Здесь можно найти еду на любой вкус и кошелек.</Cooks.description>

	<SewingWorkshop.label>Швейная мастерская</SewingWorkshop.label>
	<SewingWorkshop.description>Цеха с многочисленным персоналом для непрерывного производства одежды самого разного назначения на любой вкус.</SewingWorkshop.description>

	<Jewelers.label>Ювелиры</Jewelers.label>
	<Jewelers.description>Поселение занимается производством изделий ручной работы и ювелирных украшений.</Jewelers.description>
	
	<OilTycoons.label>Нефтяные магнаты</OilTycoons.label>
	<OilTycoons.description>Поселение продает сырую и переработанную нефть, а также связанные с ней материалы.</OilTycoons.description>
	
	<Electronics.label>Электроники</Electronics.label>
	<Electronics.description>Поселение производит качественную электронику и компоненты промышленного производства.</Electronics.description>
	
	<NuclearScientists.label>Ядерщики</NuclearScientists.label>
	<NuclearScientists.description>Поселение занимается опытами с ядерными технологиями и продают сопутствующее сырье.</NuclearScientists.description>

</LanguageData>