<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	
	<SimpleCookingSet.label>Простой кулинарный набор</SimpleCookingSet.label>
	<SimpleCookingSet.description>Простой набор инструментов и посуды для приготовления пищи. Может открыть новые рецепты если соединен с тематическими верстаками.</SimpleCookingSet.description>
	
	<SimpleCarpentrySet.label>Простой столярный набор</SimpleCarpentrySet.label>
	<SimpleCarpentrySet.description>Простой набор инструментов для обработки древесины. Может открыть новые рецепты если соединен с тематическими верстаками.</SimpleCarpentrySet.description>
	
	<SimpleBlacksmithSet.label>Простой кузнечный набор</SimpleBlacksmithSet.label>
	<SimpleBlacksmithSet.description>Простой набор инструментов для обработки металла. Может открыть новые рецепты если соединен с тематическими верстаками.</SimpleBlacksmithSet.description>
	
	<SimpleSewingSet.label>Простой набор для шитья</SimpleSewingSet.label>
	<SimpleSewingSet.description>Простой набор инструментов для шитья. Может открыть новые рецепты если соединен с тематическими верстаками.</SimpleSewingSet.description>
	
	<SimpleScienceSet.label>Простой научный набор</SimpleScienceSet.label>
	<SimpleScienceSet.description>Простой набор инструментов для исследований и алхимии. Может открыть новые рецепты если соединен с тематическими верстаками.</SimpleScienceSet.description>
	
	<SimpleStonecutterSet.label>Простой набор камнетеса</SimpleStonecutterSet.label>
	<SimpleStonecutterSet.description>Простой набор инструментов для обработки камня. Может открыть новые рецепты если соединен с тематическими верстаками.</SimpleStonecutterSet.description>
	
	<SimpleSurgicalSet.label>Простой набор хирурга</SimpleSurgicalSet.label>
	<SimpleSurgicalSet.description>Простой набор хирургических инструментов для проведения операций. Может открыть новые рецепты если соединен с тематическими верстаками.</SimpleSurgicalSet.description>
	
	<AdvancedCookingSet.label>Кулинарный набор</AdvancedCookingSet.label>
	<AdvancedCookingSet.description>Набор инструментов и посуды для приготовления пищи на всю колонию. Может открыть новые рецепты если соединен с тематическими верстаками.</AdvancedCookingSet.description>
	
	<AdvacedScienceSet.label>Научные приборы</AdvacedScienceSet.label>
	<AdvacedScienceSet.description>Научные приборы призванные облегчить проведение научных исследований. Может открыть новые рецепты если соединен с тематическими верстаками.</AdvacedScienceSet.description>
	
	<AdvancedSurgicalSet.label>Хирургические принадлежности</AdvancedSurgicalSet.label>
	<AdvancedSurgicalSet.description>Различные хирургические принадлежности для проведения точных операций. Может открыть новые рецепты если соединен с тематическими верстаками.</AdvancedSurgicalSet.description>
	
	<AdvancedBlacksmithSet.label>Инструменты</AdvancedBlacksmithSet.label>
	<AdvancedBlacksmithSet.description>Набор инструментов и приспособлений для облегчения производства различных механических деталей. Может открыть новые рецепты если соединен с тематическими верстаками.</AdvancedBlacksmithSet.description>

</LanguageData>