<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<!---->
	<WriterTable.label>Стол писателя</WriterTable.label>
	<WriterTable.description>Большой стол с множеством книг и заметок. Отлично подойдет для творческих людей, чтобы провести пару вечеров за чтением или писательством.</WriterTable.description>
	<!---->
	<StrawMannequin.label>Соломенный манекен</StrawMannequin.label>
	<StrawMannequin.description>Фигура, имитирующая человека и набитая соломой. Подходит для тренировки тупого оружия.</StrawMannequin.description>
	<!---->
	<WoodenMannequin.label>Деревянный манекен</WoodenMannequin.label>
	<WoodenMannequin.description>Фигура, имитирующая человека и выполненная в виде прочного куска дерева. Подходит для тренировки любого оружия.</WoodenMannequin.description>
	<!---->
	<MedievalTelescope.label>Средневековый телескоп</MedievalTelescope.label>
	<MedievalTelescope.description>Ранняя версия телескопа, позволяющая ввести наблюдение за звездами. Можно использовать только на улице.</MedievalTelescope.description>
	<!---->
	<PlayerHandbook.label>Руководство игрока</PlayerHandbook.label>
	<PlayerHandbook.description>Руководство игрока по настольной ролевой игре «Черный взгляд».</PlayerHandbook.description>
	<!---->
	<DMScreen.label>Экран DM</DMScreen.label>
	<DMScreen.description>Экран DM для ролевой игры с ручкой и бумагой «Черный взгляд».</DMScreen.description>
	<!---->
	<CharacterSheet.label>Карточка героя</CharacterSheet.label>
	<CharacterSheet.description>Карточка героя для настольной ролевой игры «Черный взгляд».</CharacterSheet.description>
	<!---->
	<MonopsonyBoard.label>Монопсония</MonopsonyBoard.label>
	<MonopsonyBoard.description>Настольная игра, в которой вы покупаете землю и строите на ней дома с целью разорения других игроков и обладания единоличной монопсонией.</MonopsonyBoard.description>
	<!---->
	<SorceryCards.label>Колдовство</SorceryCards.label>
	<SorceryCards.description>Коллекционная карточная игра, в которой игроки пытаются создать идеальную колоду существ и соревноваться друг с другом.</SorceryCards.description>
	<!---->
	<ColonistsGame.label>Колонисты Рима</ColonistsGame.label>
	<ColonistsGame.description>Настольная игра, в которой игроки играют за колонистов, пытающихся выжить в Рим мире.</ColonistsGame.description>
	<!---->
	<DiscreteDictator.label>Осторожный диктатор</DiscreteDictator.label>
	<DiscreteDictator.description>Настольная игра, в которой игроки пытаются выяснить, кто является диктатором за столом.</DiscreteDictator.description>
	<!---->
	<OneCards.label>Одно</OneCards.label>
	<OneCards.description>Карточная игра, в которой игроки пытаются сбросить все свои карты раньше, чем это сделает кто-то другой.</OneCards.description>
	<!---->
	<TreacheryGame.label>Доказательство смерти</TreacheryGame.label>
	<TreacheryGame.description>Настольная игра, в которой игроки пытаются раскрыть убийство, комбинируя улики.</TreacheryGame.description>
	<!---->
	<AffixSix.label>Шесть побед</AffixSix.label>
	<AffixSix.description>Настольная игра, в которой игроки по очереди бросают цветные плитки на доску, чтобы соединить шесть в ряд.</AffixSix.description>
	<!---->
	<StrifeGame.label>Игры раздора</StrifeGame.label>
	<StrifeGame.description>Настольная игра, в которой игроки проезжают через пустоши, собирая оружие и навыки, чтобы выжить в финальной битве.</StrifeGame.description>
	<!---->
	<LuijaBoard.label>Доска Луиджи</LuijaBoard.label>
	<LuijaBoard.description>Настольная игра, в которой игроки пытаются связаться с духами.</LuijaBoard.description>
	<!---->
	<Janko.label>Джанко</Janko.label>
	<Janko.description>Настольная игра, в которой игроки укладывают блоки на вершину падающей башни.</Janko.description>
	<!---->
</LanguageData>