<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<AncientSolarPanel.label>Древняя солнечная панель</AncientSolarPanel.label>
	<AncientSolarPanel.description>Проржавевшая и разрушенная солнечная панель древних.</AncientSolarPanel.description>
	
	<AncientNetAntenna.label>Древний сетевой передатчик</AncientNetAntenna.label>
	<AncientNetAntenna.description>Строение, которое, судя по всему могло передавать сигналы. Сегодня не может работать из-за своего износа.</AncientNetAntenna.description>
	
	<AncientMilitaryTerminal.label>Древний военный терминал</AncientMilitaryTerminal.label>
	<AncientMilitaryTerminal.description>Древний терминал, который, по всей видимости, служил связующим звеном между космической группой и войсками на земле.</AncientMilitaryTerminal.description>
	
	<AncientRemains.label>Древние останки</AncientRemains.label>
	<AncientRemains.description>Окаменелости древних существ, из которых можно извлечь фрагменты скелета.</AncientRemains.description>
	
	<AncientCrashedFactory.label>Древняя разрушенная фабрика</AncientCrashedFactory.label>
	<AncientCrashedFactory.description>Древние механизмы этой фабрики непостижимы и находятся на стадии сильнейшего износа. Малейшие движения шестеренок внутри сопровождаются жутким скрежетом. Вряд ли фабрика способна выдержать больше, чем пару циклов работы.</AncientCrashedFactory.description>
	
	<AncientCryptosleepControlTerminal.label>Древний терминал управления криптосном</AncientCryptosleepControlTerminal.label>
	<AncientCryptosleepControlTerminal.description>Древний терминал для управления блоками криптосна. Вероятно, позволит получить доступ к содержимому блоков без пробуждения защитников.</AncientCryptosleepControlTerminal.description>
	
	<AncientCryptosleepBox.label>Древний контейнер криптосна</AncientCryptosleepBox.label>
	<AncientCryptosleepBox.description>Очень старая, но работоспособная часть системы криптосна. Попытка уничтожения контейнера приведет к пробуждению защитников. Управляется из терминала управления криптосном.</AncientCryptosleepBox.description>
	
	<AncientDataTerminal.label>Древний терминал информации</AncientDataTerminal.label>
	<AncientDataTerminal.description>Автономный черный ящик, хранящий и принимающий данные от спутников. В настоящий момент спутники отсутствуют, однако он все еще содержит некоторые данные.</AncientDataTerminal.description>
	
	<AncientSkillRebuilder.label>Древний нейро-распределитель</AncientSkillRebuilder.label>
	<AncientSkillRebuilder.description>Древний комплекс для перераспределения навыков между двумя личностями. Из-за износа механизмов, операция может быть произведена лишь один раз.</AncientSkillRebuilder.description>
	
</LanguageData>