<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
	
	<Alien_Arachnids_Warrior.label>Арахнид воин</Alien_Arachnids_Warrior.label>
	<Alien_Arachnids_Warrior.description>Обладают толстым панцирем, составляющим половину их веса. Их можно назвать основной силой роя. Грудные пластины прекрасно защищают от стрел и колющих ударов, а толстый панцирь на спине способен выдержать очередь из мелкокалиберного оружия. Обладают толстым слоем хитина на голове, под которым укрыты два дополнительных набора глаз. В отличии от других подвидов, воины не обладают рабочими конечностями, что делает их практически бесполезными вне боя. Конечности в виде четырех мощных клешней и двух ног, покрыты лишь небольшим слоем хитина, что вынуждает жука прятать клешни в панцире. Воины обычно спят в улье и покидают его, если объявляется враг, с которым не справляются солдаты.</Alien_Arachnids_Warrior.description>

	<Alien_Arachnids_Worker.label>Арахнид рабочий</Alien_Arachnids_Worker.label>
	<Alien_Arachnids_Worker.description>Рабочие – самые многочисленные представители арахнидов, выполняющие для роя все задачи по транспортировке, строительству и прокладке тоннелей в твердом грунте. Их панцири очень тонкие и способны расколоться даже от удара битой, что компенсируется высокой скоростью перемещения и способностью поднимать столько же сколько весят сами, благодаря четырем трехпалым рукам. Имеют одну пару глаз приспособленных для темноты, что вынуждает их скрываться во тьме днем.</Alien_Arachnids_Worker.description>
	
	<Alien_Arachnids_Soldier.label>Арахнид солдат</Alien_Arachnids_Soldier.label>
	<Alien_Arachnids_Soldier.description>Солдат можно встретить сопровождающими рабочих. Их в меру толстый панцирь со всех сторон способен уберечь от стрел из коротких луков. Голова также укреплена слоем крепкого хитина, способного уберечь от удара дубиной. Усики неприкрыты, что можно назвать их уязвимым местом, если они не успеют спрятать их в голову во время удара. У них есть пара трехпалых рук, пара клешней с толстым хитином, что делает их универсальными представителями вида.</Alien_Arachnids_Soldier.description>
	
	
	<ShekRace.label>Шек</ShekRace.label>
	<ShekRace.description>Разумные гуманоидные ксеносы, предпочитающие обитать в окрестностях коралловых рифов. Для нормального функционирования организма они вынуждены постоянно потреблять соль. Не отличаются интеллектом.</ShekRace.description>
	
	
	<TreantRace.label>Энт</TreantRace.label>
	<TreantRace.description>Путь образования зачатков разума у этих подвижных растений был достаточно длительным и сложным. Зародившись на отдаленной планете в качестве обыкновенного растения, этот вид смог получить ряд эволюционных преимуществ. Появились зачатки двигательной системы, которая управлялась нервными центрами на основе положения солнца и питательных веществ, что позволяло первым Энтам хаотично передвигаться по поверхности планеты. Дальнейший путь к хищничеству был проложен после неизвестной катастрофы, которая повлекла изменение климата. Энты были вынуждены перейти к поглощению насекомых через новые отделы своего организма. Потребление большого количества белков привело к развитию зачатков головного и спинного мозга. Эти обстоятельства позволили виду перейти на совершенно новый этап в своем развитии. Через некоторое время, Энты были замечены группой людей, которые прибыли на планету для колонизации. Именно они в дальнейшем проложили этим странным существам путь к заселению новых планет. В настоящее время интеллект Энтов не высок. Они способны производить орудия труда, обладают тактикой и возможностью общения. Раса научилась обходиться без источника света длительное время, но предпочитает находиться под открытым небом.</TreantRace.description>
	<TreantRace.tools.left_fist.label>левый кулак</TreantRace.tools.left_fist.label>
	<TreantRace.tools.right_fist.label>правый кулак</TreantRace.tools.right_fist.label>
	<TreantRace.tools.teeth.label>зубы</TreantRace.tools.teeth.label>
	<TreantRace.tools.head.label>голова</TreantRace.tools.head.label>
	
	<DryadRace.label>Дриада</DryadRace.label>
	<DryadRace.description>Предположительно, Дриады зародились вместе с предками Энтов, в качестве симбиотической пары. С развитием интеллекта Энтов, Дриады отделились в качестве отдельных организмов. В данный момент, Дриады дополняют существование Энтов, занимаясь сельским хозяйством. Кроме того, они ухаживают за территорией и подают сигналы об опасности.</DryadRace.description>
	<DryadRace.tools.left_fist.label>левый кулак</DryadRace.tools.left_fist.label>
	<DryadRace.tools.right_fist.label>правый кулак</DryadRace.tools.right_fist.label>
	<DryadRace.tools.teeth.label>зубы</DryadRace.tools.teeth.label>
	<DryadRace.tools.head.label>голова</DryadRace.tools.head.label>

	<TaurusRace.label>Таурус</TaurusRace.label>
	<TaurusRace.description>Крупные и сильные представители гуманоидной расы ксеносов, напоминающие быков. У них есть сопутствующие особенности, такие как рога и копыта, но руки имеют человеческую структуру, которая позволяет Таурусу использовать предметы труда и оружие. В целом уровень их развития находится на средневековом уровне. Вместо оседлого образа жизни они предпочитают совершать набеги на близлежащие поселения других фракций.</TaurusRace.description>
	<TaurusRace.tools.left_fist.label>левый кулак</TaurusRace.tools.left_fist.label>
	<TaurusRace.tools.right_fist.label>правый кулак</TaurusRace.tools.right_fist.label>
	<TaurusRace.tools.teeth.label>зубы</TaurusRace.tools.teeth.label>
	<TaurusRace.tools.head.label>голова</TaurusRace.tools.head.label>
	
	<Kairos_Prince.label>Кайрос принц</Kairos_Prince.label>
	<Kairos_Prince.description>Представитель вида пустынных ксеносов, который, судя по всему, является вершиной в местной иерархии вида. Имеет достаточно хрупкое телосложение и повышенный интеллект. Основной задачей на поле боя является руководство подчиненными или непосредственное участие в битве при необходимости.</Kairos_Prince.description>
	<Kairos_Prince.tools.left_fist.label>левый кулак</Kairos_Prince.tools.left_fist.label>
	<Kairos_Prince.tools.right_fist.label>правый кулак</Kairos_Prince.tools.right_fist.label>
	<Kairos_Prince.tools.teeth.label>зубы</Kairos_Prince.tools.teeth.label>
	<Kairos_Prince.tools.head.label>голова</Kairos_Prince.tools.head.label>
	
	<Kairos_Worker.label>Кайрос рабочий</Kairos_Worker.label>
	<Kairos_Worker.description>Представитель вида пустынных ксеносов, находящийся на низшей ступени иерархии. В его задачи входит тяжелая работа, в основном в шахтах. Имеет самое хрупкое телосложение из всех представителей вида.</Kairos_Worker.description>
	<Kairos_Worker.tools.left_fist.label>левый кулак</Kairos_Worker.tools.left_fist.label>
	<Kairos_Worker.tools.right_fist.label>правый кулак</Kairos_Worker.tools.right_fist.label>
	<Kairos_Worker.tools.teeth.label>зубы</Kairos_Worker.tools.teeth.label>
	<Kairos_Worker.tools.head.label>голова</Kairos_Worker.tools.head.label>
	
	<Kairos_Soldier.label>Кайрос солдат</Kairos_Soldier.label>
	<Kairos_Soldier.description>Представитель вида пустынных ксеносов, целью жизни которого является защита вышестоящих особей. Его роговой покров достаточно прочен, чтобы выдержать многие удары, а его тело наиболее прочное.</Kairos_Soldier.description>
	<Kairos_Soldier.tools.left_fist.label>левый кулак</Kairos_Soldier.tools.left_fist.label>
	<Kairos_Soldier.tools.right_fist.label>правый кулак</Kairos_Soldier.tools.right_fist.label>
	<Kairos_Soldier.tools.teeth.label>зубы</Kairos_Soldier.tools.teeth.label>
	<Kairos_Soldier.tools.head.label>голова</Kairos_Soldier.tools.head.label>
	
	<AeronRace.label>Аэрон</AeronRace.label>
	<AeronRace.description>Огромное антропоморфное ракообразное со сложной структурой мозга, присущей разумному виду. Вид зародился в результате незадокументированного события, приведшего к радиоактивному заражению большой области планеты. Аэроны быстро эволюционировали под влиянием мутагенов и приобрели современный облик. Они потеряли большую часть конечностей, перейдя к прямохождению, а также перешли на всеядную диету.</AeronRace.description>
	<AeronRace.tools.left_fist.label>левый кулак</AeronRace.tools.left_fist.label>
	<AeronRace.tools.right_fist.label>правый кулак</AeronRace.tools.right_fist.label>
	<AeronRace.tools.teeth.label>зубы</AeronRace.tools.teeth.label>
	<AeronRace.tools.head.label>голова</AeronRace.tools.head.label>
	
	<AeronixRace.label>Аэроникс</AeronixRace.label>
	<AeronixRace.description>Крупный краб с достаточно развитым интеллектом, чтобы повиноваться приказам более разумных собратьев. Не способен осознавать себя как личность.</AeronixRace.description>
	<AeronixRace.tools.left_claw.label>левая клешня</AeronixRace.tools.left_claw.label>
	<AeronixRace.tools.right_claw.label>правая клешня</AeronixRace.tools.right_claw.label>
	
	<AeronesRace.label>Аэронес</AeronesRace.label>
	<AeronesRace.description>Огромный представитель расы Аэронов, не обладающий личностью.</AeronesRace.description>
	<AeronesRace.tools.left_claw.label>левая клешня</AeronesRace.tools.left_claw.label>
	<AeronesRace.tools.right_claw.label>правая клешня</AeronesRace.tools.right_claw.label>
	
</LanguageData>