<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
	<!---->
	<Clannfear.label>Кланфир</Clannfear.label>
	<Clannfear.description>Среднеразмерная рептилия, мутировавшая под влиянием неизвестных факторов. Хищник. Передвигается относительно медленно, не переносит отрицательных температур, однако может переносить очень сильную жару. Некоторые рассказывают о людях, добившихся успехов в дрессировке этих тварей, однако это не более чем байки у костра.</Clannfear.description>
	<!---->
	<Doerd.label>Доэрд</Doerd.label>
	<Doerd.description>Существо неизвестного происхождения, которое, как полагают, претерпело серьезные мутации. Практически все тело покрыто роговыми наростами и костными образованиями. Предпочитает теплые регионы, не переносит холода. Передвигается довольно медленно. Хищник.</Doerd.description>
	<!---->
	<Shalk.label>Шалк</Shalk.label>
	<Shalk.description>Ползучее насекомое, на котором часто можно встретить грибы, растущие прямо на панцире. Не переносит холодной погоды. Скорость ниже среднего. Известны случаи, когда эти твари стаями нападали на людей, жаждя человеческой крови.</Shalk.description>
	<!---->
	<Alit.label>Алит</Alit.label>
	<Alit.description>Крупная плотоядная рептилия, обитающая в пустынных землях. У него странный вид, который намекает на предрасположенность к мутациям в прошлом. Обычно путешествуют группами не более 1-3 особей. Скорость средняя. Хищник.</Alit.description>
	<!---->
	<Wormmouth.label>Вормонт</Wormmouth.label>
	<Wormmouth.description>Крупное существо с продолговатой пастью. Хищник. Средняя скорость. Не переносит низких температур. По рассказам некоторых старожилов, издали его легко перепутать с медведем из-за большого сходства рыка.</Wormmouth.description>
	<!---->
	<Vvardvark.label>Вардварк</Vvardvark.label>
	<Vvardvark.description>Странное создание, напоминающее смесь рептилии и зебры. Скорость средняя. Травоядное. Редко встречаются большими группами.</Vvardvark.description>
	<!---->
	<Chocobo.label>Чокобо</Chocobo.label>
	<Chocobo.description>Довольно миролюбивая птица, предпочитающая селиться в отдаленных от хищников местах. Дает довольно много мяса. Быстро бегает. Может переносить небольшие заморозки и жаркую погоду. Довольно редки. Могут быть приручены для выполнения простых команд.</Chocobo.description>
	<!---->
	<DankPyon_Hyena.label>Гиена</DankPyon_Hyena.label>
	<DankPyon_Hyena.description>Гиена - это вид псовых, обитающий в засушливых землях и пустынях. В основном является падальщиком. Довольно быстра. Не переносит сильных холодов.</DankPyon_Hyena.description>
	<!---->
	<DankPyon_MuskOx.label>Овцебык</DankPyon_MuskOx.label>
	<DankPyon_MuskOx.description>Представитель северной фауны. Питается глубоко залегающим под снегом мохом и редкими растениями. Может спокойно переносить экстремальнейшие погодные условия, однако запросто погибнет в жару или в тропиках. Довольно редки.</DankPyon_MuskOx.description>
	<!---->
	<Axolotl.label>Аксолотль</Axolotl.label>
	<Axolotl.description>Небольшое животное, особенность которого в том, что оно по сути является половозрелой личинкой другого существа. Передвигается медленно. Живет в довольно узком тепмпературном диапазоне. Считается экзотическим животным.</Axolotl.description>
	<!---->
	<GiantSnail.label>Гигантская улитка</GiantSnail.label>
	<GiantSnail.description>Огромная для своего вида улитка, ведущая мирный образ жизни. Так же, как и их обычные сородичи, передвигается крайне медленно. Экзотическое животное по мнению многих обитателей Римворлда.</GiantSnail.description>
	<!---->
	<Crystalope.label>Кристалупа</Crystalope.label>
	<Crystalope.description>Существо, напоминающее корову, заросшее кристаллическими шипами из солей. Может использоваться для получения каменной соли. Не переносит отрицательных температур.</Crystalope.description>
	<!---->
	<Foxer.label>Фоксер</Foxer.label>
	<Foxer.description>Предположительно является мутировавшим в результате катастрофы видом лис. Может жить в различных климатических поясах. Хищник-одиночка.</Foxer.description>
	<!---->
	<ButterflyVampire.label>Бабочка вампир</ButterflyVampire.label>
	<ButterflyVampire.description>Гигантская бабочка, которая питается мясом животных. Отличается агрессивностью. Имеет скорость передвижения выше среднего. Обычно путешествуют небольшой группой.</ButterflyVampire.description>
	<!---->
	<Opossum.label>Опоссум</Opossum.label>
	<Opossum.description>Небольшое млекопитающее, которое относится к сумчатым. Обычно неагрессивное. Имеет потенциал в дрессировке. Не отличаются редкостью.</Opossum.description>
	<!---->
	<Crystalotl.label>Кристалотль</Crystalotl.label>
	<Crystalotl.description>Необычный вид аксолотля, преобразившийся в результате жизни в крайне соленой среде. Передвигается так же медленно, как и его сородичи. Может быть использован для получения каменной соли.</Crystalotl.description>
	<!---->
	<Crystalk.label>Кристалк</Crystalk.label>
	<Crystalk.description>Подвид вардварка, отличающийся условиями жизни в крайне соленой среде, а также имеющий шипастые наросты на спине. Средняя скорость передвижения. Редко бывает, что путешествуют группами больше 3х.</Crystalk.description>
	<!---->
	<Crystabara.label>Кристабара</Crystabara.label>
	<Crystabara.description>Подвид капибары, живущий в условиях соленой среды. Может использоваться для получения каменной соли. Обычно путешествуют в группе из 5 животных.</Crystabara.description>
	<!---->
	<Crystalix.label>Кристаликс</Crystalix.label>
	<Crystalix.description>Подвид оленей, который проживает в условиях соленой среды. Так же как и остальные солевые животные, используется для получения соли. Стадное животное, с низким интеллектом.</Crystalix.description>
	<!---->
	<Arachnoid.label>Арахноид</Arachnoid.label>
	<Arachnoid.description>Крупные для своего вида пауки, которые охотятся на мелких животных. Имеет среднюю скорость передвижения и может быть довольно опасен в некоторых ситуациях или больших количествах.</Arachnoid.description>
	<!---->
	<Eyeling.label>Глазлинг</Eyeling.label>
	<Eyeling.description>Радиоактивная форма жизни, живущая вопреки всему. Кто и что это вообще такое достоверно никому не известно, некоторые поговаривают, что он - результат генетических экспериментов, проводимых спецслужбами над преступниками по программе развития в человеке способностей супер-сторожа, однако скорее всего это лишь байки с перепоя дешевым алкоголем.</Eyeling.description>
	<!---->
	<WoollyHorse.label>Шерстистая лошадь</WoollyHorse.label>
	<WoollyHorse.description>Шерсть этой лошади обладает отличной теплоизоляцией, что позволяет ей жить в условиях крайнего севера. В остальном ничем не отличается от обычной лошади.</WoollyHorse.description>
	<!---->
	<DarkIbex.label>Темный козерог</DarkIbex.label>
	<DarkIbex.description>Черный козерог, обитающий на равнинах вулканических полей. Чрезвычайно взрывоопасен. Достоверно не известно, почему он обрел такие  свойства, однако вероятно это связано с переизбытком серы в этих местах. Дает шерсть и, как ни странно, порох.</DarkIbex.description>
	<!---->
	<DarkHare.label>Темный заяц</DarkHare.label>
	<DarkHare.description>Черный заяц, обитающий на равнинах вулканических полей. Чрезвычайно взрывоопасен. Достоверно не известно, почему он обрел такие свойства, однако вероятно это связано с переизбытком серы в этих местах. Способен выдерживать экстремальные температуры. Дает шерсть и, как ни странно, порох.</DarkHare.description>
	<!---->
	<DarkYak.label>Темный як</DarkYak.label>
	<DarkYak.description>Черный як, обитающий на равнинах вулканических полей. Чрезвычайно взрывоопасен. Достоверно не известно, почему он обрел такие свойства, однако вероятно это связано с переизбытком серы в этих местах. Способен выдерживать экстремальные температуры.</DarkYak.description>
	<!---->
	<Zion.label>Сион</Zion.label>
	<Zion.description>Покрытое мехом травоядное животное, мутировавшее под влиянием радиации. Вероятно предком существа является копытное животное, вроде коровы. Имеет среднюю скорость передвижения. Живет стадами.</Zion.description>
	<!---->
	<PoisonousToad.label>Ядовитая жаба</PoisonousToad.label>
	<PoisonousToad.description>Пустынная жаба, обитающая около небольших влажных участков. Ядовита и крайне опасна. Обычно путешествуют в одиночку.</PoisonousToad.description>
	<!---->
	<Cockatoo.label>Какаду</Cockatoo.label>
	<Cockatoo.description>Тропическое пернатое, обитающее во влажных лесах. Хорошо поддается обучению.</Cockatoo.description>
	<EggCockatooUnfertilized.label>Яйцо какаду (неопл.)</EggCockatooUnfertilized.label>
	<EggCockatooUnfertilized.description>Сырое яйцо какаду. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggCockatooUnfertilized.description>
	<EggCockatooFertilized.label>Яйцо какаду (опл.)</EggCockatooFertilized.label>
	<EggCockatooFertilized.description>Оплодотворенное яйцо какаду. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться птенец. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggCockatooFertilized.description>
	<!---->
	<Hornbill.label>Птица-носорог</Hornbill.label>
	<Hornbill.description>Тропическая птица, обитающая во влажных лесах.</Hornbill.description>
	<EggHornbillUnfertilized.label>Яйцо птицы-носорога (неопл.)</EggHornbillUnfertilized.label>
	<EggHornbillUnfertilized.description>Сырое яйцо птицы-носорога. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggHornbillUnfertilized.description>
	<EggHornbillFertilized.label>Яйцо птицы-носорога (опл.)</EggHornbillFertilized.label>
	<EggHornbillFertilized.description>Оплодотворенное яйцо птицы-носорога. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться птенец. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggHornbillFertilized.description>
	<!---->
	<Toucan.label>Тукан</Toucan.label>
	<Toucan.description>Тропическая птица, обитающая во влажных лесах.</Toucan.description>
	<EggToucanUnfertilized.label>Яйцо тукана (неопл.)</EggToucanUnfertilized.label>
	<EggToucanUnfertilized.description>Сырое яйцо тукана. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggToucanUnfertilized.description>
	<EggToucanFertilized.label>Яйцо тукана (опл.)</EggToucanFertilized.label>
	<EggToucanFertilized.description>Оплодотворенное яйцо тукана. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться птенец. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggToucanFertilized.description>
	<!---->
	<Parrot.label>Попугай</Parrot.label>
	<Parrot.description>Тропическая птица, обитающая во влажных лесах.</Parrot.description>
	<EggParrotUnfertilized.label>Яйцо попугая (неопл.)</EggParrotUnfertilized.label>
	<EggParrotUnfertilized.description>Сырое яйцо попугая. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggParrotUnfertilized.description>
	<EggParrotFertilized.label>Яйцо попугая (опл.)</EggParrotFertilized.label>
	<EggParrotFertilized.description>Оплодотворенное яйцо попугая. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться птенец. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggParrotFertilized.description>
	<!---->
	<Vulture.label>Стервятник</Vulture.label>
	<Vulture.description>Птица пустынь и степей, поедающая трупы.</Vulture.description>
	<EggVultureUnfertilized.label>Яйцо стервятника (неопл.)</EggVultureUnfertilized.label>
	<EggVultureUnfertilized.description>Сырое яйцо стервятника. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggVultureUnfertilized.description>
	<EggVultureFertilized.label>Яйцо стервятника (опл.)</EggVultureFertilized.label>
	<EggVultureFertilized.description>Оплодотворенное яйцо стервятника. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться птенец. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggVultureFertilized.description>
	<!---->
	<Owl.label>Сова</Owl.label>
	<Owl.description>Лесной охотник, поедающий мелких животных.</Owl.description>
	<EggOwlUnfertilized.label>Яйцо совы (неопл.)</EggOwlUnfertilized.label>
	<EggOwlUnfertilized.description>Сырое яйцо совы. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggOwlUnfertilized.description>
	<EggOwlFertilized.label>Яйцо совы (опл.)</EggOwlFertilized.label>
	<EggOwlFertilized.description>Оплодотворенное яйцо совы. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться птенец. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggOwlFertilized.description>
	<!---->
	<Crow.label>Ворон</Crow.label>
	<Crow.description>Лесная птица, поедающая мелких животных, червей и семена.</Crow.description>
	<EggCrowUnfertilized.label>Яйцо ворона (неопл.)</EggCrowUnfertilized.label>
	<EggCrowUnfertilized.description>Сырое яйцо ворона. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggCrowUnfertilized.description>
	<EggCrowFertilized.label>Яйцо ворона (опл.)</EggCrowFertilized.label>
	<EggCrowFertilized.description>Оплодотворенное яйцо ворона. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться птенец. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggCrowFertilized.description>
	<!---->
	<Kestrel.label>Пустельга</Kestrel.label>
	<Kestrel.description>Птица охотник, предпочитающая жить в умеренно жарких районах планеты.</Kestrel.description>
	<EggKestrelUnfertilized.label>Яйцо пустельги (неопл.)</EggKestrelUnfertilized.label>
	<EggKestrelUnfertilized.description>Сырое яйцо пустельги. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggKestrelUnfertilized.description>
	<EggKestrelFertilized.label>Яйцо пустельги (опл.)</EggKestrelFertilized.label>
	<EggKestrelFertilized.description>Оплодотворенное яйцо пустельги. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться птенец. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggKestrelFertilized.description>
	<!---->
	<Ferrus.label>Феррус</Ferrus.label>
	<Ferrus.description>Крупный ящер с крепким, частично органическим панцирем.</Ferrus.description>
	<!---->
	<Ibrex.label>Ибрекс</Ibrex.label>
	<Ibrex.description>Крупная птица, обитающая в теплых тропических широтах. Питается растительной пищей и обычно не агрессивна.</Ibrex.description>
	<EggIbrexUnfertilized.label>Яйцо ибрекса (неопл.)</EggIbrexUnfertilized.label>
	<EggIbrexUnfertilized.description>Сырое яйцо ибрекса. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggIbrexUnfertilized.description>
	<EggIbrexFertilized.label>Яйцо ибрекса (опл.)</EggIbrexFertilized.label>
	<EggIbrexFertilized.description>Оплодотворенное яйцо ибрекса. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться паучок. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggIbrexFertilized.description>
	<!---->
	<HugeSpider.label>Огромный паук</HugeSpider.label>
	<HugeSpider.description>Большой и агрессивный паук, который питается небольшими животными или трупами.</HugeSpider.description>
	<!---->
	<SaberToothedLeopard.label>Саблезубый барс</SaberToothedLeopard.label>
	<SaberToothedLeopard.description>Крупный снежный хищник с огромными и острыми клыками.</SaberToothedLeopard.description>
	<!---->
	<GiantShrew.label>Гигантская землеройка</GiantShrew.label>
	<GiantShrew.description>Мутировавшее млекопитающее с щупальцами на лице.</GiantShrew.description>
	<GiantShrew.tools.head.label>голова</GiantShrew.tools.head.label>
	<!---->
	<Python.label>Питон</Python.label>
	<Python.description>Крупная змея, не обладающая ядовитыми железами.</Python.description>
	<EggPythonUnfertilized.label>Яйцо питона (неопл.)</EggPythonUnfertilized.label>
	<EggPythonUnfertilized.description>Сырое яйцо питона. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggPythonUnfertilized.description>
	<EggPythonFertilized.label>Яйцо питона (опл.)</EggPythonFertilized.label>
	<EggPythonFertilized.description>Оплодотворенное яйцо питона. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться питон. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggPythonFertilized.description>
	<!---->
	<GrassSnake.label>Уж</GrassSnake.label>
	<GrassSnake.description>Маленькая и безобидная для человека змея, которая не станет проявлять агрессию первой.</GrassSnake.description>
	<EggGrassSnakeUnfertilized.label>Яйцо ужа (неопл.)</EggGrassSnakeUnfertilized.label>
	<EggGrassSnakeUnfertilized.description>Сырое яйцо ужа. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggGrassSnakeUnfertilized.description>
	<EggGrassSnakeFertilized.label>Яйцо ужа (опл.)</EggGrassSnakeFertilized.label>
	<EggGrassSnakeFertilized.description>Оплодотворенное яйцо ужа. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться уж. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggGrassSnakeFertilized.description>
	<!---->
	<Sectum.label>Сектум</Sectum.label>
	<Sectum.description>Большой и относительно неагрессивный инсектоид, обитающий в пустошах.</Sectum.description>
	<!---->
	<Lanis.label>Ланис</Lanis.label>
	<Lanis.description>Так называемая каменная корова, обитающая в далеких и морозных ледяных пиках. Довольно миролюбивое животное, если не тревожить ее покой.</Lanis.description>
	<!---->
	<Slakt.label>Слакт</Slakt.label>
	<Slakt.description>Быстрое насекомое, генетически принадлежащее семейству арахнидов. Чаще всего используется для натравливания на жертву и усиления атаки роя.</Slakt.description>
	<!---->
	<Arix.label>Арикс</Arix.label>
	<Arix.description>Массивное крылатое млекопитающее с крупным рогом. Обладает крайне толстой шерстью и агрессивным нравом.</Arix.description>
	<!---->
	<Hamster.label>Хомяк</Hamster.label>
	<Hamster.description>Маленькое млекопитающее, обитающее в полях и травянистых пастбищах. Безобидны и бесполезны.</Hamster.description>
	<!---->
	<Tropo.label>Тропо</Tropo.label>
	<Tropo.description>Небольшой неуклюжий жук, обитающий в разнообразных биомах, приспособившись как к тропическим лесам, так и к пустошам. Питается растительностью и выделяет немного желе.</Tropo.description>
	<!---->
	<StoneBeetle.label>Каменный жук</StoneBeetle.label>
	<StoneBeetle.description>Большое насекомое хищник, обитающее в горных районах.</StoneBeetle.description>
	<!---->
	<Drake.label>Дрейк</Drake.label>
	<Drake.description>Мутировавшее существо из радиоактивных лесов. Агрессивно и плотоядно. Кожа пульсирует красным цветом.</Drake.description>
	<!---->
	<IronNanny.label>Железная няня</IronNanny.label>
	<IronNanny.description>Древний ржавый робот представляет собой удивительное сочетание высоких технологий и остатков биологического влияния. Его металлическое тело, покрытое коррозией и засохшей ржавчиной, передает ощущение времени, прожитого в запустении и заброшенности.
Однако самым интересным аспектом этого робота является его поражённый искусственный интеллект, который был подвержен сбоям и нестабильности. Это привело к появлению агрессивных и деструктивных черт в его поведении, особенно в отношении живых существ.
Пораженный ИИ робота проявляет неконтролируемую враждебность к живым организмам. Он реагирует на них с беспощадной агрессией и демонстрирует напористую стратегию в поимке и уничтожении своих целей.
У этого робота нет четкой цели или мотивации, кроме жажды уничтожения. Он может без предупреждения напасть на любое живое существо, которое попадает на его пути. При этом его нестабильный ИИ делает его непредсказуемым и опасным соперником.
Несмотря на все свои недостатки, древний робот остается воплощением великой технической и научной проработки тех времен. Его облик создает видимость безжизненности, но он все еще остается опасной машиной.</IronNanny.description>
	<!---->
	<Medvedosov.label>Медведосов</Medvedosov.label>
	<Medvedosov.description>Опасное существо, внешне напоминающее смесь совы и медведя. Размножается откладыванием яиц.</Medvedosov.description>
	<EggMedvedosovUnfertilized.label>Яйцо медведосова (неопл.)</EggMedvedosovUnfertilized.label>
	<EggMedvedosovUnfertilized.description>Сырое яйцо медведосова. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggMedvedosovUnfertilized.description>
	<EggMedvedosovFertilized.label>Яйцо медведосова (опл.)</EggMedvedosovFertilized.label>
	<EggMedvedosovFertilized.description>Оплодотворенное яйцо медведосова. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться медведосов. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggMedvedosovFertilized.description>
	<!---->
	<Gutter.label>Гюттер</Gutter.label>
	<Gutter.description>Высокое, устрашающее животное неизвестного происхождения. Гюттер — одно из самых опасных и агрессивных существ, известных человечеству. И хотя их свирепость сделала бы их идеальными нападающими животными, эти же качества гарантируют, что их практически невозможно приручить или разводить на ферме.</Gutter.description>
	<EggGutterFertilized.label>Яйцо гюттера (опл.)</EggGutterFertilized.label>
	<EggGutterFertilized.description>Оплодотворенное яйцо гюттера. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться гюттер. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggGutterFertilized.description>
	<!---->
	<Leviathan.label>Левиафан</Leviathan.label>
	<Leviathan.description>Огромное титаническое существо, агрессивное при нападении.</Leviathan.description>
	<!---->
	<Garru.label>Гарру</Garru.label>
	<Garru.description>Крупное мускулистое травоядное животное с толстой кожей и висячими ушами.</Garru.description>
	<!---->
	<Bonegoat.label>Костный козел</Bonegoat.label>
	<Bonegoat.description>Сильно мутировавшая разновидность одомашненного костяного козла. У костных козлов более медленный метаболизм, более высокий порог высоких температур и костный панцирь над головой, который обеспечивает им некоторую защиту от хищников.</Bonegoat.description>
	<!---->
	<ElephantTurtle.label>Слоновая черепаха</ElephantTurtle.label>
	<ElephantTurtle.description>Большая генетически модифицированная черепаха с мягким панцирем. Слоновые черепахи обладают цепкими хоботами, которые они используют для манипулирования предметами и доступа к растительности.</ElephantTurtle.description>
	<EggElephantTurtleFertilized.label>Яйцо слоновой черепахи (опл.)</EggElephantTurtleFertilized.label>
	<EggElephantTurtleFertilized.description>Оплодотворенное яйцо слоновой черепахи. Если все пойдет хорошо, в скором времени из него может вылупиться слоновая черепаха. Может быть съедено сырым, но приготовленным гораздо вкуснее.</EggElephantTurtleFertilized.description>
	<!---->
	<GiantCrab.label>Огромный краб</GiantCrab.label>
	<GiantCrab.description>Мутировавший краб, обитающий в красном лесу. Имеет прочный панцирь и мощные клешни.</GiantCrab.description>
	<!---->
	<Glacius.label>Глациус</Glacius.label>
	<Glacius.description>Древнее существо, обитавшее в районе полюсов. Опасно и смертоносно.</Glacius.description>
	<!---->
</LanguageData>