<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
	<ShekRace.label>Шек</ShekRace.label>
	<ShekRace.description>Разумные гуманоидные ксеносы, предпочитающие обитать в окрестностях коралловых рифов. Для нормального функционирования организма они вынуждены постоянно потреблять соль. Не отличаются интеллектом.</ShekRace.description>
	<ShekRace.descriptionShort>Разумные гуманоидные ксеносы, предпочитающие обитать в окрестностях коралловых рифов. Для нормального функционирования организма они вынуждены постоянно потреблять соль. Не отличаются интеллектом.</ShekRace.descriptionShort>

	<LivingTree.label>Живое дерево</LivingTree.label>
	<LivingTree.description>Путь образования зачатков разума у этих подвижных растений был достаточно длительным и сложным. Зародившись на отдаленной планете в качестве обыкновенного растения, этот вид смог получить ряд эволюционных преимуществ. Появились зачатки двигательной системы, которая управлялась нервными центрами на основе положения солнца и питательных веществ, что позволяло первым Энтам хаотично передвигаться по поверхности планеты. Дальнейший путь к хищничеству был проложен после неизвестной катастрофы, которая повлекла изменение климата. Энты были вынуждены перейти к поглощению насекомых через новые отделы своего организма. Потребление большого количества белков привело к развитию зачатков головного и спинного мозга. Эти обстоятельства позволили виду перейти на совершенно новый этап в своем развитии. Через некоторое время, Энты были замечены группой людей, которые прибыли на планету для колонизации. Именно они в дальнейшем проложили этим странным существам путь к заселению новых планет. В настоящее время интеллект Энтов не высок. Они способны производить орудия труда, обладают тактикой и возможностью общения. Раса научилась обходиться без источника света длительное время, но предпочитает находиться под открытым небом.</LivingTree.description>
	<LivingTree.descriptionShort>Путь образования зачатков разума у этих подвижных растений был достаточно длительным и сложным. Зародившись на отдаленной планете в качестве обыкновенного растения, этот вид смог получить ряд эволюционных преимуществ. Появились зачатки двигательной системы, которая управлялась нервными центрами на основе положения солнца и питательных веществ, что позволяло первым Энтам хаотично передвигаться по поверхности планеты. Дальнейший путь к хищничеству был проложен после неизвестной катастрофы, которая повлекла изменение климата. Энты были вынуждены перейти к поглощению насекомых через новые отделы своего организма. Потребление большого количества белков привело к развитию зачатков головного и спинного мозга. Эти обстоятельства позволили виду перейти на совершенно новый этап в своем развитии. Через некоторое время, Энты были замечены группой людей, которые прибыли на планету для колонизации. Именно они в дальнейшем проложили этим странным существам путь к заселению новых планет. В настоящее время интеллект Энтов не высок. Они способны производить орудия труда, обладают тактикой и возможностью общения. Раса научилась обходиться без источника света длительное время, но предпочитает находиться под открытым небом.</LivingTree.descriptionShort>
	
	<AeronRace.label>Аэрон</AeronRace.label>
	<AeronRace.description>Огромное антропоморфное ракообразное со сложной структурой мозга, присущей разумному виду. Вид зародился в результате незадокументированного события, приведшего к радиоактивному заражению большой области планеты. Аэроны быстро эволюционировали под влиянием мутагенов и приобрели современный облик. Они потеряли большую часть конечностей, перейдя к прямохождению, а также перешли на всеядную диету.</AeronRace.description>
	<AeronRace.descriptionShort>Огромное антропоморфное ракообразное со сложной структурой мозга, присущей разумному виду. Вид зародился в результате незадокументированного события, приведшего к радиоактивному заражению большой области планеты. Аэроны быстро эволюционировали под влиянием мутагенов и приобрели современный облик. Они потеряли большую часть конечностей, перейдя к прямохождению, а также перешли на всеядную диету.</AeronRace.descriptionShort>
	
	<ArachnidRace.label>Арахнид</ArachnidRace.label>
	<ArachnidRace.description>Арахниды были созданы в качестве рабочей силы для добычи полезных ископаемых на планетах с низким содержанием воды. Они стойкие к перепадам температур и способны к гибернации в условиях отсутствия еды. Ввиду заложенного слабого интеллекта, они не были способны к самостоятельному развитию и выполняли заложенную программу своего существования. Управляющие проекта были вынуждены отказаться от использования вида из-за низкой эффективности. Оставшиеся на поверхности планет особи продолжили существование и начали прогрессировать. В конце концов они обрели сознание и стали образовывать общества, напоминающие человеческие.</ArachnidRace.description>
	<ArachnidRace.descriptionShort>Арахниды были созданы в качестве рабочей силы для добычи полезных ископаемых на планетах с низким содержанием воды. Они стойкие к перепадам температур и способны к гибернации в условиях отсутствия еды. Ввиду заложенного слабого интеллекта, они не были способны к самостоятельному развитию и выполняли заложенную программу своего существования. Управляющие проекта были вынуждены отказаться от использования вида из-за низкой эффективности. Оставшиеся на поверхности планет особи продолжили существование и начали прогрессировать. В конце концов они обрели сознание и стали образовывать общества, напоминающие человеческие.</ArachnidRace.descriptionShort>
	
	<KairosRace.label>Кайрос</KairosRace.label>
	<KairosRace.description>Вид ксеносов обитающий в пустынях. Научились выживать в условиях жары, отсутствия воды. Имеет внутреннию иерархию среди сородичей.</KairosRace.description>
	<KairosRace.descriptionShort>Вид ксеносов обитающий в пустынях. Научились выживать в условиях жары, отсутствия воды. Имеет внутреннию иерархию среди сородичей.</KairosRace.descriptionShort>
	
	<TaurusRace.label>Таурус</TaurusRace.label>
	<TaurusRace.description>Крупные и сильные представители гуманоидной расы ксеносов, напоминающие быков. У них есть сопутствующие особенности, такие как рога и копыта, но руки имеют человеческую структуру, которая позволяет Таурусу использовать предметы труда и оружие. В целом уровень их развития находится на средневековом уровне. Вместо оседлого образа жизни они предпочитают совершать набеги на близлежащие поселения других фракций.</TaurusRace.description>
	<TaurusRace.descriptionShort>Крупные и сильные представители гуманоидной расы ксеносов, напоминающие быков. У них есть сопутствующие особенности, такие как рога и копыта, но руки имеют человеческую структуру, которая позволяет Таурусу использовать предметы труда и оружие. В целом уровень их развития находится на средневековом уровне. Вместо оседлого образа жизни они предпочитают совершать набеги на близлежащие поселения других фракций.</TaurusRace.descriptionShort>
	
	<ZorgRace.label>Зорг</ZorgRace.label>
	<ZorgRace.description>Кровожадные гуманоиды крепкого телосложения. Отличаются агрессивностью и жаждой войны. Ненавидят ксеносов и регулярно занимаются каннибализмом. Довольно глупы и наивны. Рацион зоргов состоит в основном из мясосодержащих продуктов.</ZorgRace.description>
	<ZorgRace.descriptionShort>Кровожадные гуманоиды крепкого телосложения. Отличаются агрессивностью и жаждой войны. Ненавидят ксеносов и регулярно занимаются каннибализмом. Довольно глупы и наивны. Рацион зоргов состоит в основном из мясосодержащих продуктов.</ZorgRace.descriptionShort>
</LanguageData>
