<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Defs>
	<HugsLib.UpdateFeatureDef Abstract="true" Name="UpdateFeatureBase">
		<modNameReadable>Giddy-up Battle Mounts</modNameReadable>
		<modIdentifier>BattleMounts</modIdentifier>
		<linkUrl>https://ludeon.com/forums/index.php?topic=37323</linkUrl>
	</HugsLib.UpdateFeatureDef>
	<HugsLib.UpdateFeatureDef ParentName="UpdateFeatureBase">
		<defName>BattleMounts_0_18_3</defName>
		<assemblyVersion>0.18.3</assemblyVersion>
		<content>Giddy-up Battle Mounts Otrzymał właśnie aktualizacje w której zawarte zostały następujące zmiany:
- Wrogowie od teraz używać będą wierzchowców podczas ataków, oraz zasadzek!
- Szansa na to że kolonista zespawnuje się z wierzchowcem została ustalona - 40 % dla plemion, oraz 20% dla standardowych kolonistów. Wartości mogą zostać zmienione w ustawieniach modyfikacji.
- Wrogowie mogą ujeżdzać tylko zwierzęta które zostały dozwolone w opcjach. Wierzchowce będą zależne od tego w jakim środowisku atakują.
- Naprawiono problem który czasami powodował teleportacje wierzchowców kiedy były ujeżdżane.
		</content>
	</HugsLib.UpdateFeatureDef>
	<HugsLib.UpdateFeatureDef ParentName="UpdateFeatureBase">
		<defName>BattleMounts_0_18_4</defName>
		<assemblyVersion>0.18.4</assemblyVersion>
		<content>Giddy-up Battle Mounts Otrzymał aktualizacje w której zawarte zostały następujące zmiany:
- Algorytm spoawnowania został poprawiony dla wrogich wierzchowców biorąc pod uwagę dzikość wierzchowców, oraz umiejętności kolonistów. Koloniści z wyższą umiejętnością oswajania mają większą szanse na rzadkiego wierzchowca.
- Wrodzy koloniści teraz również spawnują się z zwierzętami które nie występują w biomie na którym przeprowadzany jest atak, oraz z takimi które nie występują w dziczy. Prawdopodobieństwo wykorzystania takowych wierzchowców może zostać skonfigurowane w opcjach modyfikacji.
- Prędkość poruszania się, oraz celność zależne są od umiejętności oswajania u kolonisty. Jeśli poziom umiejętności jest wyższy niż wymagany do oswojenia zwierzęcia, nadawany jest bonus, w przeciwnym wypadku nadawana jest kara (Konfiguralne w opcjach) Movement speed and accuracy penalty is affected by the animal handling skill of the pawn. If the rider's skill is higher than the skill required to tame the animal, a per-level bonus is applied, and otherwise a per-level penalty (configurable in the mod options). 
- Wrogie wierzchowce które tracą swojego jeżdzce, będą stawały się teraz dzikimi zwierzętami, które będzie można oswoić. Kiedy wrogowie zaczynają uciekać, będą dokonywali tego na swoich wierzchowcach.
		</content>
	</HugsLib.UpdateFeatureDef>
</Defs>