<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<DirtPath.label>Грунтовая дорога</DirtPath.label>
	<DirtPath.description>Самая простая дорога. Почва покрывается дополнительным слоем грунта, помечая маршрут и засчет этого увеличивая скорость передвижения по ней.</DirtPath.description>

	<DirtRoad.label>Гравийная дорога</DirtRoad.label>
	<DirtRoad.description>Дорога из грунта, дополнительно покрываемая слоем гравия. Гравий обеспечивает дополнительную защиту дороги от непогоды, а также повышает удобство передвижения по ней..</DirtRoad.description>

	<StoneRoad.label>Каменная дорога</StoneRoad.label>
	<StoneRoad.description>Дорога, в которой снят слой земли и заменен на каменные блоки. Это долговечное решение, способное выдержать многие непогоды, а также дающее путникам дополнительное удобство передвижения.</StoneRoad.description>
	
	<AncientAsphaltRoad.label>Асфальтированная дорога</AncientAsphaltRoad.label>
	<AncientAsphaltRoad.description>Дорога, в основе которой лежит асфальт. Предварительно выровненный кусок дороги сначала засыпается гравием и песком, а затем асфальто-бетонным покрытием. Такая дорога долговечна, и невероятно удобна.</AncientAsphaltRoad.description>
	
	<AncientAsphaltHighway.label>Асфальтированное шоссе</AncientAsphaltHighway.label>
	<AncientAsphaltHighway.description>Дорога, предназначенная для высоконагруженных маршрутов. Представляет собой модифицированную асфальтированную дорогу, в которой дополнительно используются материалы, повышающие долговечность. Такая дорога обладает исключительным комфортом передвижения по ней.</AncientAsphaltHighway.description>

	<WoodenDam.label>Деревянная дамба</WoodenDam.label>
	<WoodenDam.description>Массивная часть деревянной дамбы, создаваемая из дерева, способная выдержать перемещение по ней. Позволяет преодолеть водные пространства между сушей. \n\nВ цепочке может находится не более 5 таких частей.</WoodenDam.description>

	<StoneDam.label>Каменная дамба</StoneDam.label>
	<StoneDam.description>Массивная часть каменной дамбы, создаваемая из блоков камня, способная выдержать перемещение по ней. Позволяет преодолеть водные пространства между сушей. \n\nВ цепочке может находится не более 10 таких частей.</StoneDam.description>
	<StoneDam.effectDescription>Позволяет перемещаться по себе, как по обычному биому.</StoneDam.effectDescription>

	<Bridge.label>Мост</Bridge.label>
	<Bridge.description>Массивная часть моста, в которой используется металл, способная выдержать перемещение по ней. Позволяет преодолеть водные пространства между сушей. \n\nВ цепочке может находится не более 25 таких частей.</Bridge.description>
	

</LanguageData>