<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
	<!---->
	<PowerBlow_Hammer.label>Силовой удар (молот)</PowerBlow_Hammer.label>
	<PowerBlow_Hammer.description>Мощный удар верхней частью молота, наносящий большой урон противнику. Таким ударом можно нанести большие повреждения, но шанс промаха увеличен.</PowerBlow_Hammer.description>
	<!---->
	<PowerBlow_FightingFist.label>Силовой удар (боевой кулак)</PowerBlow_FightingFist.label>
	<PowerBlow_FightingFist.description>Мощный удар боевой частью кулака, наносящий большой урон противнику. Таким ударом можно нанести большие повреждения, но шанс промаха увеличен.</PowerBlow_FightingFist.description>
	<!---->
	<PowerBlow_Axe.label>Силовой удар (топор)</PowerBlow_Axe.label>
	<PowerBlow_Axe.description>Мощный удар лезвием топора, наносящий большой урон противнику. Таким ударом можно нанести большие повреждения, но шанс промаха увеличен.</PowerBlow_Axe.description>
	<!---->
	<PowerBlow_Sword.label>Силовой удар (меч)</PowerBlow_Sword.label>
	<PowerBlow_Sword.description>Мощный удар лезвием меча, наносящий большой урон противнику. Таким ударом можно нанести большие повреждения, но шанс промаха увеличен.</PowerBlow_Sword.description>
	<!---->
	<PowerBlow_Club.label>Силовой удар (булава)</PowerBlow_Club.label>
	<PowerBlow_Club.description>Мощный удар верхней частью дубины, наносящий большой урон противнику. Таким ударом можно нанести большие повреждения, но шанс промаха увеличен.</PowerBlow_Club.description>
	<!---->
	<SweepingBlow_Hammer.label>Размашистый удар (молот)</SweepingBlow_Hammer.label>
	<SweepingBlow_Hammer.description>Скользящий удар молотом, в меру сильный. Уклониться от такого удара сложнее, чем от других.</SweepingBlow_Hammer.description>
	<!---->
	<SweepingBlow_Axe.label>Размашистый удар (топор)</SweepingBlow_Axe.label>
	<SweepingBlow_Axe.description>Скользящий удар лезвием топора, в меру сильный. Уклониться от такого удара сложнее, чем от других.</SweepingBlow_Axe.description>
	<!---->
	<SweepingBlow_Sword.label>Размашистый удар (меч)</SweepingBlow_Sword.label>
	<SweepingBlow_Sword.description>Скользящий удар лезвием меча, в меру сильный. Уклониться от такого удара сложнее, чем от других.</SweepingBlow_Sword.description>
	<!---->
	<SweepingBlow_Talon.label>Размашистый удар (когти)</SweepingBlow_Talon.label>
	<SweepingBlow_Talon.description>Скользящий удар лезвием когтей, в меру сильный. Уклониться от такого удара сложнее, чем от других.</SweepingBlow_Talon.description>
	<!---->
	<SweepingBlow_Club.label>Размашистый удар (булава)</SweepingBlow_Club.label>
	<SweepingBlow_Club.description>Скользящий удар дубиной, в меру сильный. Уклониться от такого удара сложнее, чем от других.</SweepingBlow_Club.description>
	<!---->
	<CrushingBlow_Hammer.label>Дробящий удар (молот)</CrushingBlow_Hammer.label>
	<CrushingBlow_Hammer.description>Мощный удар молотом сверху вниз, наносящий тяжелые повреждения и практические игнорируя броню. Требует много сил.</CrushingBlow_Hammer.description>
	<!---->
	<CrushingBlow_Club.label>Дробящий удар (булава)</CrushingBlow_Club.label>
	<CrushingBlow_Club.description>Мощный удар дубиной сверху вниз, наносящий тяжелые повреждения и практические игнорируя броню. Требует много сил.</CrushingBlow_Club.description>
	<!---->
	<SlashingBlow_Sword.label>Режущий удар (меч)</SlashingBlow_Sword.label>
	<SlashingBlow_Sword.description>Режущий удар лезвием. Наносит большой урон по кожанной броне и голому телу, в меру эффективен против доспехов.</SlashingBlow_Sword.description>
	<!---->
	<StabbingBlow_Sword.label>Колющий удар (меч)</StabbingBlow_Sword.label>
	<StabbingBlow_Sword.description>Колющий удар лезвием. Эффективен против кольчуги, наносит больший урон кожанной броне и голой коже, но практически бесполезен против доспехов.</StabbingBlow_Sword.description>
	<!---->
	<StabbingBlow_Spear.label>Колющий удар (копье)</StabbingBlow_Spear.label>
	<StabbingBlow_Spear.description>Колющий удар лезвием. Эффективен против кольчуги, наносит больший урон кожанной броне и голой коже, но практически бесполезен против доспехов. Сложнее попасть в противника.</StabbingBlow_Spear.description>
	<!---->
	<SimpleBlow_Spear.label>Простой удар (копье)</SimpleBlow_Spear.label>
	<SimpleBlow_Spear.description>Удар основанием копья. Бесполезен против брони и малоэффективен против незащищенных целей, но может вывести из равновесия.</SimpleBlow_Spear.description>
	<!---->
	<ShieldBash_Shield.label>Удар щитом</ShieldBash_Shield.label>
	<ShieldBash_Shield.description>Резкий удар щитом. Не наносит никакого урона по защищенным целям, но может вывести из равновесия.</ShieldBash_Shield.description>
	<!---->
</LanguageData>