<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<!---->
	<ActiveDefenseCommand.label>Активная оборона</ActiveDefenseCommand.label>
	<ActiveDefenseCommand.description>Отдайте команду подконтрольным солдатам-кайросам начать активную оборону позиций.</ActiveDefenseCommand.description>
	<!---->
	<DesperateAttackCommand.label>Отчаянная атака</DesperateAttackCommand.label>
	<DesperateAttackCommand.description>Отдайте команду подконтрольным солдатам-кайросам начать наступление, возглавив его.</DesperateAttackCommand.description>
	<!---->
	<WorkersSupervision.label>Надзор за рабочими</WorkersSupervision.label>
	<WorkersSupervision.description>Контролируйте работу подчиненных рабочих, увеличивая эффетивность труда.</WorkersSupervision.description>
	<!---->
	<AcidBombing.label>Распыление</AcidBombing.label>
	<AcidBombing.description>Выстрел смертоносной кислотой из модифицированного желудочного сока арахнидов.</AcidBombing.description>
	<!---->
	<PainImpulse.label>Импульс боли</PainImpulse.label>
	<PainImpulse.description>Волна психического раздражения и боли окутывает разум цели, подавляя волю и двигательные функции на короткий период времени.</PainImpulse.description>
	<!---->
	<WordOfConfidence.label>Слово уверенности</WordOfConfidence.label>
	<WordOfConfidence.description>Вы погружаетесь в доверие цели, действуете в соответствии с ее мыслями и заставляете ее поверить в себя. Увеличивается продуктивность работы цели.</WordOfConfidence.description>
	<!---->
	<MindControl.label>Контроль разума</MindControl.label>
	<MindControl.description>Заставляет цель двигаться в произвольном направлении.</MindControl.description>
	<!---->
	<Concentration.label>Концентрация</Concentration.label>
	<Concentration.description>Активация нейронов мозга, временно повышающая концентрацию псионика.</Concentration.description>
	<!---->
	<PainWave.label>Волна боли</PainWave.label>
	<PainWave.description>Волна психического раздражения и боли окутывает разум цели, подавляя волю и двигательные функции на короткий период времени. Может воздействовать на несколько целей одновременно.</PainWave.description>
	<!---->
	<PanicScream.label>Крик паники</PanicScream.label>
	<PanicScream.description>Вы испускаете ужасный пронзительный крик, заставляющий цель спасаться бегством.</PanicScream.description>
	<!---->
	<EchoOfPanic.label>Эхо паники</EchoOfPanic.label>
	<EchoOfPanic.description>Вы создаете пронзительные колебания в воздухе, заставляя цели в некотором радиусе спасаться бегством.</EchoOfPanic.description>
	<!---->
	<Dash.label>Рывок</Dash.label>
	<Dash.description>Вы придаете импульс движения цели, заставляя ее двигаться гораздо быстрее.</Dash.description>
	<!---->
	<Shelter.label>Укрытие</Shelter.label>
	<Shelter.description>Создайте кратковременное укрытие из горных пород.</Shelter.description>
	<!---->
	<BreathOfLife.label>Дыхание жизни</BreathOfLife.label>
	<BreathOfLife.description>Вы заставляете организм цели бороться за свою жизнь, отключая двигательные функции и ускоряя регенерацию тканей.</BreathOfLife.description>
	<!---->
	<EnergyBlast.label>Энергетический взрыв</EnergyBlast.label>
	<EnergyBlast.description>Псионик способен вызвать взрыв внутренней энергии, который выводит из строя все цели в определенном радиусе. Это не проходит без последствий для псионика, погружая его в длительную психическую кому.</EnergyBlast.description>
	<!---->
	<EnergyCharge.label>Энергетический заряд</EnergyCharge.label>
	<EnergyCharge.description>Псионик вызывает направленный взрыв энергии, который поражает цели в небольшом радиусе от себя. Таким образом псионик избегает перегрузки.</EnergyCharge.description>
	<!---->
	<Paralysis.label>Паралич</Paralysis.label>
	<Paralysis.description>Полный паралич тела, вызываемый псионической токсичной энергией. Обездвиживает цель.</Paralysis.description>
	<!---->
	<Seedling.label>Посадить саженец</Seedling.label>
	<Seedling.description>Разумное растение отделяет от себя одну из рук, создавая саженец для вегетативного размножения.</Seedling.description>
	<!---->
</LanguageData>