<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<!---->
	<ActiveDefenseCommand.label>Активная оборона</ActiveDefenseCommand.label>
	<ActiveDefenseCommand.description>Отдайте команду подконтрольным солдатам-кайросам начать активную оборону позиций.</ActiveDefenseCommand.description>
	<!---->
	<DesperateAttackCommand.label>Отчаянная атака</DesperateAttackCommand.label>
	<DesperateAttackCommand.description>Отдайте команду подконтрольным солдатам-кайросам начать наступление, возглавив его.</DesperateAttackCommand.description>
	<!---->
	<WorkersSupervision.label>Надзор за рабочими</WorkersSupervision.label>
	<WorkersSupervision.description>Контролируйте работу подчиненных рабочих, увеличивая эффетивность труда.</WorkersSupervision.description>
	<!---->
	<AcidBombing.label>Распыление</AcidBombing.label>
	<AcidBombing.description>Выстрел смертоносной кислотой из модифицированного желудочного сока арахнидов.</AcidBombing.description>
	<!---->
	<PainImpulse.label>Импульс боли</PainImpulse.label>
	<PainImpulse.description>Волна психического раздражения и боли окутывает разум цели, подавляя волю и двигательные функции на короткий период времени.</PainImpulse.description>
	<!---->
	<WordOfConfidence.label>Слово уверенности</WordOfConfidence.label>
	<WordOfConfidence.description>Вы погружаетесь в доверие цели, действуете в соответствии с ее мыслями и заставляете ее поверить в себя. Увеличивается продуктивность работы цели.</WordOfConfidence.description>
	<!---->
	<Concentration.label>Концентрация</Concentration.label>
	<Concentration.description>Активация нейронов мозга, временно повышающая концентрацию псионика.</Concentration.description>
	<!---->
	<PainWave.label>Волна боли</PainWave.label>
	<PainWave.description>Волна психического раздражения и боли окутывает разум цели, подавляя волю и двигательные функции на короткий период времени. Может воздействовать на несколько целей одновременно.</PainWave.description>
	<!---->
	<Dash.label>Рывок</Dash.label>
	<Dash.description>Вы придаете импульс движения цели, заставляя ее двигаться гораздо быстрее.</Dash.description>
	<!---->
	<Shelter.label>Укрытие</Shelter.label>
	<Shelter.description>Создайте кратковременное укрытие из горных пород.</Shelter.description>
	<!---->
	<BreathOfLife.label>Дыхание жизни</BreathOfLife.label>
	<BreathOfLife.description>Вы заставляете организм цели бороться за свою жизнь, отключая двигательные функции и ускоряя регенерацию тканей.</BreathOfLife.description>
	<!---->
	<EnergyBlast.label>Энергетический взрыв</EnergyBlast.label>
	<EnergyBlast.description>Псионик способен вызвать взрыв внутренней энергии, который выводит из строя все цели в определенном радиусе. Это не проходит без последствий для псионика, погружая его в длительную психическую кому.</EnergyBlast.description>
	<!---->
	<EnergyCharge.label>Энергетический заряд</EnergyCharge.label>
	<EnergyCharge.description>Псионик вызывает направленный взрыв энергии, который поражает цели в небольшом радиусе от себя. Таким образом псионик избегает перегрузки.</EnergyCharge.description>
	<!---->
	<Paralysis.label>Паралич</Paralysis.label>
	<Paralysis.description>Полный паралич тела, вызываемый псионической токсичной энергией. Обездвиживает цель.</Paralysis.description>
	<!---->
	<Seedling.label>Посадить саженец</Seedling.label>
	<Seedling.description>Отделяет от себя одну из рук, создавая саженец для вегетативного размножения.</Seedling.description>
	<!---->
	<PsyfocusDump.label>Передача концентрации</PsyfocusDump.label>
	<PsyfocusDump.description>Вы получаете пси-фокус другого псионика посредством псионической передачи. Отправитель должен согласиться и добровольно передать силу. Перенос концентрации приводит к длительной коме.</PsyfocusDump.description>
	<!---->
	<SymbioticParasite.label>Симбиотический паразит</SymbioticParasite.label>
	<SymbioticParasite.description>Внедрение в организм носителя особого паразита, который постепенно разрастается в организме, высасывая его ресурсы для роста различных плодов.</SymbioticParasite.description>
	<!---->
	<BallLightning.label>Шаровая молния</BallLightning.label>
	<BallLightning.description>Шаровая молния — природное явление, выглядящее как светящееся и плавающее в воздухе образование.</BallLightning.description>
	<!---->
	<ChainLightning.label>Цепная молния</ChainLightning.label>
	<ChainLightning.description>Высвобождение электрического заряда, который наводится на объекты вокруг.</ChainLightning.description>
	<!---->
	<ArachnidStun.label>Оглушение</ArachnidStun.label>
	<ArachnidStun.description>Массовое оглушение врагов вокруг, достигаемое с помощью ужасающего вопля.</ArachnidStun.description>
	<!---->
	<Ignition.label>Церебральное пламя</Ignition.label>
	<Ignition.description>Арахнид церебрал создает ментальный огненный шар и запускает его в сторону врагов.</Ignition.description>
	<!---->
	<Lightning.label>Психостатический разряд</Lightning.label>
	<Lightning.description>Мощная психическая атака. Существо собирает психическую энергию вокруг себя, затем направляет ее на врагов в виде молнии, нанося урон и вызывая психические расстройства. Эта способность подчеркивает ужасающую силу арахнидов церебралов.</Lightning.description>
	<!---->
	<CerebralCall.label>Зов церебрала</CerebralCall.label>
	<CerebralCall.description>Арахнид церебрал излучает ментальный сигнал, который проникает в сознание ближайших диких жуков, побуждая их вылезти из подземных укрытий. Под воздействием этого зова, жуки наполняются яростью и агрессией, нападая на все живое вокруг с целью уничтожения.</CerebralCall.description>
	<!---->
	<PanicScream.label>Ужасающий взгляд</PanicScream.label>
	<PanicScream.description>Арахнид церебрал создает ментальную иллюзию, которая проникает в мозг цели, заставляя ее видеть ужасные видения и слышать жуткие звуки. Это приводит к тому, что сознание переполняется страхом и паникой, вызывая бегство в разные стороны.</PanicScream.description>
	<!---->
	<EchoOfPanic.label>Око ужаса</EchoOfPanic.label>
	<EchoOfPanic.description>Арахнид церебрал создает ментальную иллюзию, которая проникает в мозг врагов, заставляя их видеть ужасные видения и слышать жуткие звуки. Это приводит к тому, что сознание атакованных переполняется страхом и паникой, вызывая их повальное бегство в разные стороны.</EchoOfPanic.description>
	<!---->
	<MindControl.label>Контроль разума</MindControl.label>
	<MindControl.description>Уникальная психическая сила арахнида церебрала, позволяющая ему ментально контролировать мозг цели. Арахнид церебрал использует свои псионические способности для отправки ментальных команд в мозг цели, изменяя химические процессы в ее нейронах и вызывая активацию определенных рецепторов. Это заставляет цель двигаться в указанном направлении или выполнять определенные действия, позволяя арахниду церебралу эффективно манипулировать поведением своих противников при помощи уникальных психических возможностей.</MindControl.description>
	<!---->
	<SoulCoverCommand.label>Покров души</SoulCoverCommand.label>
	<SoulCoverCommand.description>Способность арахнида церебрала, позволяющая ему создать псионический щит, который окружает союзников, обеспечивая защиту от физических и ментальных атак. Щит формируется из энергетического поля, полученного из псионических способностей арахнида церебрала. Это энергетическое поле образует структуру, способную существенно поглотить входящий урон по цели и размыть очертания цели для противника, сбивая его с толку и мешая попасть.</SoulCoverCommand.description>
	<!---->
</LanguageData>