<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Soup.label>Суп</Soup.label>
	<Soup.description>Жидкое блюдо, в котором преобладают растительные компоненты. Термическая обработка не наносит существенного вреда сохранности витаминов.</Soup.description>
	<Soup.recipeDefPrefix>Сварить</Soup.recipeDefPrefix>

	<Stew.label>Рагу</Stew.label>
	<Stew.description>Блюдо из небольших кусочков грибов, корнеплодов, мяса или рыбы. Многие витамины разрушаются после такой термической обработки, хотя белки напротив, усваиваются лучше.</Stew.description>
	<Stew.recipeDefPrefix>Сварить</Stew.recipeDefPrefix>

	<Salad.label>Салат</Salad.label>
	<Salad.description>Блюдо из растительных элементов, неподверженное термической обработке. Микроэлементы сохраняются в их природном виде.</Salad.description>
	<Salad.recipeDefPrefix>Нарезать</Salad.recipeDefPrefix>

	<Fried.label>Жареная еда</Fried.label>
	<Fried.description>Блюдо, подвергнутое обжарке. Большинство витаминов распадаются. Белки и жиры усваиваются лучше.</Fried.description>
	<Fried.recipeDefPrefix>Пожарить</Fried.recipeDefPrefix>

	<Boiled.label>Вареная еда</Boiled.label>
	<Boiled.description>Блюдо, подвергнутое варке. Многие микроэлементы теряют свои свойства, но пища усваивается лучше.</Boiled.description>
	<Boiled.recipeDefPrefix>Сварить</Boiled.recipeDefPrefix>

	<Juice.label>Сок</Juice.label>
	<Juice.description>Свежевыжатые фрукты или другие ингредиенты. Сок из фруктов отлично поднимает настроение и восполняет витаминный баланс.</Juice.description>
	<Juice.recipeDefPrefix>Выжать</Juice.recipeDefPrefix>

	<HotDrink.label>Горячий напиток</HotDrink.label>
	<HotDrink.description>Горячий напиток спасет вас в холодный день! Правильно подобранные ингредиенты не только хорошо поднимут настроение, но и могут оказать лечебное воздействие.</HotDrink.description>
	<HotDrink.recipeDefPrefix>Приготовить</HotDrink.recipeDefPrefix>

	<Bake.label>Выпечка</Bake.label>
	<Bake.description>Пироги, хлеб или булочки, приготовленные в процессе выпекания.</Bake.description>
	<Bake.recipeDefPrefix>Выпечь</Bake.recipeDefPrefix>
	
	<Preserves.label>Консервы</Preserves.label>
	<Preserves.description>Термически обработанные продукты, запечатанные в банки из металла или стекла.</Preserves.description>
	<Preserves.recipeDefPrefix>Сделать</Preserves.recipeDefPrefix>

	<Decoction.label>Отвар</Decoction.label>
	<Decoction.description>Алхимический отвар из трав, ягод, грибов или других продуктов.</Decoction.description>
	<Decoction.recipeDefPrefix>Сварить</Decoction.recipeDefPrefix>
	
	<Sushi.label>Суши</Sushi.label>
	<Sushi.description>Специфический вид пищи, при котором рыба практически не проходит термальную обработку.</Sushi.description>
	<Sushi.recipeDefPrefix>Сделать</Sushi.recipeDefPrefix>

</LanguageData>