<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- C4 IED -->

  <RN2Explosive_C4Charge.label>Заряд С-4</RN2Explosive_C4Charge.label>
  <RN2Explosive_C4Charge.description>C-4 - это разновидность семейства пластичных взрывчатых веществ, известная как «композиция» (composition) C. Аналогичное пластичное взрывчатое вещество на основе гексогена, но с другим пластификатором, чем C-4, известно как ПВВ-4 (или Пластит-4). C-4 состоит из взрывчатых веществ, пластичного связующего, пластификатора, и обычно из маркера или ароматизирующего химического вещества-метки.
	
C-4 имеет текстуру, похожую на пластилин, и ему можно придать любую желаемую форму. С-4 метастабилен и может взорваться только ударной волной от детонатора или капсюля-детонатора.</RN2Explosive_C4Charge.description>

  <RN2Explosive_C4IED.label>СВУ C-4</RN2Explosive_C4IED.label>
  <RN2Explosive_C4IED.description>C-4 - это разновидность семейства пластичных взрывчатых веществ, известная как «композиция» (composition) C. Аналогичное пластичное взрывчатое вещество на основе гексогена, но с другим пластификатором, чем C-4, известно как ПВВ-4 (или Пластит-4). C-4 состоит из взрывчатых веществ, пластичного связующего, пластификатора, и обычно из маркера или ароматизирующего химического вещества-метки.
	
C-4 имеет текстуру, похожую на пластилин, и ему можно придать любую желаемую форму. С-4 метастабилен и может взорваться только ударной волной от детонатора или капсюля-детонатора.\n\nЭтот вариант представляет собой самодельное взрывное устройство C-4, которое имеет больший радиус взрыва, но меньшие повреждения.</RN2Explosive_C4IED.description>


  <!-- IED -->

  <RN2Explosive_155mmIED.label>СВУ из снаряда 155мм</RN2Explosive_155mmIED.label>
  <RN2Explosive_155mmIED.description>Самодельное взрывное устройство (СВУ) - это бомба, созданная и используемая другими способами, кроме обычных военных действий. Он может быть сконструирован из обычных военных взрывчатых веществ, таких как артиллерийский снаряд, прикрепленный к детонирующему механизму. Самодельные взрывные устройства обычно используются в качестве придорожных бомб.</RN2Explosive_155mmIED.description>


  <!-- YM-1B AP Mine -->

  <RN2Explosive_YM1B_APMine.label>Противопехотная мина YM-1B</RN2Explosive_YM1B_APMine.label>
  <RN2Explosive_YM1B_APMine.description>Противопехотные мины - это мины, предназначенные для использования против людей, в отличие от противотанковых мин, которые предназначены для использования против транспортных средств. Противопехотные мины можно разделить на фугасные и осколочные, последние могут быть выпрыгивающими минами, а могут и не быть.\n\nЭта версия советской противопехотной мины YM-1B.</RN2Explosive_YM1B_APMine.description>


</LanguageData>