<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<CultureSystem.label>Система культуры</CultureSystem.label>
	<CultureSystem.description>Описание системы культуры</CultureSystem.description>
	<CultureSystem.text>
Для стимуляции игрока покидать свою колонию была внедрена система культуры.
Культура требуется в основном для исследований, как дополнительное требование.

Актуальное количество культуры можно увидеть, открыв окно исследований.
{Image(path="Core/Tutorials/CultureSystem/1", size="(500, 300)")}

Культуру можно получить разными способами:
- Ритуалы в идеологии;
- Обращение других пешек в вашу идеологию;
- Получение пси-связи через дерево;
- Приручении животных при наличии черты «одушевление животных» или «скотоводство»;
- Появление дриад при наличии черты «древопоклонство»;

Самым обширным и универсальным способом получения культуры является строительство культурных строений.
Для постройки такого строения потребуется создать чертеж в архитектурном столе.
Чертежи разной сложности можно создать в разных архитектурных столах. Например, в примитивном.
{Hyperlink(def="PrimitiveArchitecturalTable", defType="ThingDef")}

В окне архитектуры вы можете выбрать объект, прочитать его описание и что он делает.
{Image(path="Core/Tutorials/CultureSystem/2", size="(520, 400)", expand="true", expandSizeMult="1.8")}

Обратите внимание, что для разных архитектурных столов требуются разные ресурсы для создания чертежа.

Количество ресурсов, указанное в окне - эталон. Итоговое количество зависит от навыка "Умственный труд".
Чем выше навык, тем ближе итоговое значение будет к эталону. 

Когда чертеж будет готов, соберите караван и загрузите в него созданный чертеж.
Затем, найдите подходящее место для вашего строения, выберите караван, "Создать объект".
{Image(path="Core/Tutorials/CultureSystem/3", size="(500, 300)")}

Ваш предмет будет располагаться в соответствующей категории. Выберите его, если требования соблюдены, появится окно строительства.
{Image(path="Core/Tutorials/CultureSystem/4", size="(500, 400)")}

Ваш объект отобразится на карте. Количество ресурсов для строительства будет отображено у него в описании.
Снарядите караван нужными ресурсами, и, использовав ПКМ по строению, нажмите "Принести ресурсы".

Когда все ресурсы будут доставлены, вам потребуется отправить рабочих. Для этого используйте команду "Отправить колонистов на стройку".
Прогресс строительства можно увидеть в описании строения.
	</CultureSystem.text>
	

</LanguageData>