<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<FoodSystem.label>Система еды</FoodSystem.label>
	<FoodSystem.description>Описание и рекомендации по новой системе еды</FoodSystem.description>
	<FoodSystem.text>
В сборке реализована расширенная система еды, включающая в себя 4 новых вида потребностей:
- жиры
- белки
- углеводы
- витамины
{Image(path="Core/Tutorials/FoodSystem/1", size="(227, 180)", expand="true", expandSizeMult="1.5")}

Каждый параметр имеет своё влияние на колониста, снижая общую скорость работы, настроение.
Разные растения и мясо имеют свои показали насыщения этими веществами. Для удовлетворения всех потребностей вам достаточно иметь в своем рационе растения и мясо в приемлемом количестве.

Мы создали очень широкую и разнообразную систему создания блюд. 
Вы можете совместить любые ингредиенты, чтобы создать свое блюдо, однако суп из бананов с огурцами вряд ли будет вкусным. 

Вкус это эквивалент настроения от потребления вашего блюда.
Каждый тип блюда по разному влияет на значения белков, жиров, углеводов, витаминов и вкуса в нем. 
Вы можете создать что то простое, или потратить время на производство действительно вкусной пищи. Выбор за вами.

{Image(path="Core/Tutorials/FoodSystem/2", size="(600, 470)")}

Создание блюд происходит в:
{Hyperlink(def="CookingRecipeTable", defType="ThingDef")}

Для создания своего рецепта выберите верстак, и откройте вкладку "Рецепты" и выберите "Создать рецепт".
Окно рецепта состоит из 3х частей:
- Левая: шаблон блюда
- Центр: настройка блюда
- Правая: выбор ингредиента

Блюдо может иметь обязательные слоты, помеченные белой обводкой. Заполнение таких слотов обязательно.

{Image(path="Core/Tutorials/FoodSystem/3", size="(600, 470)")}
	
После заполнения ингредиентов остается ввести имя и описания, и нажать "Создать рецепт".

Созданный рецепт можно будет создать на местах, позволяющие создавать выбранный тип блюда.
Например, вы не сможете создать суп на костре, но сможете в котле или на плите.
	</FoodSystem.text>
	

</LanguageData>