<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Oil.label>Нефтехимия</Oil.label>
	<Oil.description>Описание системы переработки нефти</Oil.description>
	<Oil.text>
Процесс добычи и обработки нефти разделен на несколько этапов.


Первым шагом перед получением и обработкой нефти будет производство этанола посредством брожения.
{Hyperlink(def="Chemfuel", defType="ThingDef")}
{Hyperlink(def="BiofuelRefinery", defType="ThingDef")}
Как только вы будете готовы, вы сможете начать качать и перерабатывать нефть.


Для начала добычи достаточно поставить нефтяную вышку и хранилище.
Процесс переработки включает себя перегонку нефти через ректификационные колонны. Все это происходит в автоматическом режиме, но требует очень много воды.
{Hyperlink(def="OilWell", defType="ThingDef")}
{Hyperlink(def="OilStorage", defType="ThingDef")}


Сначала нефть разбивается на мазут и среднюю фракцию нефти. Мазут на первых этапах утилизировать или перерабатывать не получится, поэтому запасайтесь хранилищами или подготовьте место для слива.
{Hyperlink(def="DistillationColumnI", defType="ThingDef")}
{Hyperlink(def="MediumOil", defType="ProjectParagon.Core.Things.PipeTypeDef")}
{Hyperlink(def="HeavyOil", defType="ProjectParagon.Core.Things.PipeTypeDef")}


Затем, среднюю фракцию нефти можно перегнать в дизельное топливо и получить легкую фракцию нефти как побочный продукт. На первых этапах легкую фракцию также не получится использовать.
{Hyperlink(def="DistillationColumnII", defType="ThingDef")}
{Hyperlink(def="LightOil", defType="ProjectParagon.Core.Things.PipeTypeDef")}
{Hyperlink(def="Diesel", defType="ProjectParagon.Core.Things.PipeTypeDef")}


Когда вы изучите больше технологий, вы сможете перерабатывать мазут в дизельное топливо, а легкую фракцию в нафту. Нафта в свою очередь используется как ингредиент в последующих крафтах нефтяной промышленности.
{Hyperlink(def="DistillationColumnIII", defType="ThingDef")}
{Hyperlink(def="GasChamber", defType="ThingDef")}
{Hyperlink(def="Diesel", defType="ProjectParagon.Core.Things.PipeTypeDef")}
{Hyperlink(def="Naphtha", defType="ProjectParagon.Core.Things.PipeTypeDef")}



Наглядная схема полного цикла переработки:
{Image(path="Core/Tutorials/Oil/1", size="(510, 286)", expand="true", expandSizeMult="1.8")}
</Oil.text>
	

</LanguageData>