<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<OreMining.label>Добыча руды</OreMining.label>
	<OreMining.description>Описание системы добычи руды</OreMining.description>
	<OreMining.text>
Для развития в сборке требуется большое количество ресурсов, но как их добыть?

Ресурсы на поверхности планеты
Есть несколько способов. Начнем с самого простого - ресурсов на поверхности вашей карты.
Большинство ресурсов, которые потребуются для начального развития содержатся на поверхности планеты и доступ к ним достаточно прост.
Однако, обращайте внимание на биом. Некоторые биомы особенно богаты одним видом руды и не имеют другой. Кроме того, биом влияет на богатство руды.

Информацию об этом можно узнать на странице любого биома:
{Hyperlink(def="Biome_SaltDesert", defType="BiomeDef")}

Кроме того, каждая руда содержит всю важную информацию о себе:
{Hyperlink(def="MineableHematiteOre", defType="ThingDef")}


Что такое богатство руды?
Богатство руды определяет, сколько ресурсов содержится в каждой залежи. Всего существует 3 градации - обедненная, обычная и обогащенная.


Что такое глубина руды?
Глубина руды определяет, на сколько глубоко залегает руда. Шахты и буровые установки имеют предел глубины, что может не позволить добыть некоторые особенно глубокие ископаемые.


Подземные залежи
Вторым, более продвинутым способом является разведка и добыча подземной руды.
Сначала это будет достаточно сложной задачей. Первые подземные шахты вы сможете построить на этапе средневековья.
Чтобы понять, где примерно стоит построить шахту, проведите разведку местности (Проекты -> Терраформирование -> Исследовать почву)
{Image(path="Core/Tutorials/OreMining/1", size="(510, 372)", expand="true", expandSizeMult="1.8")}
Кроме того, рудные сталагмиты на поверхности могут дать вам подсказку, где следует искать.
{Image(path="Core/Tutorials/OreMining/2", size="(510, 485)")}


Осмысленное бурение
Новым шагом станет целенаправленное исследование подземных месторождений с помощью силы науки.
{Hyperlink(def="SeismicScanner", defType="ThingDef")}

С помощью сканирования, вы сможете понять, в каком месте установить добывающие установки, которые будут работать автономно.
{Hyperlink(def="SteamDrill", defType="ThingDef")}
{Image(path="Core/Tutorials/OreMining/3", size="(510, 535)")}
</OreMining.text>
	

</LanguageData>