<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<NS_TechnopathHood.label>Капюшон мусорщика "технический путь"</NS_TechnopathHood.label>
	<NS_TechnopathHood.description>Те, кто верят в Архотехов, часто отправляются в самые бесплодные земли в поисках утраченных технологий и артефактов

Эти украшения носят самопровозглашенные высшие пророки Архотехов. Возможность найти материалы для такого капюшона среди пустошей, часто рассматривается как знак того, что технопат пользуется благосклонностью богов машин.</NS_TechnopathHood.description>
	<!---->
	<NS_GuardHelmet.label>Шлем мусорщика-защитника</NS_GuardHelmet.label>
	<NS_GuardHelmet.description>Изобретательность мусорщиков в полной мере проявляется в этом шлеме. Выкован из металлолома, чтобы выдержать бой в самых неблагоприятных условиях, которые только можно себе представить, и при этом прост в обслуживании.</NS_GuardHelmet.description>
	<!---->
	<NS_NomadHood.label>Капюшон мусорщика</NS_NomadHood.label>
	<NS_NomadHood.description>Эта маска была разработана для защиты от пыли, снега и загрязненных частиц.</NS_NomadHood.description>
	<!---->
	<NS_TechnopathRobe.label>Накидка мусорщика "технический путь"</NS_TechnopathRobe.label>
	<NS_TechnopathRobe.description>Те, кто верят в Архотехов, часто отправляются в самые бесплодные земли в поисках утраченных технологий и артефактов

Эту одежду, украшенную осколками архотехнологий, носят пророки, имеющие некоторую связь с Архотехами.</NS_TechnopathRobe.description>
	<!---->
	<NS_GuardCloak.label>Плащ мусорщика-защитника</NS_GuardCloak.label>
	<NS_GuardCloak.description>Этот плащ защищает владельца от окружающей среды и тех, кто хочет совершите набег на караван, чтобы разграбить их. Те, кто носит это, гордо стоят по флангам своей путешествующей колонны, бдительно наблюдая как за метелями, так и за дюнами.</NS_GuardCloak.description>
	<!---->
	<NS_NomadRags.label>Простая накидка мусорщика</NS_NomadRags.label>
	<NS_NomadRags.description>Обычная накидка мусорщика, которая прикрывает тело.</NS_NomadRags.description>
	<!---->
	<NS_NomadWear.label>Одежда мусорщика</NS_NomadWear.label>
	<NS_NomadWear.description>Это результат многолетней изобретательности. Обыкновенная одежда мусорщиков.</NS_NomadWear.description>
	<!---->
</LanguageData>