<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<WoodenDam.label>Деревянная дамба</WoodenDam.label>
	<WoodenDam.description>Большая деревянная дамба, способная выдержать перемещение по ней.</WoodenDam.description>
	
	<StoneDam.label>Каменная дамба</StoneDam.label>
	<StoneDam.description>Большая каменная дамба, способная выдержать перемещение по ней.</StoneDam.description>
	
	<Bridge.label>Мост</Bridge.label>
	<Bridge.description>Большой мост, способный выдержать огромный вес. Позволяет перемещаться по своей поверхности. Не может содержать железную дорогу.</Bridge.description>
	
	<Biome_SaltDesert.label>Соляная пустыня</Biome_SaltDesert.label>
	<Biome_SaltDesert.description>Очень сухая область, в которой почти нет жизни, так как здесь соляные поля. Пустыни могут быть теплыми или довольно холодными.</Biome_SaltDesert.description>
	
	<Biome_Oasis.label>Пустынный оазис</Biome_Oasis.label>
	<Biome_Oasis.description>Большое количество воды окружено очень сухой территорией. Сам оазис имеет богатую почву и множество животных, но окружен экстремальной пустыней.</Biome_Oasis.description>
	
	<Biome_Savanna.label>Саванна</Biome_Savanna.label>
	<Biome_Savanna.description>Саванна - это холмистая местность с разрозненным лугом кустарниками и отдельными деревьями, которые можно найти между тропическим лесом и пустынным биомом. В саванне выпадает недостаточно дождя для поддержания лесов.</Biome_Savanna.description>
	
	<Biome_Wasteland.label>Пустошь</Biome_Wasteland.label>
	<Biome_Wasteland.description>Безжизненная пустыня. Когда-то жизнь здесь была стерта природной катастрофой, оставив лишь выжженные поля и каменные утесы. Очень немногие виды растений и животных смогли приспособиться к такой перемене.</Biome_Wasteland.description>
	
	<Biome_Grassland.label>Пастбища</Biome_Grassland.label>
	<Biome_Grassland.description>Пастбища, как следует из названия, представляют собой районы, где в растительности преобладают травы и кустарники. Почва плодородна, а опасных животных практически нет.</Biome_Grassland.description>
	
	<Biome_Steppes.label>Степи</Biome_Steppes.label>
	<Biome_Steppes.description>Это районы высокогорных лугов. Степь может быть полупустынной или покрыта травой или кустарниками или одновременно, в зависимости от сезона и широты.</Biome_Steppes.description>
	
	<Biome_Permafrost.label>Вечная мерзлота</Biome_Permafrost.label>
	<Biome_Permafrost.description>Вечная мерзлота существует на границе тундры и ледниковых щитов. Земля практически всегда в замерзшем состоянии или большая ее часть покрыта льдом, но лед составляет не более нескольких метров.</Biome_Permafrost.description>
	
	<Biome_TemperateDesert.label>Умеренная пустыня</Biome_TemperateDesert.label>
	<Biome_TemperateDesert.description>Умеренные пустыни более прохладные, но часто даже более сухие, чем субтропические пустыни. Растительность редка, и земля обычно более скалистая, чем песчаная.</Biome_TemperateDesert.description>
	
	<Biome_SeaReefs.label>Морские рифы</Biome_SeaReefs.label>
	<Biome_SeaReefs.description>Это место частично покрыто водой и имеет особую биологическую природу.</Biome_SeaReefs.description>
	
	<Biome_RedForest.label>Красный лес</Biome_RedForest.label>
	<Biome_RedForest.description>На этом месте навсегда остался четкий радиоактивный отпечаток. Немногим удалось выжить, а некоторые существа приняли причудливые и даже ужасные формы.</Biome_RedForest.description>
	
	<Biome_VolcanicFields.label>Вулканические поля</Biome_VolcanicFields.label>
	<Biome_VolcanicFields.description>Теплые лесные районы вблизи геотермальных источников и вулканов. Местность богата серой и гейзерами.</Biome_VolcanicFields.description>
	
	<Biome_IcePeaks.label>Ледяные пики</Biome_IcePeaks.label>
	<Biome_IcePeaks.description>Разряженный воздух и абсолютный холод – постоянные спутники этих гор. Немногие животные смогли приспособиться к такой жизни. Ледяные бури и сильные ветры пронизывают все живое.</Biome_IcePeaks.description>
	
	<Biome_MushroomCaves.label>Грибные пещеры</Biome_MushroomCaves.label>
	<Biome_MushroomCaves.description>Просторные и темные подземные пещеры, где обитает огромное количество странных существ. Грибы заняли здесь главенствующее положение.</Biome_MushroomCaves.description>
	
</LanguageData>