<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<JDSTarkov_6B5-16_Zh-86_rig.label>Разгрузочный жилет с бронепластинами 6Б5-15 Ж-86 "Улей"</JDSTarkov_6B5-16_Zh-86_rig.label>
	<JDSTarkov_6B5-16_Zh-86_rig.description>Бронежилет 6Б5 представлял собой первую попытку создания унифицированного жилета. Вариант 6Б5-15 предназначен для штурмовых подразделений (4-ый класс защиты, карбид бора). Также имеет несколько подсумков для магазин и другого снаряжения.</JDSTarkov_6B5-16_Zh-86_rig.description>
	
	<JDSTarkov_6B3TM-01M.label>Разгрузочный жилет с бронепластинами 6Б3ТМ-01М</JDSTarkov_6B3TM-01M.label>
	<JDSTarkov_6B3TM-01M.description>Модифицированный общевойсковой бронежилет 6Б3 под индексом 6Б3ТМ-01М. Имеет комплексную титановую защиту по четвертому классу и набор из нескольких подсумков под магазины и гранаты.</JDSTarkov_6B3TM-01M.description>
	
	<JDSTarkov_Crye_Precision_AVS.label>Разгрузочный жилет с бронепластинами Crye Precision "AVS"</JDSTarkov_Crye_Precision_AVS.label>
	<JDSTarkov_Crye_Precision_AVS.description>Разгрузочная система Crye Precision AVS оснащенная легкими бронеплитами из комбинированных материалов. Один из самых удобных для ношения плитников.</JDSTarkov_Crye_Precision_AVS.description>
	
	<JDSTarkov_Ars_Arma_A18_Skanda.label>Разгрузочный жилет с бронепластинами Ars Arma "A18 Сканда"</JDSTarkov_Ars_Arma_A18_Skanda.label>
	<JDSTarkov_Ars_Arma_A18_Skanda.description>Разгрузочный жилет с бронеплитами (4 класс), защищающих только грудь и спину. Также содержит массу различных подсумков.</JDSTarkov_Ars_Arma_A18_Skanda.description>
	
	<JDSTarkov_Wartech_TV-110_rig.label>Разгрузочный жилет с бронепластинами WARTECH "TV-110"</JDSTarkov_Wartech_TV-110_rig.label>
	<JDSTarkov_Wartech_TV-110_rig.description>Разгрузочный жилет с бронеплитами из бронестали (4 класс), защищающих только грудь и спину. Также содержит массу различных подсумков.</JDSTarkov_Wartech_TV-110_rig.description>
	
	<JDSTarkov_5_11_Tactec_plate_carrier.label>Разгрузочный жилет с бронепластинами 5.11 Tactical "TacTec"</JDSTarkov_5_11_Tactec_plate_carrier.label>
	<JDSTarkov_5_11_Tactec_plate_carrier.description>Разгрузочный жилет с бронеплитами из полиэтилена (5 класс) и набором подсумков для работы со штурмовыми винтовками.</JDSTarkov_5_11_Tactec_plate_carrier.description>
	
	<JDSTarkov_Ars_Arma_CPC_MOD_2_rig.label>Разгрузочный жилет с бронепластинами Ars Arma "CPC MOD.1"</JDSTarkov_Ars_Arma_CPC_MOD_2_rig.label>
	<JDSTarkov_Ars_Arma_CPC_MOD_2_rig.description>Второе поколение модификации бронежилета СРС дизайна Crye Precision. Этот модульный бронежилет имеет в своей основе полимерный корсет, который облегает корпус тела, что позволяет избегать люфта бронежилета при активном движении, а также способствует более равномерному распределению веса. Выполнен в штурмовой комплектации подсумков и бронеэлементов.</JDSTarkov_Ars_Arma_CPC_MOD_2_rig.description>
	
	<JDSTarkov_Scav_Vest.label>Жилет Дикого</JDSTarkov_Scav_Vest.label>
	<JDSTarkov_Scav_Vest.description>Рыбацкий жилет, при острой нужде, кое-как способен заменить разгрузку.</JDSTarkov_Scav_Vest.description>
	
	<JDSTarkov_Spiritus_Systems.label>Разгрузочная нагрудная система Spiritus Systems "Bank Robber"</JDSTarkov_Spiritus_Systems.label>
	<JDSTarkov_Spiritus_Systems.description>Сверхкомпактная и легкая разгрузка для максимальной мобильности и комфорта.</JDSTarkov_Spiritus_Systems.description>
	
	<JDSTarkov_SOE_Micro.label>Разгрузочная нагрудная система SOE "Micro Rig"</JDSTarkov_SOE_Micro.label>
	<JDSTarkov_SOE_Micro.description>Сверх легкая и небольшая разгрузка с необходимым минимумом подсумков.</JDSTarkov_SOE_Micro.description>
	
	<JDSTarkov_Wartech_TV-109_Rig.label>Ременно-плечевая система WARTECH "TV-109"</JDSTarkov_Wartech_TV-109_Rig.label>
	<JDSTarkov_Wartech_TV-109_Rig.description>Тяжелая подвесная система TV-109 предназначены для крепления на пояс TV-106, или аналогичный, с целью разгрузить часть веса на плечи. Плечи усилены пенкой и имеют стропы MOLLE, для перевода пояса в комплекте с этой системой в полноценную РПС.</JDSTarkov_Wartech_TV-109_Rig.description>
	
	<JDSTarkov_UMTBS_6sh112_Rig.label>Разгрузка УМТБС 6ш112 Разведчик-Стрелок</JDSTarkov_UMTBS_6sh112_Rig.label>
	<JDSTarkov_UMTBS_6sh112_Rig.description>Универсальная модульная транспортно-боевая система (УМТБС) «Разведчик-стрелок». Жилет изготовлен по модульной технологии в нескольких комплектациях для конкретной боевой задачи. Данная система включает в себя жилетную основу, подсумки различного назначения и ранцы. За счёт того, что жилетная основа изготовлена на базе системы MOLLE, к ней можно крепить различные совместимые подсумки помимо тех, что есть в комплекте. В поясном ремне системы имеются мягкие амортизирующие вставки, а внутри она выполнена из вентилируемого материала.</JDSTarkov_UMTBS_6sh112_Rig.description>
	
	<JDSTarkov_Splav_Tarzan_M22_Rig.label>Разгрузочный жилет Сплав "Тарзан М22"</JDSTarkov_Splav_Tarzan_M22_Rig.label>
	<JDSTarkov_Splav_Tarzan_M22_Rig.description>Простая и достаточно удобная разгрузка. Активно используется до сих пор как охранными и силовыми структурами, так и гражданскими стрелками.</JDSTarkov_Splav_Tarzan_M22_Rig.description>
	
	<JDSTarkov_Haley_Strategic_D3CRX.label>Разгрузочная нагрудная система Haley Strategic "D3CRX"</JDSTarkov_Haley_Strategic_D3CRX.label>
	<JDSTarkov_Haley_Strategic_D3CRX.description>Боевой нагрудник Haley Strategic D3CRX является одной из самых почитаемых ЧВК разгрузочных систем. Легкость и простота использования подкрепляется наличием оптимального количества подсумков.</JDSTarkov_Haley_Strategic_D3CRX.description>
	
	<JDSTarkov_Triton_M43-A.label>Разгрузочная нагрудная система Динафорс "Тритон М43-А"</JDSTarkov_Triton_M43-A.label>
	<JDSTarkov_Triton_M43-A.description>Боевой нагрудник Тритон М43–А - Создан для размещёния и переноски элементов амуниции и снаряжения, для использования в умеренном и жарком климате.</JDSTarkov_Triton_M43-A.description>
	
	<JDSTarkov_Commando_Chest_Harness.label>Разгрузочная нагрудная система BlackHawk! "Commando"</JDSTarkov_Commando_Chest_Harness.label>
	<JDSTarkov_Commando_Chest_Harness.description>Сконструированная для быстрого и легкого доступа, эта разгрузочная система позволит пользователю иметь при себе значительный запас магазинов. Производство BLACKHAWK. Версия в черном цвете.</JDSTarkov_Commando_Chest_Harness.description>
	
	<JDSTarkov_Direct_Action_Compact.label>Разгрузочная нагрудная система Direct Action Thunderbolt</JDSTarkov_Direct_Action_Compact.label>
	<JDSTarkov_Direct_Action_Compact.description>Фиксированная разгрузочная система от компании Direct Action, содержащая все базовые необходимые подсумки.</JDSTarkov_Direct_Action_Compact.description>
	
	<JDSTarkov_LBT-1961A_Load_Bearing.label>Разгрузочный жилет "LBT-1961A"</JDSTarkov_LBT-1961A_Load_Bearing.label>
	<JDSTarkov_LBT-1961A_Load_Bearing.description>Разгрузочная система предназначенная для переноски магазинов и спецсредств, при одновременном использовании низкопрофильных бронежилетов.</JDSTarkov_LBT-1961A_Load_Bearing.description>
	
	<JDSTarkov_BlackRock.label>Разгрузочный жилет BlackRock Chest Rig</JDSTarkov_BlackRock.label>
	<JDSTarkov_BlackRock.description>Производимая вручную в ограниченном количестве разгрузка для ношения поверх бронежилета в условиях городских боёв. Прочная и многофункциональная, поддерживает подсумки с креплениями MOLLE и ALICE.</JDSTarkov_BlackRock.description>
	
	<JDSTarkov_Wartech_MK3_Rig.label>Разгрузочная нагрудная система WARTECH "MK3 TV-104"</JDSTarkov_Wartech_MK3_Rig.label>
	<JDSTarkov_Wartech_MK3_Rig.description>Нагрудный разгрузочный жилет - это платформа предназначенная для размещения снаряжения в области груди живота, имеющая при этом открытую спину. Интегрированные подсумки, рассчитаны на 8 магазинов.Может использоваться как отдельно, так и поверх бронежилета.</JDSTarkov_Wartech_MK3_Rig.description>
	
	<JDSTarkov_ANA_Tactical.label>Разгрузочный жилет ANA Tactical "Альфа"</JDSTarkov_ANA_Tactical.label>
	<JDSTarkov_ANA_Tactical.description>ысококачественный разгрузочный жилет "Альфа". Полностью отвечает военным стандартам надежности и функциональности. Сочетание интегрированных подсумков и нашитых MOLLE-строп даёт возможность разместить большое количество необходимого снаряжения. Жилет выполнен в виде классического нагрудника (chest rig). В разгрузочных жилетах данного типа все снаряжение располагается в передней и боковых частях, а спинная часть представлена в виде ремней подвеса и регулировки.</JDSTarkov_ANA_Tactical.description>
	
	<JDSTarkov_Velocity_Systems.label>Разгрузочный жилет Velocity Systems "MPPV Multi-Purpose Patrol Vest"</JDSTarkov_Velocity_Systems.label>
	<JDSTarkov_Velocity_Systems.description>Multi-Purpose Patrol Vest разработан для боевых ситуаций при патрулировании, где нет необходимости в бронежилете. Легкий жилет, с большим количеством подсумков. Производство Velocity Systems.</JDSTarkov_Velocity_Systems.description>
	
	<DSTarkov_Belt-A.label>Ременно-плечевая система Пояс-А</DSTarkov_Belt-A.label>
	<DSTarkov_Belt-A.description>Пояс-А - легендарный нагрудник.</DSTarkov_Belt-A.description>
	
</LanguageData>