<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<JDSTarkov_Backpack_TacticalSling.label>Тактическая однолямочная сумка</JDSTarkov_Backpack_TacticalSling.label>
	<JDSTarkov_Backpack_TacticalSling.description>Оригинальная сумка через плечо на повседневную носку или для более активного отдыха.</JDSTarkov_Backpack_TacticalSling.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_ArmyBag.label>Армейский вещмешок ВКБО</JDSTarkov_Backpack_ArmyBag.label>
	<JDSTarkov_Backpack_ArmyBag.description>Входит в всесезонный комплект базового обмундирования (ВКБО). Предназначен для перевозки и хранения личных вещей военнослужащих.</JDSTarkov_Backpack_ArmyBag.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_T-Bag.label>Сумка-трансформер</JDSTarkov_Backpack_T-Bag.label>
	<JDSTarkov_Backpack_T-Bag.description>Плечевая сумка, в которую замечательно помещается контейнер с едой, ноутбук, бумаги и документы - или небольшой тревожный чемоданчик. Размер позволяет носить её и как сумку, и как компактный рюкзак.</JDSTarkov_Backpack_T-Bag.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_MBSS.label>Рюкзак Flyye "MBSS"</JDSTarkov_Backpack_MBSS.label>
	<JDSTarkov_Backpack_MBSS.description>Рюкзак из высокопрочной кордуры 1000D, с отделением под гидратор и креплениями MOLLE на лямках и по бокам.</JDSTarkov_Backpack_MBSS.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_ScavBP.label>Рюкзак Дикого</JDSTarkov_Backpack_ScavBP.label>
	<JDSTarkov_Backpack_ScavBP.description>Дешёвая реплика штурмового рюкзака-трёхдневки с подвесной системой MOLLE, адаптированная владельцем под себя в меру собственной смекалки. Не очень-то удобен для длительного ношения, да и полезный объём на настоящую трёхдневку не потянет, но всё-таки это вполне себе рюкзак.</JDSTarkov_Backpack_ScavBP.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_DayPack.label>Рюкзак "LBT-8005A Day Pack"</JDSTarkov_Backpack_DayPack.label>
	<JDSTarkov_Backpack_DayPack.description>Простой и надежный 14-ти литровый рюкзак в камуфляже Multicam Black. Производство London Bridge Trading.</JDSTarkov_Backpack_DayPack.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_Berkut.label>Рюкзак WARTECH "Беркут BB-102"</JDSTarkov_Backpack_Berkut.label>
	<JDSTarkov_Backpack_Berkut.description>Тактический рюкзак с фронтальной загрузкой. Подходит для использования как сотрудникам силовых структур, так и для военно-тактических игр. Производство WARTECH.</JDSTarkov_Backpack_Berkut.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_F5bag.label>Рюкзак Eberlestock "F5 Switchblade"</JDSTarkov_Backpack_F5bag.label>
	<JDSTarkov_Backpack_F5bag.description>Современный высококачественный низкопрофильный рюкзак для боевых задач в любых условиях.</JDSTarkov_Backpack_F5bag.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_Beta2Bag.label>Боевой ранец ANA Tactical "Бета 2"</JDSTarkov_Backpack_Beta2Bag.label>
	<JDSTarkov_Backpack_Beta2Bag.description>Удобный и вместительный ранец от компании Ana Tactical. Специально сконструирован для использования в динамичных условиях и на пересеченной местности.</JDSTarkov_Backpack_Beta2Bag.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_Tri-Zip.label>Рюкзак штурмовой Camelbak "Tri-Zip"</JDSTarkov_Backpack_Tri-Zip.label>
	<JDSTarkov_Backpack_Tri-Zip.description>Многоцелевой настраиваемый штурмовой рюкзак средних размеров. Просторный, прочный и удобный, этот рюкзак пользуется заслуженной популярностью как военных, так и туристов во всем мире. Общий объем в 34 литра, гидратор, легкий доступ к боковым карманам, близкая к идеальной подвесная система и крепления MOLLE делают его отличным выбором для походов длительностью до 3 дней... или переноски изрядного количества добычи.</JDSTarkov_Backpack_Tri-Zip.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_Mechanism.label>Рюкзак Oakley "Mechanism"</JDSTarkov_Backpack_Mechanism.label>
	<JDSTarkov_Backpack_Mechanism.description>Рюкзак Mechanism обеспечивает универсальность и долговечность конструкции, которая переживёт любые испытания. Прочные металлические зажимы, молнии и застежки на липучках обеспечивают надёжное хранение, а открывающийся откидной карман позволяет переносить крупногабаритные предметы. Дополнительные карманы обеспечивают удобство доступа к боекомплекту, а регулируемые плечевые лямки с мягкой подкладкой сделают использование данного рюкзака комфортным - в любых условиях.</JDSTarkov_Backpack_Mechanism.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_SFMP.label>Медицинский рюкзак "LBT-2670 Slim Field Med Pack"</JDSTarkov_Backpack_SFMP.label>
	<JDSTarkov_Backpack_SFMP.description>Низкопрофильный медицинский рюкзак, позволяющий очень эффективно разместить различные специализированные инструменты и медикаменты.</JDSTarkov_Backpack_SFMP.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_Pilgrim.label>Туристический рюкзак "Пилигрим"</JDSTarkov_Backpack_Pilgrim.label>
	<JDSTarkov_Backpack_Pilgrim.description>Большой и вместительный туристический рюкзак яркой расцветки.</JDSTarkov_Backpack_Pilgrim.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_Paratus.label>Рюкзак оператора 3V Gear "Paratus 3-Day"</JDSTarkov_Backpack_Paratus.label>
	<JDSTarkov_Backpack_Paratus.description>Модульный рюкзак для операторов ЧВК и спецподразделений. Обладает особой организацией внутреннего пространства.</JDSTarkov_Backpack_Paratus.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_AttackTwo.label>Рюкзак рейдовый ССО "Атака 2"</JDSTarkov_Backpack_AttackTwo.label>
	<JDSTarkov_Backpack_AttackTwo.description>Рюкзак рейдовый "Атака 2" объемом 60 литров предназначен для переноски в полевых условиях личных вещей и снаряжения.</JDSTarkov_Backpack_AttackTwo.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_F4Bag.label>Нагрузочный рюкзак Eberlestock "F4 Terminator"</JDSTarkov_Backpack_F4Bag.label>
	<JDSTarkov_Backpack_F4Bag.description>олноформатный, сверхпрочный, нагрузочный рюкзак для военного использования. Производство Eberlestock.</JDSTarkov_Backpack_F4Bag.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_Blackjack50Bag.label>Рюкзак Mystery Ranch "Blackjack 50"</JDSTarkov_Backpack_Blackjack50Bag.label>
	<JDSTarkov_Backpack_Blackjack50Bag.description>Рюкзак для дальних и успешных рейдов фирмы Mystery Ranch.</JDSTarkov_Backpack_Blackjack50Bag.description>
	
	<JDSTarkov_Backpack_6SH118bag.label>Рюкзак рейдовый 6Ш118</JDSTarkov_Backpack_6SH118bag.label>
	<JDSTarkov_Backpack_6SH118bag.description>Рюкзак рейдовый 6Ш118 является комплектом боевой экипировки II поколения "Ратник". Тактический армейский рюкзак 6Ш118 является модернизацией модели рюкзака рейдового 6Б38 "Пермячка". Рюкзак рейдовый 6Ш118 - это элемент индивидуальной боевой экипировки военнослужащих, предназначен для переноски средств огневой поддержки, оружия, боеприпасов, элементов горного снаряжения, а также его личных вещей. Рюкзак может использоваться во время ведения боевых действий, при длительных переходах и рейдовых мероприятиях.</JDSTarkov_Backpack_6SH118bag.description>

</LanguageData>