<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<JDSTarkov_Module-3M.label>Бронежилет БНТИ "Модуль-3М"</JDSTarkov_Module-3M.label>
	<JDSTarkov_Module-3M.description>Легкий бронежилет второго класса защиты, используемый частными охранными предприятиями, инкассационными службами.</JDSTarkov_Module-3M.description>
	
	<JDSTarkov_PACA_Soft_Armor.label>Бронежилет PACA Soft Armor</JDSTarkov_PACA_Soft_Armor.label>
	<JDSTarkov_PACA_Soft_Armor.description>Лёгкая броня, защищающая только жизненно важные части тела, но весьма надёжная, с бронепластинами 2 класса защиты.</JDSTarkov_PACA_Soft_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_6B2_Armor.label>Бронежилет 6Б2</JDSTarkov_6B2_Armor.label>
	<JDSTarkov_6B2_Armor.description>Старый армейский бронежиле, в основном предназначенный для защиты от пистолетных пуль и осколков. Свое предназначение он выполнял, но вскоре был заменен бронежилетами с дифференцированной защитой.</JDSTarkov_6B2_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_MF-UNTAR_Armor_Vest.label>Бронежилет MF-UNTAR</JDSTarkov_MF-UNTAR_Armor_Vest.label>
	<JDSTarkov_MF-UNTAR_Armor_Vest.description>Броня 3-го класса защиты.</JDSTarkov_MF-UNTAR_Armor_Vest.description>
	
	<JDSTarkov_6B23-1_Armor.label>Бронежилет 6Б23-1</JDSTarkov_6B23-1_Armor.label>
	<JDSTarkov_6B23-1_Armor.description>Общевойсковой бронежилет Забрало-8 является средством индивидуальной бронезащиты личного состава боевых подразделений сухопутных войск, ВДВ, морской пехоты и т.д. Бронежилет предназначен для защиты жизненно важных органов от поражения пулями стрелкового оружия, осколками снарядов, мин, гранат и холодным оружием, снижения степени тяжести заброневой контузионной травмы при выполнении боевых задач.</JDSTarkov_6B23-1_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_BNTI_Kirasa-N_Armor.label>Бронежилет БНТИ "Кираса-N"</JDSTarkov_BNTI_Kirasa-N_Armor.label>
	<JDSTarkov_BNTI_Kirasa-N_Armor.description>Бронежилет "Кираса N" поверхностного ношения предназначен для оснащения личного состава спецподразделений армии, полиции.

Бронежилет обеспечивает круговую защиту торса человека. Элементы демпфера обеспечивают вентиляцию поджилетного пространства и уменьшают запреградный урон.</JDSTarkov_BNTI_Kirasa-N_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_Highcom_Trooper_TFO_Armor.label>Бронежилет HighCom "Trooper TFO"</JDSTarkov_Highcom_Trooper_TFO_Armor.label>
	<JDSTarkov_Highcom_Trooper_TFO_Armor.description>Бронежилет фирмы Highcom. Облегченные плиты AR500 4-го класса защиты закрывают только области груди и спины.</JDSTarkov_Highcom_Trooper_TFO_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_6B13_Assault_Armor.label>Бронежилет 6Б13 штурмовой</JDSTarkov_6B13_Assault_Armor.label>
	<JDSTarkov_6B13_Assault_Armor.description>Общевойсковой штурмовой бронежилет является средством индивидуальной бронезащиты личного состава боевых подразделений сухопутных войск, ВДВ, морской пехоты и т.д. Бронежилет предназначен для защиты жизненно важных органов от поражения пулями стрелкового оружия, осколками снарядов, мин, гранат и холодным оружием, снижения степени тяжести заброневой контузионной травмы при выполнении боевых задач.</JDSTarkov_6B13_Assault_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_FORT_Redut-M_Body_Armor.label>Бронежилет ФОРТ "Редут-М"</JDSTarkov_FORT_Redut-M_Body_Armor.label>
	<JDSTarkov_FORT_Redut-M_Body_Armor.description>“Редут М” – модифицированный вариант отлично зарекомендовавшего себя бронежилета ФОРТ «Редут». Бронежилет создан на основе перспективных технологий в области средств индивидуального бронирования. Благодаря оптимизированной форме бронеэлементов и наружного чехла со специальной амортизационно-вентиляционной системой, бронежилет «Редут М» обладает прекрасными функциональными качествами, что облегчает активные действия, в том числе связанные с использованием транспортных средств и в условиях ограниченного пространства.</JDSTarkov_FORT_Redut-M_Body_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_6B13_M_Assault_Armor.label>Бронежилет модифицированный 6Б13 М</JDSTarkov_6B13_M_Assault_Armor.label>
	<JDSTarkov_6B13_M_Assault_Armor.description>Модифицированный лично Киллой общевойсковой бронежилет 6Б13. Керамические бронепластины заменены на полиэтиленовые облегченные плиты. Класс защиты выше, вес - меньше.</JDSTarkov_6B13_M_Assault_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_IOTV_Gen4_Armor.label>Бронежилет IOTV Gen4 (Мобильный)</JDSTarkov_IOTV_Gen4_Armor.label>
	<JDSTarkov_IOTV_Gen4_Armor.description>Улучшенный Outer Tactical Vest (IOTV) Gen IV предназначен для обеспечения максимальной свободы передвижения, требуемой для правильного положения стрельбы с гибкостью для выполнения и маневрирования. Оптимальные конструктивные характеристики обеспечивают наилучшее распределение веса, а также обеспечивают повышенный комфорт, длительность износа и мобильность.

Высокомобильный облегченный вариант с повышенной комфортностью.</JDSTarkov_IOTV_Gen4_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_BNTI_Gzhel-K_Armor.label>Бронежилет БНТИ "Гжель-К"</JDSTarkov_BNTI_Gzhel-K_Armor.label>
	<JDSTarkov_BNTI_Gzhel-K_Armor.description>Штурмовой бронежилет «Гжель» предназначен для штурмовых подразделений. Специальный вариант бронежилета «Гжель-К» снабжен керамическими бронепанелями на основе корунда 5-го класса защиты.</JDSTarkov_BNTI_Gzhel-K_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_FORT_Defender-2_Body_Armor.label>Бронежилет ФОРТ "Дефендер-2"</JDSTarkov_FORT_Defender-2_Body_Armor.label>
	<JDSTarkov_FORT_Defender-2_Body_Armor.description>Оперативный комплект ФОРТ ОК «Дефендер-2» – модификация популярного бронежилета ФОРТ «Дефендер» предназначенная как для VIP-персон, так и для сотрудников оперативных боевых подразделений. В комплекте использованы максимальные возможности модульного принципа построения брони на базе стальных плит.</JDSTarkov_FORT_Defender-2_Body_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_IOTV_Gen4_ArmorAssaultkit.label>Бронежилет IOTV Gen4 (Штурмовой)</JDSTarkov_IOTV_Gen4_ArmorAssaultkit.label>
	<JDSTarkov_IOTV_Gen4_ArmorAssaultkit.description>Улучшенный Outer Tactical Vest (IOTV) Gen IV предназначен для обеспечения максимальной свободы передвижения, требуемой для правильного положения стрельбы с гибкостью для выполнения и маневрирования. Оптимальные конструктивные характеристики обеспечивают наилучшее распределение веса, а также обеспечивают повышенный комфорт, длительность износа и мобильность.

Штурмовой облегченный вариант с повышенной эргономикой.</JDSTarkov_IOTV_Gen4_ArmorAssaultkit.description>
	
	<JDSTarkov_IOTV_Gen4_ArmorFullProtection.label>Бронежилет IOTV Gen4 (Полная Защита)</JDSTarkov_IOTV_Gen4_ArmorFullProtection.label>
	<JDSTarkov_IOTV_Gen4_ArmorFullProtection.description>Улучшенный Outer Tactical Vest (IOTV) Gen IV предназначен для обеспечения максимальной свободы передвижения, требуемой для правильного положения стрельбы с гибкостью для выполнения и маневрирования. Оптимальные конструктивные характеристики обеспечивают наилучшее распределение веса, а также обеспечивают повышенный комфорт, длительность износа и мобильность. Вариант с полной защитой.</JDSTarkov_IOTV_Gen4_ArmorFullProtection.description>
	
	<JDSTarkov_FORT_Redut-T5_Body_Armor.label>Бронежилет ФОРТ "Редут-Т5"</JDSTarkov_FORT_Redut-T5_Body_Armor.label>
	<JDSTarkov_FORT_Redut-T5_Body_Armor.description>Штурмовой бронежилет ФОРТ «Редут Т5» представляет собой усиленный вариант бронежилетов серии «Редут», разработанный с учетом многолетнего опыта проведения антитеррористических операций.</JDSTarkov_FORT_Redut-T5_Body_Armor.description>
	
	<JDSTarkov_LBT_6094A_Slick_Plate_Carrier.label>Бронежилет "LBT-6094A Slick Plate Carrier"</JDSTarkov_LBT_6094A_Slick_Plate_Carrier.label>
	<JDSTarkov_LBT_6094A_Slick_Plate_Carrier.description>Чехол под бронеплиты фирмы LBT. Максимально простой дизайн, предназначенный для совместного использования с нагрудными разгрузочными системами.</JDSTarkov_LBT_6094A_Slick_Plate_Carrier.description>
	
	<JDSTarkov_6B43_Zabralo-Sh_6A_Armor.label>Бронежилет 6Б43 6А "Забрало-Ш"</JDSTarkov_6B43_Zabralo-Sh_6A_Armor.label>
	<JDSTarkov_6B43_Zabralo-Sh_6A_Armor.description>Бронежилет 6Б43 6А класса бронезащиты предназначен для защиты от поражения пулями патронов стрелкового оружия, в том числе БП и ПП, осколками, мин, гранат, холодного оружия и снижения заброневых травм в ходе ведения боевых действий.</JDSTarkov_6B43_Zabralo-Sh_6A_Armor.description>
	
</LanguageData>