<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
	
	<!-- сложный -->
	<Human.label>Человеческий</Human.label>
	<Human.description>Язык людей гармонично сочетает в себе все аспекты, такие как речь, ее тон, позы и жесты. Благодаря невероятной распространенности людей, их языки могут иметь множество диалектов, но все, так или иначе, могут производить коммуникацию на этом общепризнанном наречии.</Human.description>
	
	<!-- примитивный -->
	<Atari.label>Атари</Atari.label>
	<Atari.description>Язык, полный грубых и обрывистых слогов, соединяющихся в незамысловатые слова и предложения. Он не отличается многогранностью и крайне прямолинеен. Жесты практически не используются.</Atari.description>
	
	<!-- средний -->
	<Lavantia.label>Лавантия</Lavantia.label>
	<Lavantia.description>Мелодичный язык со сравнительно небольшим количеством букв. Особый упор делается на звучание слова, а не на его место в предложении. Иногда поза может иметь решающее значение, но такие ситуации редки.</Lavantia.description>
	
	<!-- примитивный -->
	<Fintaxis.label>Финтаксис</Fintaxis.label>
	<Fintaxis.description>Грубый набор шипящих и щелкающих звуков, образующих подобие странной мелодии. Особое внимание уделяется позе.</Fintaxis.description>
	
	<!-- средний -->
	<Tann.label>Танн</Tann.label>
	<Tann.description>Язык, наиболее сильно напоминающий человеческий в части построения предложений. Гармонично сочетается как роль слова в предложении, так и его звучание и интонации.</Tann.description>
	
	<!-- сложный -->
	<LinguaTechnis.label>Лингва-Технис</LinguaTechnis.label>
	<LinguaTechnis.description>Язык бинарных кодов, свойственный почти всем разумным ИИ. Крайне четкий и прямолинейный в своем строении, что объясняется устройством машинной логики носителей.</LinguaTechnis.description>
	
	<!-- примитивный -->
	<Xana.label>Ксана</Xana.label>
	<Xana.description>Набор щелкающих звуков, смысл которых становится более понятным при одновременном участии нескольких особей.</Xana.description>
	
	<!-- средний -->
	<Eden.label>Эден</Eden.label>
	<Eden.description>Наиболее символический язык, где огромная роль отводится жестам. Слова просты и используются для уточнения обстоятельств.</Eden.description>

</LanguageData>